[5分鷹入] 2019-2020 轉會情報 (15)

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

科勞晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Reece Oxford set to leave Augsburg as Championship clubs circle

Reece Oxford could be heading back to English football after the coronavirus lockdown.

By John Cross

Jacob Partey (Thomas Partey's father) speaking to Tru fm FM, a South African commercial radio station has confirmed that his son, Thomas Partey is currently in talks with Arsenal! #afc

In the past Klopp was actually interested in Mario Götze. He was even in Liverpool to visit the club and the training grounds, however there were also doubts within the Götze family. His girlfriend wasn’t thrilled to live in Liverpool. [@cfbayern interview with @LFC4Ar]

Liverpool is in contact with Denis Zakaria’s agent. So far there’s been no concrete negotiations. Fact is: if Liverpool pays the required price for Zakaria, they would probably get the player. So far #LFC doesn’t seem to have made a decision about him.

The German team wants Klopp & he wants to become coach of Germany. I don’t think Klopp will fulfill his contract at #LFC.. if he wins the PL he’s achieved all goals with them. At some point he’ll look for the next challenge, & the biggest one for him is to coach DFB. [@cfbayern]

Javi Martínez currently has no prospect of a contract extension. However, the Spaniard is not pushing for a move and can very well imagine staying at Bayern beyond this season. Hansi Flick still counts on Martínez but the final decision lies with the people in charge [@kerry_hau]

Philippe Coutinho: Chelsea offered chance to sign Brazilian by Barcelona

Michael O'Neill permanently leaves role as NI manager

Michael O’Neill has permanently left his role as Northern Ireland manager due to proposed revised international match scheduling by UEFA in light of the Covid-19 pandemic.

Chelsea eye Coutinho with United winning Sancho race - sources

PSG prioritise lucrative new Kylian Mbappe deal despite coronavirus - sources

Bolasie & Jese loan spells at Sporting cut short

Jese Rodriguez and Yannick Bolasie have returned to their parent clubs Paris Saint-Germain and Everton ahead of schedule - according to A Bola.

Brozovic emerges as a target to PSG

Inter Milan midfielder Marcelo Brozovic is the subject of interest from Paris Saint-Germain - according to Sportske Novosti.

As per @SoccerLink_ - Arsenal are in the market for a defensive midfielder and are keeping a track on Soumare.

#EmersonPalmieri would like to come back in Serie A. #Juventus are in talks with his agent. #Sarri's presence on Bianconeri’s bench can be a decisive factor for the deal. Meanwhile #Chelsea are looking another LB (Chilwell and Telles) to replace him. #transfers #CFC

After Alphonso #Davies renew #BayernMunich are working to extend #ThiagoAlcantara contract. #transfers

Out of all interested clubs, Bayern is the club that made the strongest offer to sign Ferran Torres from Valencia [@Generaldepie_]

Dayot Upamecano will be allowed to leave Leipzig for €60m this summer, Bayern in pole

L’Équipe have produced a report that seeks to explain the transfer situation of 21-year-old French and RB Leipzig central defender Dayot Upamecano.

With his contract coming to an end in June 2021, he will be allowed to leave RBL this summer for a €60m fee – he has however yet to decide where he wants to go.

The principal criteria he is employing is that he will prioritise playing time at the highest level. He has no intention of joining a big club just simply to be 3rd or 4th choice in the pecking order – the COVID-19 situation would make any club’s acquisition of Upamecano a major summer deal.

Barcelona, Real Madrid and Italian sides have been in touch, but not at all concretely at this time.

Arsenal, Liverpool, Manchester City and Manchester United have all made their interest in the Frenchman known in a variety of ways, presumably some through scouts, some through intermediaries and some directly to the player’s entourage.

However, not a single one of these English sides have made a concrete approach to Leipzig as of yet. Upamecano has not hidden the fact that he is attracted to a move to England to those around him.

However, Bayern Munich are the only side to date to have made a concrete approach. The Frenchman has been represented for nearly two years now by SportsTotal, a powerful German agency who boost Toni Kroos on their books. This is a significantly positive factor for the Bavarian giants.

One of the major transfer sagas to watch this summer.

Lukas Klostermann’s contract extension at RB Leipzig put on hold

Bild report tonight that talks between RB Leipzig and defender Lukas Klostermann are on hold, although the Germany international is expected to sign a contract extension.

The only thing that is missing in the signatures, but due to the coronavirus pandemic, the official confirmation has been delayed.

The 23-year-old is expected to sign a deal with the Bundesliga club until 2024 with Bayern Munich, Borussia Dortmund and Atlético Madrid all showing interest in the right-back.

Klostermann is expected to earn around €5m per year at RB Leipzig which would put him in the top five earners at the club.

Tottenham, Atletico Madrid & an Italian side make contact for Nordi Mukiele

L’Équipe report that Premier League side Tottenham Hotspur, Diego Simeone’s Atletico Madrid and an unnamed big Italian side have all made contact to sign RB Leipzig’s French right-sided defender Nordi Mukiele.

Mukiele has all the characteristics of a modern, versatile defender, capable of playing in a back three or in a back four. The market for top quality full-backs will be small in supply and intense in demand this summer, and it is therefore no surprise that there is considerable interest in the 22-year-old. His performances against Tottenham in the Champions’ League have left a considerable impression on a number of Europe’s elite, including the North London side, who have made an initial approach, to inform the player’s camp of their interest in him.

Atletico Madrid and an unnamed large Italian side have done the same. Sky Germany were reporting earlier this week that PSG had made contact, and whilst Thomas Tuchel continues to observe Mukiele from afar, the French newspaper deny this reporting, claiming there has been no formal contact at this time.

Liverpool could change major transfer market decisions due to spending uncertainty

Adam Lallana, for instance, was expected to depart, but there is the possibility that he could remain at Anfield should Liverpool offer him a contract extension.

@SPORTBILD on the Ferran Torres rumours: Bayern sees no need for a right winger this summer because with Serge Gnabry, the position is perfectly filled. In attack, Bayern are rather going after players like Sané, Havertz or Werner.

Liverpool are interested in signing Willian on a free transfer.
He's set to leave Chelsea when the transfer window reopens having failed to agree a new deal with the club and Jurgen Klopp’s Liverpool are said to be well placed to secure his signature (@Sport via @Sport_Witness)

Gattuso set to renew Napoli contract as Lorenzo Insigne pushes for manager to stay

La Repubblica have reported today that Gennaro Gattuso has chosen not to activate the clause in his contract allowing him to leave Napoli on the 30th of April. The former Milan midfielder has decided to stay, spurred on by Lorenzo Insigne’s decision to stop employing Mino Raiola as his agent and stay in Naples.

The winger and Gattuso have enjoyed a productive relationship since the turn of the year, with Insigne emerging from a poor run of form at the start of the season, and the duo are set to become the club’s ‘spine’ for the future. As a result, club owner Aurelio de Laurentiis is set to begin talks to renew the coach’s contract up until 2021

Barcelona interested in Brescia midfielder Sandro Tonali

Barcelona are interested in signing Brescia midfielder Sandro Tonali, according to Corriere della Sera.

Brescia president Massimo Cellino confirmed: “In February I received a surprise offer for Tonali, I haven’t said anything to him yet but in June I’m going to surprise him.”

Barcelona have reportedly offered €60m and two youth team players – worth between €5m and €7m – in exchange for 19-year-old Tonali. The defensive midfielder has featured 23 times in Serie A this season.

DORTMUND CONFIDENT OF SANCHO STAY

Borussia Dortmund are confident of convincing Jadon Sancho to sign a new contract, according to Forbes.

Messi would prefer Neymar over Lautaro

Lionel Messi would apparently prefer Barcelona to sign Neymar over Lautaro Martinez, Cadena Ser reports.

Bernardeschi set to leave Juventus

Federico Bernardeschi's time at Juventus is coming to a close as the Serie A giants attempt to look for a buyer, Goal Italy can confirm.

Southampton keen on Eintracht Frankfurt's Evan N'Dicka

France Football reporting that while Monaco and Lyon are interested, England is the most likely destination for Celtic striker Odsonne Edouard, with Arsenal and Crystal Palace interested. Celtic expected to want €30 million. #AFC #CPFC

Bayern are offering Manuel Neuer a 3-year contract until 2023 worth €12m per year. Neuer on the other hand wants a contract of at least 4 years until 2024 [@SPORT1]

Tolisso is a separate issue compared to Ivan Perišić. Inter are hoping to sell Perišić to Bayern in the summer and will not make a move for Tolisso until Perišić's sale has been finalised. [@FabrizioRomano]

Inter are interested in Corentin Tolisso and are considering signing the Frenchman in the summer. Antonio Conte is a fan of Tolisso and Inter's interest remains despite Tolisso's need for ankle surgery, which will keep him sidelined for almost two months

Timo Werner is ready to sign for Liverpool if they pay his £52m (€60m) release clause before it expires on 15 June.

But Liverpool, like in January, do not intend to make a move for Werner before his release clause expires.

[@SkySportsNews]

SPORTBILD | FCB Summer plans:

- Bayern want to sign only one out of three (Sane, Havertz, Werner)
- The club is planning reinforcements in defence
- Bayern looking for a right footed CB and full-backs.

Two important european clubs have asked info to #Jorginho’s agent (Joao Santos), but #Chelsea don't want to sell him. In the coming months they could talk to extend the contract. #transfers #CFC @NicoSchira

Zinedine Zidane wants to force Paul Pogba deal this summer

L’Équipe report that Real Madrid manager Zinedine Zidane remains intent on forcing a deal through this summer to sign 27-year-old Manchester United and French international midfielder Paul Pogba.

The outlet reports that the Red Devils’ asking price will be lower than the €100m they asked for last year, and that the club’s representatives have even accepted the idea of severing ties with the Frenchman, who has had an injury-filled campaign prior to the COVID-19 disruption.

Real Madrid would like to acquire both Paul Pogba (Manchester United) & Eduardo Camavinga (Rennes) this summer, according to L'Équipe. More follows.

Real Madrid resigned to the fact that Kylian Mbappé is going nowhere – L’Équipe

French newspaper L’Équipe reports that Spanish outfit Real Madrid are resigned to the fact that Kylian Mbappé will not be leaving PSG this summer and therefore any attempt to achieve such a thing would be futile.

The 21-year-old is clearly someone at the top of Zinedine Zidane’s list, but the obstacles in their way are too considerable – Los Blancos have a sizeable transfer kitty for this summer, but PSG have no intention of allowing him to depart. A senior PSG source simply saying: “He’s not going anywhere.”

Real Madrid President Florentino Perez has no intention of starting a transfer war with his colleague Nasser Al Khelaifi, but Los Blancos will continue to monitor the extent of the progress made by PSG in their contract extension talks with the Frenchman.

Contracted to PSG until 2022, Mbappé will find himself in a position of strength this time next year if no extension is agreed, he who has never hidden the fact that playing for Real Madrid has always been his childhood dream.

He knows that if he extends his contract, PSG will likely make him seeking to depart mission impossible. The experiences that Marco Verratti and Marquinhos have had, both being contacted by Barcelona at points during their Paris careers, is evidence enough of that.

The summer of 2021 might be the right time for all involved therefore…

Arsenal handed boosted in Kokcu pursuit

Mikel Arteta's hopes of bringing Feyenoord midfielder Orkun Kokcu to Arsenal have been boosted with the club open to selling him this summer, according to Voetbal International.

Arsenal ready to listen to offers for star striker Pierre-Emerick Aubameyang as they shelve talks over new deal worth more than £200,000 a week amid coronavirus crisis... with Inter Milan and Barcelona both keen to land him

By SAMI MOKBEL

Rivals believe Arsenal will be forced to sell Pierre-Emerick Aubameyang at knock-down price

Not true. True: the current salary of
@Manuel_Neuer is already higher than €12m. In the new offer of the club, Bayern offers more - not less

Barcelona want Tanguy Ndombele; Tottenham offered Samuel Umtiti and Nelson Semedo

Barcelona want to sign Tanguy Ndombele and have offered players to Tottenham in the hope of striking a part-exchange deal.

The FA have confirmed that Phil Neville will leave his position as England Women's head coach in July 2021.

Barcelona and Manchester City are in the race to sign Benfica defender Ruben Dias, according to Record.

Hakim Ziyech to complete Chelsea transfer on July 1 as planned

Buffon & Chiellini set to renew Juventus contracts

Romeo Agresti

Manchester United have reportedly refused to trigger the 12-month extension in Real Madrid target Paul Pogba's contract - and remain determined to sell him in the next transfer window. [Sky Sports]

Chelsea want Arsenal's Aubameyang as alternative to Dembele - sources

James Olley

🔵 #Chelsea are still interested on Dries #Mertens, whose contract with Napoli that expires in the summer hasn’t been renewed yet. #CFC
@DiMarzio

🔵 #Chelsea exercised the option to extend Olivier #Giroud contract until 2021 @DiMarzio #CFC

Out of all interested clubs, Bayern is the club that made the strongest offer to sign Ferran Torres from Valencia [@Generaldepie_]

@cfbayern: Not true

Bayern have neither made an offer nor held talks with Ferran Torres. The club has other transfer plans with other players or/and other positions. Chief scout Marco Neppe had watched Torres several times last year, but Bayern's interest has cooled in recent months [@kerry_hau]

@cfbayern: True

Roman Bürki to sign Borussia Dortmund extension until 2024

Bild report today that Borussia Dortmund goalkeeper Roman Bürki will sign a new contract with the Bundesliga club until 2024 in the near future.

Talks have been ongoing but with the current coronavirus pandemic and restrictions in place, negotiations across football have taken longer than normal.

The 29-year-old has a contract with Borussia Dortmund until 2021 and his last extension came in 2017.

PSG interested in AS Roma midfielder Lorenzo Pellegrini

PSG Sporting Director Leonardo is reportedly in talks with 23-year-old AS Roma central midfielder Lorenzo Pellegrini, according to our colleagues at Foot Mercato.

The Brazilian is in regular contact with the 23-year-old’s agent, who has described his client as:

“A modern midfielder who has good vision and who makes spaces. He is an elegant player, who showed that he also knows how to score goals. He can score around five per season. He has done good work with AS Roma.”

Under contract with AS Roma until 2022, the player has a release clause of around €30m.

Manchester City will make formal contact with Lyon for Houssem Aouar – RMC

RMC report that Premier League side Manchester City will make contact with Lyon for 21-year-old French midfielder Houssem Aouar in the coming weeks, once the COVID-19 crisis further abates.

Juventus are also interested in the French youth international and the excellent relationship between Juve and OL at board level would help facilitate negotiations.

However, a third club has entered the race, at that is PSG, who at board level have a number of high profile figures who would like the Ligue 1 leaders to formally make a move this summer for the player.

Owing to the COVID-19 crisis, at present no club has yet to make formal contact with Lyon about a deal. However, OL will not block Aouar’s departure this summer should he desire to leave, although they will not do business for anything less than €50m.

Kepa Arrizabalaga set for another chance at Chelsea next season

Italian media have linked the Spanish goalkeeper to AC Milan in a swap deal involving Gianluigi Donnarumma

According to RMC Sport, PSG sporting director Leonardo has identified this summer's targets for the French champions.

The Brazilian transfer guru wants to add a left-back, a right-back, a central midfielder and a backup goalkeeper to the ranks this summer.

Alex Telles, Sergej Milinkovic-Savic and Tiemoue Bakayoko are all mentioned as potential arrivals, while Alphonse Areola will not replace Sergio Rico as Keylor Navas' backup -- a new shot-stopper will be sought with Marcin Bulka likely to go on loan.

Elsewhere, Leonardo is keeping his options open regarding potential contract extensions for Thiago Silva and Edinson Cavani.

Bayern have made an offer for Olympique Lyon right back Pierre Kalulu (19), offer that was rejected by the player's family as the club intended to integrate him in the 2nd team. Bayern are currently considering making a 2nd offer. Kalulu is a free agent in the summer [@RMCsport]

Arthur Melo wants to stay at Barcelona

Barcelona are listening to offers for midfielder Arthur Melo, however the Brazilian has told the club he wants to stay, according to Barcelona-based journalist Gerard Romero.

Juventus are interested in doing a swap deal with Miralem Pjanić and Arthur. Tottenham Hotspur are believed to be keen on trading French midfielder Tanguy Ndombélé. PSG are the other club said to be keeping an eye on Arthur. The 23-year-old has told Barça that he wants to stay at Camp Nou and won’t listen to any offers.

Manchester United & Juventus are also following Eduardo Camavinga's progression closely, according to @mohamedbouhafsi.

Thomas Meunier has spoken with José Mourinho about a move to Tottenham

L’Équipe report that 28-year-old Belgian international right-back Thomas Meunier has had a phone conversation with José Mourinho about a possible move to Tottenham Hotspur this summer, with his PSG contract expiring this June.

Eduardo Camavinga has pact with Rennes to stay if the qualify for the Champions’ League

L’Équipe report that 17-year-old central midfielder Eduardo Camavinga has a pact with Rennes that he will not leave the club this summer should the club qualify for Champions’ League football this season.

Chelsea will trigger Olivier Giroud contract extension. He’s going to sign until June 2021 and will not be more ‘free agent’ on next summer. Talks still on with Tammy Abraham to extend his contract until June 2025. #CFC #Chelsea #transfers

Inter are leading the race to sign Marash Kumbulla. Talks ongoing for the CB who’s having a fantastic season with Verona in Serie A. Inter are working to complete the deal after starting talks in January - €25M asked by Verona. #transfers #SerieS

📱 “Hello, this is José Mourinho.”

Mourinho has effectively called Belgian wingback Thomas Meunier to convince him to join Tottenham. He’s a free agent.

All options are still open. Also Dortmund keen.

#thfc @niels_27

According to @SoccerLink_, Dayot Upamecano has an agreement in principle with Bayern and is currently in talks with Leipzig to try and lower the €58m release clause in his contract. Upamecano wants to stay in Germany despite interest from Arsenal, Tottenham, City & Barcelona.

Borussia Dortmund interested in Julian Draxler

Eurosport today report that Borussia Dortmund are working on a deal to bring Paris Saint-Germain midfielder Julian Draxler back to the Bundesliga.

The Germany international is unhappy with playing time in Paris: “I would like to take on more responsibility and not worry about whether I play or not before every important game of the season.”

Draxler has a contract with PSG until 2021 whilst the report suggests that Borussia Dortmund bosses have enquired about the 26-year-old.

Fellow Bundesliga club Hertha Berlin made an offer for Draxler in the winter window and with just over one year remaining on his deal, PSG may sell during the summer window.

Edinson Cavani has been linked with a move away from Paris Saint-Germain this summer, with a number of clubs keen to snap him up, but L'Equipe are reporting that the striker is still waiting for an offer from the Parisiens.

Am hearing that both USA defenders DeAndre Yedlin and Reggie Cannon are targets for Bundesliga clubs with a move after this season possible for both.

Real Madrid will not sign Areola permanently at the end of the season and he will return to PSG, it's already decided. [@RMCsport]

PSG are looking at Reguilón (currently loaned to Sevilla) as Kurzawa’s replacement. It’s not easy for him to return to Madrid with Marcelo and Mendy occupying the position. PSG’s director, Leonardo, assured Reguilón of a starting place. [marca and RMC]

Thomas Partey has rejected Atletico Madrid's contract proposal, which has been described by Rahman Usman, a Ghanaian journalist who has communication channels and knowledge of Thomas Partey and his family as 'garbage'. [@TheAFCBeII]

Ghanaian journalist Rahman Usman on Partey's reaction to the speculation : "He will definitely be flattered of the news of his association with Arsenal and that he will inevitably be eager to hear from them."

Arsenal are among clubs interested in signing Norwich right back Max Aarons. The Gunners have long sought after an alternative option to Hector Bellerin. [@SoccerLink_]

Soccerlink also adds that it is still early to know exactly where Max Aarons will go next. They mention Tottenham Hotspur as being the other interested club, with Mourinho personally contacting player to compete for spot with Aurier.

Willian's people see Arsenal ahead of other clubs in the race for his signature. “Arsenal are a little ahead today, but everything is still open. Especially because the pandemic affected the entire financial reality of football in the world” [@jorgenicola]

One of Arsenal's assets in the race for the winger, is David Luiz, Willian's personal friend who left Chelsea for the Gunners at the beginning of the current season. The pair, who also played for the Brazilian team, are business partners for Babbo restaurant in London.

There have been no new developments regarding Manuel Neuer in the last few days. Bayern are offering a three year contract until 2023 with a pay rise. A further improved offer is not planned [Kicker]

Neuer has recently signaled his willingness to stay in Munich. He also offered during the talks to waive money in the times of crisis [Kicker]

BILD predicts that the 'international star' and 'top talent from Europe' Hasan Salihamidžić was talking about are most likely Leroy Sané and Sergiño Dest.

The other two top talents Bayern are interested in (Havertz and Upamecano) already play in Germany

[Bild]

Dayot Upamecano has internally signaled that he wants to leave Leipzig this summer. There's talk of an agreement that Bayern should still try to lower the €60m release clause because Upamecano has one year left on his contract [Bild]

Borussia Dortmund to resume contract talks with Mario Götze

Borussia Dortmund CEO Hans-Joachim Watzke confirms the Bundesliga club will restart contract talks with 27-year-old attacker Mario Götze.

“Everything is on ice at the moment. But it is clear that the conversation with Mario will be resumed at some point,” Watzke told Sky Germany.

Götze’s contract expires at the end of the season with Italian clubs AC Milan and AS Roma both showing an interest in the German.

Hertha BSC had also made their interest known in Götze during the winter window.

Florian Thauvin wants to stay, but it’s not that simple…

RMC have provided an update on the situation of Marseille winger Florian Thauvin, who has 12 months remaining on his current contract.

Last night, the French international winger announced on Instagram Live that he would be remaining at Marseille.

“I have said it, I am staying. I have fought to come back and you think that I am going to leave like that? I am good as I am. I am staying at Marseille. I am telling you: I am staying. Like that, the case is closed.”

CHELSEA MONITORING HAVERTZ

Chelsea are keeping a close eye on the highly-rated Bayer Leverkusen forward Kai Havertz, according to The Athletic.

Juventus are considering signing Paris Saint-Germain forward Edinson Cavani this summer in the event that Gonzalo Higuain does not come back to the club, Sky Italia reports.

'Almost entire Barca squad is on the market'

Barcelona have put almost their entire squad up for sale as the club is desperate for cash, according to RAC's Gerard Romero.

However, the majority of the playing squad don't want to leave.

Tottenham, Inter, Juve make Arthur offers

Tottenham, Inter and Juventus have all made offers to Barcelona for midfielder Arthur, according to Catalunya Radio.

All three clubs are said to have offered players in a swap deal as the coronavirus crisis affects their ability to complete big financial deals.

However, it is reported the Brazilian's preference is to stay with Barcelona.

Benfica holding out for €35m for Grimaldo

Benfica aren't willing to budge on their €35 million (£31m/$38m) valuation of left-back Alex Grimaldo, claim Record.

Jose Mourinho has been linked with a move to take the 24-year-old to Tottenham.

Premier League trio circling for Borini

Hellas Verona forward Fabio Borini is being tracked by three Premier League clubs with his contract due to expire at the end of the season, reports Tutto Hellas Verona.

Aston Villa, Crystal Palace and Newcastle are all tracking Borini, who previously played in England's top-flight for Chelsea, Liverpool and Sunderland.

Bayern and Inter are close to agreeing a deal for the permanent transfer of Ivan Perišić. Hansi Flick & the club are happy with Perišić's performances & attitude and Bayern will seek an agreement for less than the €20m option to buy that was agreed last summer [Sportske novosti]

Malang Sarr to leave OGC Nice for free this summer

L’Équipe report that 21-year-old French youth international central defender Malang Sarr is set to leave OGC Nice, after it emerged that the reality of his previously unclear contract situation is that his current deal expires in June.

Sarr, who has been forced out at left-back under Patrick Vieira, recently signed to agent Federico Pastorello, had serious interest from Gladbach last season, and remains a hot property on the German market.

His agent also has very close ties with a number of sides in Serie A.

Everton have enquired for Ibrahima Diallo (Brest)

L’Équipe report that Premier League side Everton have made an enquiry for 21-year-old Brest central midfielder Ibrahima Diallo.

The outlet claims that a number of sides in England are looking for “the next N’Golo Kanté” and many scouts feel that Diallo corresponds with those criteria.

Under contract until 2023, Brest are somewhat resigned to his departure. Aside from Everton’s approach, Sevilla’s Sporting Director Monchi is surveilling his situation very closely.

OGC Nice have been in intermittent conversations with the player’s entourage. Diallo’s value is estimated at around €15m by the French newspaper.

Xeka wants to leave Lille, poor relationship with Christophe Galtier

L’Équipe report that 25-year-old Portuguese central midfielder Xeka has decided that he wants to leave Lille this summer.

He does not want to work with manager Christophe Galtier anymore.

Xeka has made 17 appearances so far this season in Ligue 1 with LOSC, but virtually all as a substitute.

Bayern Munich has identified Thomas Partey as one of the few players with the quality to replace Javi Martínez.

The Bavarians are weighing their options as they consider making an official bid when the summer transfer window comes around.

[@modernghanaweb]

The rumours from Spain that Bayern made an offer for Ferran Torres are not correct. There have only been loose contacts between the player's management and an official from FC Bayern [@SPORT1]

No contact between Corentin Tolisso and Inter Milan

Sky Germany report tonight that there has been no contact between Serie A club Inter Milan and Bayern Munich midfieler Corentin Tolisso.

The France international is free to leave the Bundesliga club for a fee around €35 million with Bayern head coach Hansi Flick looking to bring in four or five new players.

Tolisso is unhappy with playing time at Bayern Munich and reports suggest that Inter could use 31-year-old attacker Ivan Perišić – a player that Bayern want to sign – in order to drive the transfer fee down.

Thomas Partey “is very much appreciated,” by PSG, according to
@mohamedbouhafsi
.

Barcelona make Philippe Coutinho and Ousmane Dembele available for part-exchange deals

Barcelona have made Philippe Coutinho and Ousmane Dembélé - their two record signings - available for swap deals to bring new signings to Camp Nou before next season starts.

West Ham braced for battle to keep hold of Declan Rice

With the club preparing a squad overhaul, the likes of Chelsea and Manchester United could look to swoop for the 21-year-old midfielder

Despite joining Monaco just last summer, Wissam Ben Yedder may be set to leave the principality this summer, with L'Equipe reporting that Manchester City, Manchester United, Liverpool, Tottenham, Arsenal, Real Madrid, Atletico Madrid and Valencia are all keen to add the 29-year-old forward the Monegasques value at €45m.

Barcelona make approach for Onana

Ajax goalkeeper Andre Onana is being hunted by La Liga champions Barcelona, according to De Telegraaf.

樓豬

A source close to Thomas Partey stated that the player doesn't want to extend his contract with Atletico Madrid and favors a move to the Premier league. He likes the link to Manchester United. A deal could be done sooner than expected. [@SaddickAdams]

Bayern are preparing an approach for Juventus star Paulo Dybala. Karl-Heinz Rummenigge has been a big fan of Dybala for a long time. Juventus have no intention of letting him leave, but much will depend on how the post-Coronavirus market will develop [@tuttosport]

@cfbayern:Not true

Inter Milan were poised to offer Olivier Giroud three-year deal before Chelsea extended contract

PSG to move for Alex Telles

Paris Saint-Germain are set to table a €22 million (£19m/$24m) bid for Porto left-back Alex Telles, according to A Bola.

海牙證實柏祖離任

News | ADO Den Haag en Alan Pardew gaan in goed overleg uit elkaar. Ook assistent-coaches Chris Powell en Paul Butler vertrekken.

Alan, Chris and Paul: thank you and good luck 🤝

@DiMarzio on Torreira: I don’t think Milan will spend €40m or €50m on Torreira to bring him back. I also don’t feel Torreira wants to come back to Italy just yet.

@DiMarzio on Arsenal & Thomas Partey: Arsenal want him a lot. Every Atletico Madrid player is in the market. So, it depends a lot on the offer. Atletico are open to selling every player if the offer is good.

It also depends on budget - how much Arsenal can afford?

And how much Atletico want?

Atletico will want money, so it is difficult to see them doing a deal involving other players as part of it.

They are very smart when it comes to doing deals and it will not be a surprise if Thomas Partey was to stay. He is young, he is not like

Roma would like to buy Mkhitaryan and to have him in the future. At the moment, they haven't approached Arsenal. But Fonseca and the Sporting director do want him, I think in the next days they will talk to Raiola & the player. Roma will do what they can to get Mkhi [@DiMarzio]

Inter Milan are not in talks with Arsenal over Aubameyang. There are no contacts at all. [@DiMarzio]

"According to our information, two clubs have informed Atletico Madrid about a genuine intention to forward a bid for Thomas Partey but PSG is not one of them. The French club is yet to make contacts with Atletico." [@AlexisBernard10]

"The identity of the first club is known: Juve. As for the second club, which is a premier league club, we couldn't get a confirmation on the identity, though Arsenal's interest suggest it's them

DiMarzio says:

Timo Werner will leave RB Leipzig.
Koulibaly will leave Napoli this summer
Every Atletico Madrid player is on the market.
Inter Milan does not want Alexis Sanchez.
Coutinho is one of the players that Barcelona would like to sell.

Exclusive: Hansi Flick, Coach of @FCBayern and Leroy Sané, talked about 30 Minuten on the telephone. Both sides can imagine to work together @SPORTBILD

Stramaccioni in negotiation to become Iran’s next manager

Bayern, Borussia Dortmund and Real Madrid have distanced themselves from the race to sign Ferran Torres [
@julioinsadji
]

AS Monaco poised not to activate €42m option to buy for Tiémoué Bakayoko

RMC Sport report that AS Monaco will not be activating their €42m option to purchase 25-year-old midfielder Tiémoué Bakayoko from Chelsea.

There has been an initial approach from PSG Sporting Director Leonardo for the Frenchman, but it does not seem that things have advanced any further than that.

Chelsea are still expecting him to depart, but elsewhere.

Juventus & Manchester United in swap deal conversations over Paul Pogba – Di Marzio

Speaking in a live Q and A with Sky Sports, the chief Sky Italia football reporter Gianluca di Marzio responded to a question about Paul Pogba’s future at Manchester United.

“I think he could leave because he only has one year on his contract. When you only have one year, it is very difficult to renew the contract now. United consider him the most important player, not only on the field, but for marketing, merchandising and for everything. But this situation with his contract it makes it very difficult for him to stay. Real Madrid are going forward for him. Zinedine Zidane wanted him last summer. Juventus would like to have him back, but they will only do swap deals. So it depends on whether United need or wants some Juventus players that they can put in the deal, like Miralem Pjanic and Douglas Costa. I know Juventus and Manchester United have had contact even in the last days because Juventus would like to do this type of deal.”

Tottenham will sell Tanguy Ndombele if a presentable offer appears this summer – TF1

Premier League side Tottenham Hotspur will sell French international central midfielder Tanguy Ndombele, if an acceptable offer presents itself, according to TF1.

The complicated relationship between the midfielder and his manager José Mourinho has seriously pushed Ndombele to consider his future with the North London side. Spurs will not stand in the way of a departure if the price is right.

Juventus and Barcelona have made enquiries with the 23-year-old’s entourage, who is also admired by PSG President Nasser Al-Khelaifi. However, Les Parisiens’ Sporting Director Leonardo appears to prefer other central midfield options at this stage.

Frank Lampard isn’t calling Dries Mertens every day, though he is still very interested.

One of the dilemmas atm: Mertens still isn’t Napoli’s sole club topscorer - joint with Hamsik.

Lampard likes him a lot, also because he can cover a few positions.

#cfc

Arsenal's Ozil facing uncertain Arsenal future amid expiring deal - sources

Mesut Ozil's future at Arsenal looks increasingly uncertain with the club yet to offer an extension on his contract which expires in 2021, sources have told ESPN.

James Olley

West Ham ready to knock back any Chelsea offer for Rice

Nizaar Kinsella

Nigel Pearson strikes a deal to stay on as Watford manager beyond his contract until the end of the season after promising start at Vicarage Road

Nigel Pearson has struck an agreement with Watford to stay in charge at least until the end of a season which is now set to stretch beyond his short-term contract.

.@DiMarzio: “I know that Timo Werner will leave RB Leipzig, for sure. His agents are moving to find a solution for him. They are talking to Juventus and Inter Milan, so they want him to change clubs. At this time there is no real deal with Liverpool and Leipzig for Werner.” 🔴

Official: Hornets Sign Gueye

Watford FC is delighted to confirm the signing of French midfielder Pape Gueye.

The 6ft 2ins 21-year-old – who has featured already for France at both Under-18 and Under-19 levels – signed a five-year deal with the Hornets, effective from July 1.

With Gueye's current deal at France Ligue 2 side Le Havre expiring this summer, an official agreement has already been lodged with all relevant authorities.

Bayern Munich has identified Thomas Partey as one of the few players with the quality to replace Javi Martínez.

The Bavarians are weighing their options as they consider making an official bid when the summer transfer window comes around.

[@modernghanaweb]

@cfbayern: Because of many requests: not true

Update @FCBayern 20/21: Hansi Flick is working on the team spirit for the next season. In addition to Leroy Sané, Flick also called goalkeeper Alexander Nübel to talk about his plans @SPORTBILD

Dayot Upamecano will not move to FC Bayern this summer and will extend his contract at RB Leipzig by one year until 2022. A transfer to another top club has also been ruled out for the time being [@SkySportNewsHD]

Upamecano is convinced that he can take the next steps of his development at RB Leipzig and that a move might come a bit early. The new contract has already been fully negotiated and should include a release clause for the summer of 2021

Mauricio Pochettino Newcastle's prospective new owners' No 1 choice to take charge

Ornstein: Possibility of Mustafi and Sokratis to be sold. They may bring another CB and have been looking to bring in 2.

In the next 2 or 3 weeks it could get noisy. Agents will increase their activity. #ASTEvents

Ornstein: Arsenal were interested in Partey. There have been meetings in last 12 months but things can't happen with the current situation.

His father is not involved in his career. #ASTEvent

Ornstein: There is a chance Auba could even stay and take the loyalty bonus at the end of the contract and then leave on a free

Edinson #Cavani are in talks with #AtleticoMadrid. Colchoneros want him to replace Diego Costa and have offered 3-years contract to El Matador, who will be a free agent from July 1. #transfers

Carlo #Ancelotti’s first choice is always #JamesRodriguez. #Everton have offered a 4-years contract to the colombian player, who’ll leave RealMadrid in the next months. #Coutinho (also Tottenham and Chelsea are interested) and #Lozano are the plans B for #Toffees. #transfers #EFC

No talks between Mino #Raiola and #Barça about Matthijs #DeLigt. Moreover #Juventus have no intention of selling him. #transfers

The chances that Dayot Upamecano would move in the summer to Bayern - or another club - for the amount of his release clause are currently small. Due to the corona crisis, Upamecano could now stay at RB Leipzig and even extend his contract [Kicker]

After the talks between Hansi Flick and Leroy Sané, the way is now free to start the negotiations between Bayern and Manchester City. City are hoping for around €85m, while Bayern's idea is rather to pay around €70m [Bild]

Timo Werner will definitely not join Bayern this summer. Werner, who was a candidate for Bayern, tends for a move abroad [Bild]

Jadon Sancho can leave Borussia Dortmund if asking price is met

Jadon Sancho can leave Borussia Dortmund if a club matches their
asking price, according to Sport Bild.

The England international has a contract with the Bundesliga club until 2022 and whilst there is no release clause, there’s a mutual agreement that Sancho can leave if the summer if a suitable offer comes in.

Manchester United appear to be front runners to sign the 20-year-old however, the Premier League club will need to break their transfer record of €105m, which was used to sign Paul Pogba in 2016.

The problem being that given the current health crisis, clubs will be reluctant to spend such a sum in the coming transfer window.

Sancho has been told that he will get the No. 7 shirt.

Tanguy Ndombele: Tottenham midfielder considering future amid Barcelona interest

Tanguy Ndombele is said to be considering his future at Tottenham amid interest from Barcelona.

If the Pochettino deal falls through, former Newcastle manager Rafael Benitez is expected to return to St James' Park. [Sky Sports News]

Arsenal chief Raul Sanllehi suggests transfers are not a priority in call with club staff

Álvaro Odriozola to return to Real Madrid from Bayern Munich

Álvaro Odriozola will return to Real Madrid from his unsuccessful loan spell at Bayern Munich at the end of the season, according to Mundo Deportivo via Sport1.

Hansi Flick signed his new contract with #FCBayern ✍️

🔗

#MiaSanMia #Flick2023

Di Marzio on Lucas: "Torreira only listened to Milan’s proposal...Arsenal said he was not in the market...I don’t think Milan will spend €40m or €50m on Torreira...So some offers may arrive for him...Then Arsenal will still decide what they want to do."

#Chelsea are in advanced talks with Tammy #Abraham for a new long-term contract until 2025. #Blues have offered to him a wages of €8M a year. #transfers #CFC

Bayern are looking to sign two right backs this summer with Benjamin Pavard set be moved into centre back [@ManuLonjon]

Álvaro Odriozola will definitely leave Bayern in the summer. The club will not negotiate to sign him permanently. A new right-back is to be signed. Lyon's young right-back Pierre Kalulu is not an option for the first team [@Plettigoal]

FC Köln want to sign Mark Uth (Schalke) on a permanent deal

FC Köln want to sign Mark Uth on a permanent deal following a successful loan spell from Schalke.

The 28-year-old has a contract with Schalke until 2022 but has scored four and created four since joining Köln in January on a six-month loan deal.

“We want to keep Mark with us beyond this season,” sporting director Horst Heldt told Bild. “He has blossomed here, is recognised and is an excellent footballer.”

Schalke want a fee close to €10 million for Uth but with the ongoing health crisis, financial restraints will see football clubs across Europe part with more money, and so Köln may look at extending his loan deal.

Steven N’Zonzi’s loan with Rennes extended by 12 months following 3rd place finish

Ligue 1 side Stade Rennais have confirmed this evening that French international central midfielder Steven N’Zonzi’s loan spell with the Brittany side has been an extended by another 12 months.

N’Zonzi joined on loan from AS Roma in January, with a provision in his contract that such an agreement would be extended if the club qualified for the Champions’ League, which it has done through today’s announcement that the 2019/20 campaign is officially over with SRFC placing 3rd.

N’Zonzi will continue to wear the #25. Club President Nicolas Holveck has this evening confirmed this reality for the 31-year-old when speaking with La Chaine L’Équipe.

Manchester United make Jack Grealish and James Maddison transfer decision

Man United have tracked James Maddison for over a year but interest in Jack Grealish and the coronavirus crisis has cast doubt on a transfer.

Leroy Sane: Bayern Munich still intent on signing Man City winger

Bayern Munich remain determined to sign Leroy Sane from Manchester City this summer despite the financial implications of the coronavirus pandemic, according to Sky Germany.

Aston Villa's Spanish striker Borja Baston will return to former club Real Zaragoza when his contract expires in the summer. The 27-year-old joined Villa in January.

Dayot Upamecano set to disappoint Manchester clubs and sign new RB Leipzig deal

Dayot Upamecano is set to sign a new contract at RB Leipzig - ending the two Manchester clubs' hopes of landing him this summer.

Pochettino likely to wait for new season

Mauricio Pochettino will be free to speak to interested clubs this month when his six-month gardening leave from Tottenham Hotspur ends.

West Ham target Hector Herrera tracked by Premier League clubs as David Moyes braces for departures

Atletico Madrid midfielder Hector Herrera is being monitored by a number of Premier League clubs, with the Mexican midfielder set to leave when the transfer window reopens.

CHELSEA SET TO SELL BATSHUAYI

Chelsea are ready to sell Michy Batshuayi this summer with West Ham keen on his signature, according to Belgian outlet HLN.

He's struggled to hold down a regular place in the Blues squad, going out on loan to Borussia Dortmund, Valencia and Crystal Palace.

West Ham are also reportedly in the market for a new striker with Sebastian Haller failing to live up to his club record fee.

Atletico Madrid face Premier League competition in race for Salisu deal - sources

Atletico Madrid face competition from Premier League clubs in the race to sign Real Valladolid defender Mohammed Salisu, sources have told ESPN.

Rodrigo Faez and Alex Kirkland

2️⃣0️⃣2️⃣3️⃣

Charles Aránguiz has extended his contract!

如無意外都係幫人砌好條龍骨就俾有錢佬炒

Real Madrid do not plan on making any major player signing as long as football does not return to normal and the matches are played behind closed doors. [abc]

Real Madrid is in the race to sign BVB's Jadon Sancho. [@BILD]

Timo Werner to Sport Bild: "A challenge in a foreign league would appeal to me rather than a move to Bayern". [
@cfbayern
]

Liverpool always working to get him, Klopp strongly wants Timo - but also other clubs have started contacts with his agents. #LFC #Leipzig #transfers

Hasan Salihamidzic is currently working with Marco Neppe (chief of scout) on the transfer of Kai Havertz.

[@SPORT1]

Florentin Pogba in negotiations with FC Sochaux

RMC Sport report that 29-year-old Guinean central defender Florentin Pogba is in talks with Ligue 2 side FC Sochaux about a possible move.

Pogba, the brother of Manchester United midfielder Paul, has been a free agent since his contract with MLS side Atlanta United expired at the beginning of 2020.

FCSM manager Omar Daf wants the player in his squad for next season, talks are ongoing over wage.

Belgium and Roberto Martínez are close to a contract extension according to @hlnsport: a deal on the table until after the Qatar 2022 World Cup. Some Belgian internationals will be happy.

Simone Inzaghi set to renew contract with Lazio

Sky Sport Italia have reported that Lazio manager Simone Inzaghi has been offered a new three-year contract, with his current deal running until 2021. The renewal would grant him a raise of 2.5 million euro yearly, and internal signs show that Inzaghi is ready to accept the offer.

The Italian took over the club in 2016, winning a Coppa Italia last season before guiding the club to a title challenge this season; before the campaign was suspended in early March leaving Lazio in 2nd place, a solitary point behind Juventus.

Exclusive | Thierry Ambrose has joined Metz permanently from Manchester City for €2m + bonuses

Get French Football News can reveal that 23-year-old French attacker Thierry Ambrose is now officially a player for Ligue 1 side Metz, after Les Grenats were not relegated to Ligue 2 as a result of the 2019/20 season.

Metz had a clause in the loan deal that they negotiated with Manchester City last summer that would see the player join them permanently in the event that they were not relegated to the French 2nd division in 2019/20.

With the LFP having terminated the Ligue 1 season this week and Metz placing 15th, Les Grenats will be present in the French top flight next campaign.

Metz are due to pay Manchester City €2m plus bonuses as a result of the clause being triggered.

Roma want Alexis on loan

Roma want to sign out-of-favour Inter attacker Alexis Sanchez on loan, according to Sky Sport Italia.

#Juventus' first choice for the next season remains Paul #Pogba. Fabio Paratici is working to include players like #Ramsey or #DouglasCosta in the exchange deal with #ManchesterUnited. #transfers #MUFC

#Liverpool are in advanced talks with Timo #Werner. The german striker is the first choice of Jurgen #Klopp. #Reds have offered to him a 5-years contract with a wages of €10M (bonuses inclused) and are working to reach an agreement with #Leipzig. #transfers #LFC

Kevin De Bruyne:

"The club has told us that it will appeal [the UEFA ban] and that they are almost 100% sure they are right. I trust my team. Once the statement is made, I will review everything. Two years [without #UCL] would be long - one year, I might see."

[via @hlnsport]

即係2年就會申請轉會

Arsenal begin Henrikh Mkhitaryan transfer talks as Gunners seek to raise funds

Arsenal could expect to get around £10million but Roma’s valuation falls short even of that value.

By John Cross

Paratici (Juventus director) to @SkySport: "We're working to extend Paulo Dybala's contract. We want him as part of Juventus for many years".

Paratici (Juventus director) to @SkySport: "Swap deals with Barcelona like Arthur-Pjanic? We're speaking with Barça as we do with many top clubs because it will be a particular summer. We need ideas, swap deals and something new on next summer for transfers market"

Paratici (Juventus director) to @SkySport: "Paul Pogba is a fantastic player, we know him as a champion. But something will change after the virus crisis, because now also top players like Paul will have fewer clubs that can guarantee them such a high salary".

Juventus director Fabio Paratici to Sky Sport Italia: “Renewals for Buffon and Chiellini are in the pipeline.”

Tanguy Ndombele determined to stay at Tottenham Hotspur amid Barcelona interest

Lille receive £75m for Liverpool target Osimhen

Lille have received a £75 million ($94m) offer from an unnamed club for Victor Osimhen - according to Telefoot.

Kicker | Bayern are planning to sign 2 new wingers in summer:

- Ivan Perisic
- Werner or Sane

FC Lorient & Nantes tracking Jung-Bin Park (Servette)

L’Équipe report that Ligue 1 duo for next season, FC Lorient and FC Nantes, are closely watching the situation of 26-year-old South Korean international attacker Jung-Bin Park.

Out of contract with Swiss 1st division side Servette in June, he could represent a cost effective early summer transfer window deal.

He scored 4 goals in 6 games for Servette, arriving last October from Danish outfit Viborg FF.

Roma & Real Betis options for Chelsea's Pedro as forward approaches free agency

Nizaar Kinsella

Mbappe will continue at PSG for another year and do not see it as being out of the question that he signs a new deal at the Parc des Princes, with his current contract set to expire in 2022. [L'Equipe]

Hi everyone,
today I terminated my contract with BEŞİKTAŞ.

It’s a shame it comes to an end like this but you should know that I have tried everything to solve this situation without any problems. I was very patient for months telling the board over and over again. Same things happened already last year. Unfortunately they haven’t tried to solve this situational problem and even refused my suggestion to help by taking a pay cut.

It’s important to me that you know I really enjoyed playing for this club a lot. BEŞİKTAŞ can be proud having such passionate fans behind them always giving amazing support. You always supported me in good and bad times and I will always remember you in the best way! Also I want to say thank you to all my teammates, coaching staff including all people working for the club. You welcomed me with arms wide open from day one.

Thank you so much!
Champion Beşiktaş 🦅

loriskarius

#AFC are against the idea of renewing Mkhitaryan's contract for one more season due to a clause in his contract that force the club to increase his wages from 150kpw to 250kpw should the optional year is activated [@TheAFCBeII]

#AFC have lowered their asking price for Mkhitaryan from 20m to 10m pounds, but the intention of Roma is to extend the loan spell for one more season which can only be done if the player extends his contract with Arsenal for 1yr at least [info:@eleonora_trotta]

Bayer Leverkusen have signalled their interest in Barcelona full-back Emerson.

Emerson, 21, joined Real Betis from Atletico Mineiro last summer in a deal involving Barcelona, who hold the transfer rights for the Brazilian.

Kicker reports Emerson could be recalled early from what effectively is a loan at Betis by Barcelona and then moved to another club to free funds for potential summer signings. The Catalans are reported to hold out for a fee between €20-30m.

Liverpool remain in pole position to seal Timo Werner transfer amid coronavirus uncertainty

Sevilla eyeing Chelsea outcast Bakayoko

Sevilla are interested in signing Chelsea midfielder Tiemoue Bakayoko - according to France Football.

Premier League clubs waiting on confirmation of short-term extensions for out-of-contract players

Premier League clubs are still trying to rubber stamp an agreement to offer their out-of-contract players short-term extensions if the season can restart in a move that could cost Chelsea an extra £1.5 million.

Atletico Madrid midfielder Thomas Partey open to Arsenal move

#PSG are ready to trigger Eric #ChoupoMoting's contract extension. He’s going to sign until June 2021. #transfers

Liverpool ask for more time in pursuit of £52.7m target Timo Werner

Paderborn are considering Christian Früchtl as an option for this summer if Jannik Huth and/or Leopold Zingerle leave the club in case of a relegation. Früchtl however wants game time at a higher level [Kicker]

Bayer Leverkusen for 21-year-old Real Betis defender Emerson

Kicker report today that Bayer Leverkusen and enquired about Real Betis defender Emerson who is valued at €20m-€30m.

Barcelona own the transfer rights to the 21-year-old, who joined Betis for €12 million in January 2019.

Should Bayer Leverkusen make an offer, Barcelona have the option to bring Emerson to the Spanish giants.

Lille striker Victor Osimhen has decided against a move to Italy this summer, despite considerable offers, according to La Voix du Nord. More follows tomorrow.

Thiago's new contract at FC Bayern is a done deal. The club wants to make an official announcement during this week [Bild & SportBild]

Thiago extends contract at Bayern Munich

Christian Falk reports today that Thiago and Bayern Munich have reached an agreement regarding a contract extension with the deal expected to made announced later this week.

The Spaniard was at Bayern Munich’s Säbener Straße yesterday on a non-training day, which is likely to be when both parties came to an agreement.

Thiago told La Vanguardia last week that he would like to end his playing career in Munich, should there be an opportunity to do so.

Bayern Munich recently extended the contract of Thomas Müller whilst making Hansi Flick their permanent head coach. New deals for David Alaba and Manuel Neuer are still ongoing.

Lille striker Victor Osimhen has decided against a move to Italy – La Voix du Nord

La Voix du Nord report that 21-year-old Nigerian attacker Victor Osimhen has decided against a move from Lille to Italy this summer, despite having received considerable offers from Serie A.

Signed last summer for €12m from Charleroi, the Nigerian has been a serious revelation in Ligue 1 over the course of the 2019/20 campaign, scoring 18 goals and providing 6 assists in all competitions.

For several months, Lille President Gérard Lopez has indicated his desire to keep the player for next season unless an impossible to refuse offer arrives on his desk.

The player has considerable interest from England, but nothing is close to being done. The player and the Lille board are due to speak in the next two weeks to take a definitive decision.

Osimhen has however decided that he will not be going to Italy, whatever happens, despite several offers from Serie A.

BVB considering Real Madrid's Brahim Diaz to be Jadon Sancho's replacement if the latter leaves. [Sport.de]

Our Story: @Arsenal is interested in Angelo Stiller (19), midfield-player and talent of @FCBayern @SPORTBILD

Our Story: also @ManUtd and @ChelseaFC already contacted the Agent of @TimoWerner. The striker is still waiting for the offer of @LFC @BILD_Sport

Hertha Berlin are interested in a summer move for Sven Ulreich. New Hertha coach Bruno Labbadia, who previously worked with Ulreich at Stuttgart, wants to reunite with the goalkeeper [@SPORTBILD]

Kai Havertz is another interesting player for Bayern. But the club won't make a move yet although the player wants to leave this summer. However, contrary to Upamecano, barely any club would pay Leverkusen's €100m asking price this summer anyway [@SPORTBILD]

Meanwhile, Leipzig have lowered Dayot Upamecano's asking price from €60m to €40m, which could be a problem for Bayern as it's possible he wouldn't be on the market anymore next year [@SPORTBILD]

Bayern have decided internally against the signing of Timo Werner. The club broke all contact with Werner's agent Karl-Heinz Förster [@SPORTBILD]

Bayern & Leroy Sané have reached an agreement over a 5-year contract. Bayern see a chance to sign Sané for cheap & have deposited €40m as a basis for negotiations with City. Internally it would be seen as big success if the club can push the price down to under 60m [@SPORTBILD]

Oliver Kahn and Hasan Salihamidžić have been given the green light by the board to complete the transfer of Sané [@SPORTBILD]

日日都見到敗狗d壓價新聞

#OGCNice will not trigger the option to buy for Adam Ounas, loaned from Napoli for the 2019/20 season.

Best wishes for the future, Adam!

➡️

🔴 @Moussa_WagueOff (@fcbarcelona_fra) will not be retained for the 2020/21 campaign.

Good luck Moussa!

➡️

🔴 @ogcnice_eng has decided not to trigger the option to buy for Riza Durmisi.

Good luck Riza!

➡️

Manchester City are interested in River Plate's Lucas Martinez Quarta, 23, and want to bring the Argentine to Etihad Stadium, with his compatriot and fellow central defender Nicolas Otamendi, 32, going the other way.

Everton’s hopes of signing Napoli’s Allan, 29, are fading with the Serie A club’s owner saying the Brazilian midfielder’s £65m price tag will not drop because of Covid-19 - which is also the case for Liverpool target, Senegal defender Kalidou Koulibaly, 28, who is valued at £95m.

Manchester United want to extend Odion Ighalo loan deal as Ole Gunnar Solskjaer weighs up £15m transfer

Manchester United want to extend Odion Ighalo’s loan deal as they continue to weigh up a permanent move.

Youcef Atal won’t leave OGC Nice this summer, Wylan Cyprien might – L’Équipe

L’Équipe report that 25-year-old French central midfielder Wylan Cyprien could depart Ligue 1 side OGC Nice this summer if considerable offers are made.

On the contrary, the OGC Nice board will not be allowing Algerian international full-back Youcef Atal to depart under any circumstances this summer. The 23-year-old did not have confirmatory campaign the club would have liked in the 2019/20, held back chiefly by injuries.

Manchester United yet to decide Dean Henderson future

Manchester United are yet to decide if they will allow England prospect Dean Henderson to extend his loan spell at Sheffield United.

Wolfsburg would not resist any offers north of €20m for United States international defender John Brooks, Sport Bild reports.

Brooks, 27, is one of many players who could leave the Volkswagen-Arena this summer, but the club are hoping for interest from England -- a league the left-footed centre-back has reportedly dreamed of playing in ever since he made the breakthrough with boyhood club Hertha Berlin.

@FabrizioRomano
on Kurzawa :"There is no longer Juventus like in January, keep an eye on Spain where more than one club has been informed.''

Willian completely denies the rumour that Mourinho has been in touch regarding playing for Tottenham after BeIN Sports Richard Keys reported that he was set to join Tottenham. Absolutely no deal is even close there. Arsenal would be my bet, but no info on that.
[@j_castelobranco]

Sergiño Dest has decided to leave Ajax this summer. Dest is in contact with Bayern players who tell him good things about the club and try to lure him to Munich. Bayern had offered €20m last January, €10m less than what Ajax wanted [@FT_Redaktion]

Bayern are not planning any talks with Jérôme Boateng and Javi Martínez over new contracts. The 2013 Champions league winning duo no longer have a sporting perspective in Munich after this season and the bosses don't want to lose them on free transfers in 2021 [Kicker]

Manchester City would prefer to let Leroy Sané enter the final year of his contract rather than let him leave cheaply for Bayern. [@BBCSport]

It is accepted that City would not currently be able to command the £100m they were looking for last summer, but they would still require a significant offer to consider selling Sané [@BBCSport]

City are understood to be relaxed about the situation and are happy to keep Sané next season if no deal is agreed. [@BBCSport]

Marseille studying possible loan of Lee Kang-In (Valencia)

L’Équipe report this evening that Ligue 1 side Marseille have shortlisted 19-year-old Korean international attacking midfielder Lee Kang-In, as they prepare for a tricky summer window financially whilst also trying to strengthen their side for their upcoming Champions’ League participation.

He has played 18 games this season so far, including five in the Champions’ League, with Valencia, where he is under contract until June 2022.

OM would be looking to sign the player on loan with an option to buy, with OGC Nice also keeping an eye on his situation.

Liverpool, Southampton and RB Leipzig are in a three-way chase for Werder Bremen winger Milot Rashica, 23, with the Kosovan’s contract set to expire in June.

Juventus in talks with Chelsea's Jorginho over €40m transfer deal

Spurs leading the race for Meunier

Tottenham are leading the race for Paris Saint-Germain defender Thomas Meunier, according to Le Parisien.

According to reports in Turkey, Liverpool have emerged as surprise contenders for Croatia international Domagoj Vida.

Turkish newspaper Yeni Asir writes that Liverpool could look to sign the 31-year-old from Besiktas for centre-back cover. Vida, who has been linked with Slaven Bilic's West Brom, as well as Aston Villa, has two years remaining on his contract in Turkey and would reportedly cost around £6 million.

According to @melchorcope - Casemiro's contract has already been renewed until 2023 with a significant pay raise. Only the official announcement missing.

Miroslav #Klose to become a first-team assistant coach to Hansi #Flick - Danny Röhl extends

#MiaSanMia

Man City demand €80m for Leroy Sané but Bayern want to push the price down. Sané was considering extending his contract around a year ago but some Bayern players intervened & convinced him to join. Sané is still in contact with his NT teammates almost daily [@FT_Redaktion]

Sané now completely rules out a contract extension and, in worst case scenario, he would be ready to join Bayern on a free transfer in 2021. But before that, there are several rounds of negotiations between Bayern and Manchester City

The name of Dayot Upamecano has been considered at Bayern but a possible transfer hasn't been concretized [Kicker]

Inter join race for Alaba

Inter have joined Barcelona and other top clubs from England and Italy in the race to sign David Alaba, Sport1 claims.

BREAKING NEWS

Borussia Dortmund expect Jadon Sancho to stay at the club this summer. However, a source close to the player has told Sky Sports News a move away from Dortmund is still likely.

Sancho has two years left on his Dortmund contract and we are told he is unlikely to sign a new deal.

Dortmund have maintained they will only sell if the deal is right for the club and the player. They value Sancho in excess of £100m.

Roma want Arsenal to help pay Mkhitaryan salary to complete transfer - sources

James Olley

Corentin Tolisso wants to play in the Premier league next season, with Arsenal among the clubs keen on signing the player.

James Olley: Arsenal are among several clubs eyeing a move for Chelsea's Willian.

Sebastian #Giovinco could leave #AlHial in the next months. #Benevento are working to make him to come back to Serie A. They are ready to offer a contract until 2023. #transfers

According to @theafcbell

Reasons why thomas partey wants to join Arsenal according to his relatives:

1-he is a massive Arsenal fan
2-Arteta effects on man city players
3-His girlfriend loves london
The source said there is a chance AFC and Atletico find agreement on how to pay

MAN CITY: NO OFFER FOR SANE

Manchester City have insisted they have yet to receive an offer for Leroy Sane from Bayern Munich and are prepared to allow the Germany international to enter the final year of his contract. [@guardian]

Karl Toko Ekambi wants to make Lyon move permanent – agent

Speaking to L’Équipe du Soir, Cameroonian international and Villarreal attacker Karl Toko Ekambi’s agent Samir Khiat discussed his client’s situation, who spent the second half of the 2019/20 campaign on loan at Lyon, where he would like to move permanently.

“I confirm that there was an option to buy if Lyon had qualified either for the Europa League or the Champions’ League for next season, but not for the qualifying stages, I should make that clear. Now, the desire is still identical. Lyon are happy with the player, the player is happy with the project offered by Lyon. The president has said to you during the show that Lyon will certainly make a loss like the other French clubs, but you should know that Lyon have over the course of the last 3 years made between €60m and €75m in profit pre-tax, so I don’t think they will be the hardest hit French club. Today, everyone is in the same boat. Everyone wants the same thing to happen. There will be exchanges, there is no certainty, but everything is open to find a solution so that the player can remain.”

No contract extension for Kevin Mirallas at Antwerp: he leaves the Belgian club after one season. Goalkeeper Sinan Bolat will also be available on a free transfer.

Tottenham interested in Pierre-Emile Hojbjerg but will assess their budget after pandemic

Our Story: Ralf Rangnick confirmed that there were talks between his Agent and @acmilan. Will he be the next coach at @acmilan? Rangnick: "What can you rule out in football ?! I cannot completely rule it out“
@BILD_Sport

Rangers midfielder Glen Kamara is attracting interest from Marseille

France Football report that 24-year-old Finnish international midfielder and Scottish side Rangers’ player Glen Kamara is attracting interest from Marseille.

The player’s price is estimated by the outlet at between €8m and €10m, but OM will have to sell before they could attempt to complete this particular deal, for a player who Alex Iwobi has described as one of the top five players he’s played with in his career.

Kamara caught Marseille’s eye during EURO 2020 qualifying matches, when the player was representing his country of Finland.

Kamara is an Arsenal youth product, who left the Gunners in 2015 before heading to Scotland and Dundee. In the winter transfer window in 2019, he joined Rangers on a 4.5 year contract.

"There is so much potential for success in the future and I want to be a part of it."

Lukas Klostermann extends his contract until 2⃣0⃣2⃣4⃣ ✍️

➡️

🔴⚪ #DieRotenBullen

Yasir Al-Rumayyan dreams Donny #VanDeBeek for #Newcastle. Talks ongoing with the agent of #Ajax midfielder, who has been watched by #RealMadrid too. #transfers #NUFC

Club Brugge want AS Monaco winger Nacer Chadli

Belgian outlet La Dernière Heure report that Belgian side Club Brugge are seeking to sign AS Monaco winger Nacer Chadli this summer.

The Belgian international spent this season on loan with Anderlecht, where he had considerable success, scoring 8 goals and providing 5 assists in 17 matches.

30-year-old Chadli has just 12 months remaining on his current contract. He was signed for €12m in the summer of 2018 from West Bromwich Albion.

Situation unchanged for Dries Mertens: Inter still sniffing around, Chelsea very interested. He might have to wait for the end of the Serie A season to decide his future. #cfc

A bit of news in
@hlnsport
:

✅Christian Kabasele has signed until 2024 at Watford (announcement pending)
✅Atlético want to loan Yannick Carrasco for an extra season
✅Atalanta have offered Timothy Castagne a 2-year deal
✅Steven Defour in talks with Antwerp over a new deal

The latest on Leroy Sané's protracted move to Bayern by
@SamLee and me.

Nothing signed yet but a resolution seems close.

@cfbayern:True

St Étienne activate €4.5m option to buy Timothée Kolodziejczak

Le Progrès report that Ligue 1 side St Étienne have activated a €4.5m option to purchase 28-year-old versatile French defender Timothée
Kolodziejczak from Mexican side Tigres.

This, despite the well-reported difficult relationship between “Kolo” and manager Claude Puel, who left the player out of 1st team squads repeatedly across the course of this campaign.

Kolo has signed a 2-year contract with ASSE until June 2022. He is expected to move formally into the left-back position.

Chelsea & Manchester United make new enquiries for Thomas Meunier – L’Équipe

L’Équipe report that Manchester United and Chelsea have made fresh enquiries for 28-year-old PSG right-back Thomas Meunier.

Tottenham remain in pole position for the Belgian international, who is a free agent from June, after the player had a positive conversation with José Mourinho about a possible move. Spurs Chairman Daniel Levy remains unconvinced about a deal for the defender at this stage, as he felt he sold Kieran Trippier to Atletico Madrid last summer to make room for Serge Aurier to take up the starting spot at right-back.

The sense is that the arrival of Meunier would dislodge Aurier in that right-back starting berth. The Belgian still wants to remain at PSG, but has not received a contract extension proposal, according to the newspaper.

Lyon’s summer transfer window priority: a central defender

L’Équipe report that Ligue 1 side Lyon are sufficiently disappointed with the performances of Danish international central defender Joachim Andersen, who they signed for €24m + €6m in bonuses last summer, so they have decided to move to sign a centre back this summer as a top priority.

This will also be the only signing that they will sanction without selling any other players this summer if the current status quo of them not being in Europe bears out.

As a result, the club has identified a shortlist in this position that includes 22-year-old Athletico Paranaense central defender Robson Bambu, who Sporting Director Juninho has been tracking for a long period of time. If OL were to go after this player, then they would have help from Bruno Guimarães in trying to sign Bambu, as the duo were together at Bruno’s former club. However, Lyon would have to free up a non-EU spot in their squad, which would require the departure of one of Marcelo, Thiago Mendes, Marçal or Jean Lucas.

Juventus defender Merih Demiral is another player that Lyon admire, under contract until June 2024, but this seems a far-fetched target. The only hope that OL have is that he recently did his ACL and therefore the Serie A side might be, as a result, open to his departure – but this is a pure hypothesis at this point.

Another individual being tracked closely is 28-year-old Algerian international defender Aïssa Mandi, who has 12 months remaining on his current contract with Real Betis and has the advantage of having a deep understanding of Ligue 1, having grown up there with Stade de Reims.

OL are also watching the situation of 20-year-old Hellas Verona centre-back Marash Kumbulla with interest – he has had a great campaign, but already has a lot of interest in him from Italy and England.

The German market has also seen a couple of suggestions to the club come from it, notably 25-year-old Hoffenheim defender Kevin Akpoguma.

Nantes to sign 22-year-old midfielder Pedro Chirivella from Liverpool

Our colleagues at 20 Minutes report that Ligue 1 side Nantes are poised to welcome 22-year-old midfielder Pedro Chirivella on a free transfer from Premier League leaders Liverpool, with the deal expected to be formally concluded on Monday or Tuesday.

The Spaniard joined LFC at the age of 17 from Valencia, but never managed to break into Jürgen Klopp’s set-up. He did make three appearances in the FA Cup this season, but is poised now to sign a 3-year contract with FCN.

He has also experienced a number of loan spells, including with Dutch sides Go Ahead Eagles and Willem II, as well as in the Spanish second division with Extremadura.

Celtic rebuffed in attempts to sign Amine Gouiri, who Lyon still appear keen to move on

Le Progrès reported earlier this week that Scottish side Celtic have been rebuffed in an effort to sign French youth international attacker Amine Gouiri from Ligue 1 side Lyon.

Ultimately, Celtic could not meet the OL asking price for the 20-year-old which is understood to be a couple dozen million Euros. Last January, Gouiri rejected an offer from Nîmes to join them on loan until the end of the 2019/20 campaign.

L’Équipe reporter Bilel Ghazi indicated last night that the player, under contract until 2022, continues to repeat his desire to succeed at OL. However, Lyon President Aulas wants the player to either go on loan this summer, or if he refuses, then to go permanently, but in a deal that gives OL a buy-back or first refusal option.

Layvin Kurzawa still intent on moving on from PSG this summer when his contract expires - Juventus were interested in January, but not anymore, according to L'Équipe - Inter Milan remain in touch, but his agency's priority remains placing him in the Premier League. (L'Éq)

PSG want to keep Mauro Icardi, who has agreed a provisional contract with the club

L’Équipe report today that PSG intend to acquire Mauro Icardi outright from Inter Milan this summer, with the player also seemingly ready to oblige after already agreeing to provisional contract terms.

Donny van de Beek can leave Ajax in next transfer window, confirms Edwin van der Sar

Ajax chief executive Edwin van der Sar has confirmed midfielder Donny van de Beek will be allowed to leave the club in the next transfer window but only for a suitable fee.

Spanish Football expert Graham Hunter speaking to Sky:

-Partey would be interested working with Arteta because they play the same position and Arteta can help him improve
-Lacazette doesn't fit Atleti's profile
-Marcos Llorente emerging as viable internal replacement for Partey

According to @radiotoscana, @Arsenal have made an enquiry for Federico Chiesa. The talented 22 year-old Italian.

According to @TheAFCBeII, Arsenal are planning to go back for Mykola Matviyenko. Arteta is pushing the move as an option at CB & LB.

They claim he's now a priority defensive signing. With just 1 year on his contract, Shakhtar should significantly lower their €30m asking price.

Talks ongoing between #Roma and Mino #Raiola about Moise #Kean. The young striker would like to return in #SerieA to win back the National Team for Euro2021. #transfers #EFC

Nico Schulz, Manuel Akanji & Mahmoud Dahoud could leave Borussia Dortmund

Nico Schulz, Manuel Akanji and Mahmoud Dahoud are amongst a number of players at Borussia Dortmund that would be allowed to leave
the Bundesliga club this summer, according to Sport Bild.

Leonardo Balerdi, André Schürrle and Mario Götze are also expected to leave Borussia Dortmund as they plan for next season.

Dan-Axel Zagadou has moved ahead of Akanji in central-defence whilst Dahoud has failed to make an impact under Lucien Favre.

TOON TARGET £53M KEEPER

Newcastle are reportedly targeting Benfica goalkeeper Odysseas Vlachodimos, report Portuguese outlet A Bola.

Vlachodimos has a £53m release clause and Benfica are unlikely to sell for anything less, the report states.

Wolves want Palhinha

Wolves could add to their Portuguese contingent with the signing of Braga midfielder Joao Palhinha, according to O Jogo.

Fejsa heading for Benfica exit

Serbia international Ljubomir Fejsa is heading for the exit door at Benfica, according to Record.

Adrien Rabiot is open to a move to Manchester United from Juventus, according to Italian paper Corriere di Torino.

L’Équipe report that Houssem Aouar “will be sold” by Lyon this summer.

Dayot Upamecano's agent hints at him staying put at RB Leipzig for next season, stating that he can't see any big transfers happening and that the transfer of Upamecano will likely entail a large transfer fee. [@SPORT1]

#Milan and #Leicester are in race for Kristoffer #Ajer. Brendan #Rodgers bought him at #Celtic and wants the norwegian also in Premier League. #Gazidis are in advanced talks with the agents of centre-back. #transfers #LCFC

Bayern and Manuel Neuer are not yet close to reaching an agreement over a new contract. However, the club is still optimistic that Neuer will eventually sign an extension [Kicker]

Bayern are hoping to sign Sané for a bargain price and believe a deal can be wrapped up even for under €50m. The club is convinced that Manchester City will definitely sell Sané this summer due to the European ban and FFP concerns [@SkySportNewsHD]

Bayern have agreed personal terms with Leroy Sané. There are no serious competitors for the signing of Sané as no other club is willing to offer or even come close to what Bayern are offering Sané in terms of overall package

Dries Mertens’ agent: “I’ve received offers for 3 or 4 of my clients in Ligue 1.”

Speaking to Europe 1, Belgian international attacker Dries Mertens’ agent, Stijn Francis, discussed his client’s situation, who is out of contract in June with Napoli.

“I received offers from Ligue 1 for 3 or 4 of my clients but the financial situation of certain clubs in Ligue 1 is truly very difficult.”

Odion Ighalo: Manchester United face battle to keep loan signing

Newcastle thought to be interested in signing Ighalo from Shanghai Shenhua if takeover is completed

Marina Granovskaia can fund Chelsea deals for Jadon Sancho and Timo Werner with £103m windfall

Chelsea to make Declan Rice transfer move if they lose N'Golo Kante

By John Cross

Mesut Özil's agent has publicly come out and ruled out any move away from Arsenal this window - He insists that whatever happens, Özil will remain an Arsenal player for this season at the VERY MINIMUM. [@beINSPORTS]

Confirmed what I said and anticiped 5 weeks ago! #Barça have offered to #LautaroMartinez a contract with a wages of €10M a year. #Inter ask the payment of the clause (€111M) to sell him and have rejected the first bid of #Barcelona (€70M + Semedo and Vidal). #FCB

Inter intensity their efforts to sign Tonali: the situation

Despite having yet to complete his first season in Serie A, Sandro Tonali is already a hot name on the transfer market, and he's captured the attention of top Italian clubs including Inter. The nerazzurri consider the young midfielder to be the ideal profile and are banking on the good relationship between executive director Beppe Marotta and Brescia president Massimo Cellino, in additional Tonali has expressed that he is open to joining Inter.

The nerazzurri are also closely following Federico Chiesa but at the moment they consider his valuation to be outside of the current parameters on the transfer market.

Flamengo midfielder Gerson is being tracked by Arsenal, Tottenham and Dortmund, the player's father told ESPN Brasil journalist Jorge Nicola.

Martinez being edged out of Bayern

Javi Martinez is being nudged towards the exits at Bayern Munich, according to Sky Sports.

Real Madrid are interested in signing Bayern Munich winger Kingsley Coman [Sky Germany]

FOXES TO FIGHT INTER FOR CARVALHO

Leicester will battle with Inter Milan for Real Betis midfielder William Carvalho, who is available for a cut-price £14m due to the financial impact of coronavirus, according to reports in Portugal.

Carvalho's former club Sporting Lisbon are hoping the deal between Carvalho and a potential suitor goes ahead, report O Jogo.

Real Betis guaranteed Sporting 25 per cent from any future sale when they signed him in 2018. If Carvalho were to sign for Leicester, Sporting could make €4m from a player who hasn't been at the club for two years.

Edinson Cavani's camp talk up Newcastle United link and the truth behind takeover 'targets'

Edinson Cavani's camp are talking up links with Newcastle United - and you can expect others to follow suit if the club's takeover goes through.

WILL HOJBJERG BE HEADING FOR EVERTON?

Everton manager Carlo Ancelotti is an admirer of Southampton midfielder Pierre-Emile Hojbjerg, according to The Athletic.

Tottenham intent on keeping Tanguy Ndombele amid Barcelona and Liverpool transfer links

Traore earns Betis interest

Bertrand Traore has caught the eye of Real Betis, reports L'Equipe.

Man Utd could lose Ighalo, working on loan extension - sources

Rob Dawson

Florin #Andone could return to #Brighton at the end of the season. #Galatasaray have decided not to use the option to buy for the striker. #transfers #BHAFC

Bayern, Inter, Manchester City and PSG are interested in Barcelona right-back Nélson Semedo (26). Semedo looks set to leave Barcelona and the Catalans want around €50m for the player who has two years left on his contract [@totcosta]

@cfbayern: Bayern won‘t pay 50 Mio Euros for Semode

Barcelona step up Miralem Pjanić pursuit

Talks between Barcelona and Juventus over a deal for midfielder Miralem Pjanić have intensified, according to ESPN.

The 30-year-old is open to a move to Camp Nou, however Juventus will have to accept a player exchange deal to make the transfer happen. Arthur Melo was the player Barca were hoping to do an exchange with, but the Brazilian has made it clear he wants to stay at Barcelona.

ESPN report that Arthur, Pjanić, Rodrigo Bentancur and Matthijs de Ligt had all been mentioned as part of potential swap deals during conversations between Juventus and Barcelona executives.

The Catalan club’s revenue has been hit hard as a result of COVID-19 and they are reliant on the Italian club eventually settling on accepting a player as part of the deal. Argentine striker Lautaro Martinez remains Barca’s top summer target, with the club willing to keep their cash to take him from Inter to La Liga.

Atletico Madrid is already negotiating with Real Madrid for James Rodriguez. The likelihood of the deal being completed is 80%. Real Madrid don't want him to leave for free. [@BluradioCo]

Inter are expecting responses from both Bayern and Paris Saint-Germain with regard to what their intentions are for Ivan Perišić and Mauro Icardi by Friday. However, regarding Perišić, there are no positive signals from Bayern and talks are likely to be postponed [Sky Italia]

Hasan Salihamidžić and Oliver Kahn's strategy for the upcoming transfer window is to sign Leroy Sané and a right-back. A few candidates are currently under discussion regarding the right back position, but the solution should be cheap. Another loan is also an option [@SPORTBILD]

Man Utd & Tottenham vying for Zaniolo

Manchester United and Tottenham are both chasing the signature of Roma midfielder Nicolo Zaniolo - according to Italian publication Leggo.

Manchester United are eyeing up Benfica striker Carlos Vinicius, according to A Bola.

Vinicius, 25, has scored 20 in 33 games in all competitions since arriving at Benfica for around €20m from Napoli last summer.

Atleti star Thomas Partey makes it clear he prefers Arsenal to PSG

Atletico Madrid ace Thomas Partey would favour a move to Arsenal amid Paris St-Germain's pursuit of the midfield star, can report.

Casemiro has renewed his contract with Real Madrid. The renewal will be made official at the end of the season. [cope]

No talks between #Inter and Joao #Cancelo. He isn't a target for Antonio #Conte. #transfers #MCFC

A decision on whether Leroy Sané will join Bayern could be made this month. The tendency at Man City is to sanction the sale of Sané in order to avoid a free transfer next year. The player is determined to make the move which has top priority in Munich [@Plettigoal, @SPORT1]

Hasan Salihamidžić is the driving force behind the move at Bayern and has persistently spoke for Sané over the months. Internally, Oliver Kahn has also clearly spoken in favour of a Sané transfer and is involved in the talks

Tanguy Ndombele: Tottenham have no intention of selling club-record signing this summer

Odion Ighalo setback for Manchester United as loan talks reach impasse

Manchester United’s attempts to extend Odion Ighalo’s loan deal have reached an impasse.

Crystal Palace identify Burnley boss Sean Dyche as next manager

By John Cross

D.C. United has ended its pursuit of U.S. intl F Bobby Wood, two people tell me. He remains in Germany with Hamburg. #dcu #usmnt #mls

Paris Saint-Germain are looking to renegotiate with Inter Milan the terms to purchase Mauro Icardi this summer, Sky Italia reports.

Kyle Walker-Peters wants Southampton loan extension if season continues beyond June

Paul-Georges Ntep undergoing medical with EA Guingamp today

L’Équipe report that 27-year-old winger Paul-Georges Ntep is set to make a return to French football in the coming hours.

James Rodriguez is clear. He only wants to go to Atlético de Madrid. Jorge Mendes has spoken several times with Miguel Ángel Gil, although the main problem is his extremely high fee, close to 8.5 million euros net. [@BrujulaDeporte]

Adrien #Rabiot could leave #Juventus in the next months. His mother and agent Veronique has talked with #Newcastle and #Everton (Ancelotti estimates him since the times at PSG). #transfers #NUFC #EFC

Juventus weighs swap options for Pjanic as PSG, Barcelona & Chelsea interested

Miralem Pjanic could have a future in France as PSG are reaching for the Juventus midfielder at the moment. It would be a return to Ligue 1 for the Bosnian as he has already played there with Metz and Lyon. It could formalize as a swap deal, and not so much as a straight purchase.Juve are not totally refusing the idea, and they are interested in Paredes, although talks are not an advanced stage at the moment.

The other name circulating is that of Arthur of Barcelona. The Brazilian would come in a more complex deal, however, as in addition to Pjanic, Juventus would also send De Sciglio. It seems the midfielder himself is not keen on leaving Barca, though, as he responded to a question on Instagram by saying "Which style is the best? That of the Barcelona shirt has no equal."

Returning to Pjanic, England still also remains a possibility. Chelsea could insert Jorginho into the operation. But even in this respect, the talks lag behind those of PSG. All options remain on the table, with one thing for certain: Juventus views Pjanic as a possible piece that could jumpstart their next transfer market campaign.

Bayern and Leroy Sané have agreed personal terms over a 5-year contract. The remaining detail is to agree a fee with Man City. Both club are just €10m apart when it comes to reaching a deal. Bayern are offering €40m while City demands €50m [Kicker]

Valencia has made three renewal offers to Ferran Torres and decided to withdraw the last one. The player looks like he wants to leave. Torres' agent offered him to Bayern, Real Madrid, Dortmund and Atlético. However, Valencia have not received any offers so far [@pedro_morata]

Bayern Munich prepare £50m bid for Manchester City's Leroy Sane

Eintracht Frankfurt position themselves for Malang Sarr

RMC Sport report that Bundesliga outfit Eintracht Frankfurt have in recent days concretely positioned themselves to French youth international central defender Malang Sarr.

The 21-year-old is out of contract with OGC Nice next month and has made it clear that he does not intend to sign an extension. His entourage also keep regular contact with Gladbach, Schalke 04 and Bayer Leverkusen.

Tottenham join Arsenal & Southampton in Axel Disasi interest

RMC Sport report that Tottenham Hotspur have joined Arsenal and Southampton in the race for 22-year-old Stade de Reims central defender Axel Disasi.

SDR have made it clear to interested parties that they want €15m excluding bonuses in order to part with the player who is out of contract in June 2021. All concrete bids that have been made so far fall short of this valuation, with English clubs hoping to get the asking price down by playing a patient game.

The player himself has yet to make a definitive decision on his future in terms of where he wants to move – Sevilla have shown an interest, as have a number of Bundesliga club.

Reims remain convinced that they will sell the player for their asking price in the coming weeks.

[#MercatoEAG] ✍️ Ce mercredi, @PGNtep s’est engagé avec l’En Avant pour une saison. En fin de contrat, l’international français puis camerounais de 27 ans évoluait jusqu’à présent avec le Club allemand du
@VfL_Wolfsburg
.

📄 Plus d'informations ➡️

Ligue 2's Guingamp have signed France turned Cameroon international Paul-Georges Ntep.

Man United have reportedly enquired about a lesser-known Bundesliga attacker, according to a report in Germany.

Sky Germany understands that the Red Devils have made contact with Borussia Monchengladbach regarding French forward Alassane Plea. The former Nice star has been a hit in Germany since arriving in 2018, scoring 23 goals and adding 12 assists in 63 games with the Rhine-based club.

Roma winger Cengiz Under could be allowed to leave the club for around €25m in the upcoming transfer window, says Sky Italia.

Under, 22, had been tipped as one of the best young players in Europe a few years ago and was being linked with Manchester City, Arsenal and Chelsea. However, only three goals in 20 appearances this season has seen the Turkey international's price drop considerably.

As a result, Everton and Bayern are reportedly keeping a close eye on his future with a view to a cheap deal.

Nice enters summer with massive transfer budget

Nice will head into the summer with a transfer budget of €80 million (£70 million/$87 million), according to RMC Sport.

Juventus are ready to include Miralem Pjanic into a swap deal on next summer.

Talks started with Chelsea for Jorginho - Sarri would like to have him back. Barcelona (Arthur doesn’t want to leave) and PSG are also in contact with Juve to make their offers. 🇧🇦 #transfers #Pjanic

Tagliafico on his transfer wish: 'Ajax is an amazing club, but Eredivisie is not an amazing competition'

Bayern and Leroy Sané have agreed personal terms over a 5-year contract. The remaining detail is to agree a fee with Man City. Both club are just €10m apart when it comes to reaching a deal. Bayern are offering €40m while City demands €50m [Kicker]

@cfbayern: True but not new (agreement for a 5-year contract, Bayern idea €40m Transfer charge). Not true: a concret offer of Bayern or a 50m demand of City. True: no direct negotiations between the clubs so far

Bayern Munich are weighing up a bid of more than £50 million to land Leroy Sané from Manchester City when the transfer window opens.

The German champions have targeted Sane and believe it will require a package worth around €65m (£56.75m) to complete a deal

[@mcgrathmike]

@cfbayern: Not true

Sergiño Dest's move to Bayern is currently an option again. Dest wants to join Bayern and Ajax are now willing to negotiate again. Bayern had already made a €20m last January, which was rejected by the Dutch club [@SkySportNewsHD]

Sevilla and Valencia interested in Napoli’s José Callejón

Napoli player José Callejón wants to finish his career in Spain, according to Estadio Deportivo.

The Spaniard’s current contract with the Serie A side is up in the summer and he has decided not to renew.

Sevilla and Valencia are both reported to be interested in taking the 33-year-old back to Spain. Manuel García Quilón, the player’s agent, has revealed that there has been no contact from Napoli regarding extending his stay. “We haven’t had any news from Napoli for a while. There has been interest from a couple of clubs in Spain.”

PSG & Barcelona have made proposals to Miralem Pjanic (RMC)

Our colleagues at RMC Sport report that PSG and Barcelona have both made proposals to 30-year-old Bosnian international central midfielder
Miralem Pjanic.

PSG have contacted AC Milan for Pepe Reina

L’Équipe report that Ligue 1 champions PSG have reached out to counterparts at AC Milan over a possible deal for 37-year-old Spanish goalkeeper Pepe Reina.

PSG have made contact for Théo Hernandez, AC Milan want €50m & prefer to sell in 2021

L’Équipe report that PSG Sporting Director Leonardo has made contact with AC Milan about 22-year-old French left-back Théo Hernandez.

The Rossoneri responded with a €50m price tag, as well as the Serie A club indicating that they would prefer to sell the player next summer. This timeframe coincides with when current PSG left-back Juan Bernat’s contract expires. Hernandez’s agent is Spaniard Manuel Garcia Quilon, who Leonardo is already liaising with about another one of his clients, Pepe Reina.

Incoming Rennes Sporting Director Maurice has contacted Jérémie Boga (Sassuolo)

Our colleagues at L’Équipe and Foot Mercato report that Ligue 1 side Rennes have identified 23-year-old Franco-Ivorian winger Jérémie Boga as a primary target for the upcoming summer transfer window, with incoming Sporting Director Florian Maurice having already contacted the ex-Chelsea man’s entourage about a possible deal in the coming weeks.

跳樓價，皇巴唔出手？

Sane要返德國 又唔續約 邊個出手都無用

'Götze will be a free agent, his representatives have held loose talks with English clubs. British transfer expert Nizaar Kinsella says Arsenal could suit Götze. They won't be playing in the Champions League next year either. He would have a little more time to adjust.' [@SPORT1]

#BayernMunich have decided not to use the option to buy for Ivan #Perisic. Too much the €20M agreed last summer with #Inter. In the next weeks new contacts still possible: Bayern could keep him only if the price gets lower. #transfers

Bayern, Milan and Sevilla are interested in Lyon right back Pierre Kalulu (19). Kalulu's preference is to join Milan as he was convinced by Paolo Maldini who offered him to play in the first team, while Bayern's offer only includes training with the first team [@lequipe]

Three reasons why Bayern Munich can get Leroy Sané for a lower fee (Kicker):
1 | One-year remaining on his Manchester City contract
2 | His cruciate ligament injury has minimised playing time
3 | The financial impact amid the ongoing health crisis

Thomas Tuchel set to remain at PSG for a 3rd consecutive season

L’Équipe report that German tactician Thomas Tuchel will remain as boss of PSG for a third consecutive season.

This was not evident in February when PSG lost the first leg of their Round of 16 clash against Dortmund, but COVID-19 has come at a convenient time for Tuchel’s job prospects in the capital. Les Parisiens are set to miss out on €215m worth of revenue owing to COVID-19 and the idea of sacking the German and his staff this summer, which would cost a further €10m, is not high up on the Qatari priority list.

Furthermore, PSG did break their Champions’ League quarter-final qualification duck in one of the last matches of the 2019/20 season to be played before the COVID-19 enforced suspension of play occurred.

Tuchel is aware that he has never been current Sporting Director Leonardo’s cup of tea, with the Brazilian having sounded out Max Allegri and Simone Inzaghi in recent months.

Montpellier interested in Stephy Mavididi (Juventus/Dijon)

L’Équipe report that Ligue 1 side Montpellier have registered an interest in signing 21-year-old English attacker Stephy Mavididi, who spent the 2019/20 campaign on loan at Dijon from Juventus.

MHSC have registered an interest in a number of attacking options, including Monaco forward Moussa Sylla, whose contract expires in June and AS Nancy’s 22-year-old attacker Malaly Dembélé.

Aside from the above pair, Montpellier have been impressed by Stephy Mavididi – the 21-year-old has scored 8 goals in 30 matches this season. DFCO have an option to buy the player from Juventus, the amount for which is not currently known, but MHSC aren’t wasting any time and have entered into discussions with Mavididi to try to convince him to join them instead.

David Silva set to stay with Manchester City until season is completed

Milot Rashica: Aston Villa, Brighton, West Ham & Wolves chase forward as Liverpool interest cools

Four Premier League clubs are chasing Werder Bremen's Milot Rashica after Liverpool cooled their interest in the Kosovo forward.

#FCCincy GM Gerard Nijkamp confirms he's been in discussions with Brighton regarding Jurgen Locadia's loan. He remains with FCC, but the club is not planning to execute the purchase option early. They want to see what the 2020 season looks like and decide closer to July 5.

Olympique de Marseille, Andoni Zubizarreta announce mutual decision to part ways

Following meetings this week, Olympique de Marseille announces the departure, by mutual agreement, of Andoni Zubizarreta.

Henrique #Antero could become the new sport director of #OlympiqueMarseille. As a coach he wants Gabriel #Heinze to replace Andrè #VillasBoas. Talks ongoing. #transfers #OM

Dries Mertens set to join Inter as agreement reached over two-year contract

Multiple outlets in Italy, including La Repubblica and Corriere dello Sport, have reported today that Napoli forward Dries Mertens is on the verge of joining Inter, with his contract expiring in June.

The Belgian will reportedly sign a contract of two years with the Nerazzuri, despite efforts made by Napoli to convince their all-time top scorer to stay. The relevant documents have been exchanged between the player’s entourage and the club in the last few days, with only the details regarding the signing-on fee left to establish.

United States and Ajax defender Sergino Dest is a target for Barcelona, according to the Dutch television show Veronica Inside.

Chelsea to offload players; Jorginho, Kante not on list - sources

James Olley

They include Tiemoue Bakayoko, who is on loan at Monaco, Marcos Alonso, Emerson Palmieri, Michy Batshuayi and Davide Zappacosta.

Inter wait for sign from Mertens while Bayern ask more time to consider Perisic acquisition: the latest

Werner wants to join Liverpool or stay one more year at Leipzig. [@David_Ornstein]

Juventus are offering Adrien Rabiot in part exchange deals & want rid of the Frenchman this summer

L’Équipe report that Juventus are seeking to offload 25-year-old French midfielder Adrien Rabiot this summer, and have already begun offering the player in part exchange in a number of deals with multiple clubs.

Leonardo Jardim & Christophe Galtier have been sounded out by Marseille to replace André Villas-Boas

L’Équipe report that Ligue 1 side Marseille have sounded out Leonardo Jardim (free agent) and Christophe Galtier (Lille), as they seek to line up potential replacements for André Villas-Boas, who is widely expected to depart the club after Sporting Director Andoni Zubizaretta left OM last night.

Under contract with Lille until June 2021, Galtier made it known that he was concentrating on his adventure in northern France, with LOSC President Gérard Lopez being especially unimpressed with the approach made by OM. However, it seems that Galtier has the exact profile that Jacques-Henri Eyraud is searching for: a manager who is able to achieve a lot with limited financial means. More interestingly, the contact was made for Galtier in the second half of April, which suggests that Eyraud has been making a series of rather calculated moves recently.

OM have also studied an approach for Leonardo Jardim, who departed AS Monaco for the second time at the end of 2019. Eyraud has always appreciated the coach, who is used to player trading and has a pragmatic trait shared by Villas-Boas – Jardim also loves what Marseille represents. However, his salary demands are high and someone close to him was sceptical when asked about the chances of Leo moving to Marseille.

OM have also made initial enquiries for Beijing Guoan boss Bruno Genesio, but no formal contact with the Frenchman as of yet.

Manchester United, PSG-Linked Midfielder Ndidi Deemed Unsellable By Leicester

an exclusively report that Leicester City will resist any offers for Wilfred Ndidi in the upcoming transfer window amid speculation linking the Nigerian midfielder with a departure from the King Power Stadium.

Manchester City prepared to sell Leroy Sane at right price this summer

Manchester City are prepared to sell Leroy Sane this summer – despite their hard-line stance with Bayern Munich.

Barca consider Havertz swap deal

Barcelona hope to persuade Bayer Leverkusen to sell midfielder Kai Havertz by offering players in part-exchange deal, according to Sport1.

Barca eye Dest as Semedo replacement

Barcelona are considering Ajax starlet Sergino Dest as a replacement for Nelson Semedo, according to Catalunya Radio.

All confirmed! #BayernMunich have officially announced to #Inter their will to not use the option to buy for Ivan #Perisic (pre-emption expired today). Too much the €20M agreed last summer with #Inter. In the next weeks new contacts still possible, if the price gets lower

Eibar eye Athletic Club midfielder Mikel San José

Eibar are interested in signing midfielder Mikel San José from Athletic Club, according to Noticias de Navarra.

The 30-year-old’s contract is up in the summer and Athletic haven’t made an offer to extend his current deal. Eibar midfielder Gonzalo Escalante is set to join Lazio at the end of the season and San José would be a like for like replacement.

Osasuna and Real Valladolid are also reportedly interested in the player, who has been an ever-present at San Mames since the 2009-10 season. This season he has made just nine appearances in La Liga.

Dijon open talks to sign Maxime Gonalons on loan from Dijon

Foot 365 report that Ligue 1 side Dijon have opened talks to sign French defensive midfielder Maxime Gonalons on a season-long loan from AS Roma for the 2020/21 campaign.

The 31-year-old is currently in the process of finishing a second consecutive disappointing loan spell in Spain, this time with Granada, last season with Sevilla.

The ex-Lyon captain appears poised to consider a return to France.

Nice tracking Turkish midfielder Abdülkadir Ömür

Ligue 1 side OGC Nice have been closely tracking the progress of 20-year-old Turkish attacking midfielder Abdülkadir Ömür, who currently plies his trade with Trabzonspor, according to France Football.

Ömür already has four Turkish international caps to his name and is capable of playing anywhere across the register behind the main striker. The left-footer often draws comparisons in his native country to Bernardo Silva or Lionel Messi. Last summer, AS Monaco attempted to sign the player, but ultimately failed with a €16m excluding bonuses proposal.

Now Nice have made an approach for the player under contract until June 2022. Like Yusuf Yazici at Lille, the young Turk could be tempted to extend himself in Ligue 1. Last season, he scored five goals and provided in nine assists in 26 league games. Injured last September, he has been hindered by a knee problem. However, he will be assessable again from 12th June, when the Turkish 1st division is due to begin again.

He is likely to be valued at €20m this summer.

Mbappé: Real Madrid target won't push for early move

L'Équipe says the financial instability caused by the coronavirus crisis has persuaded Kylian Mbappé not to seek a move from PSG until 2021.

SOUMARE KEEN ON NEWCASTLE

Boubakary Soumare would "study" any interest in him from Newcastle if the Magpies move for the Lille midfielder once their takeover is complete, according to the Newcastle Chronicle.

Soumare was linked with a move to both Manchester United and Chelsea in January, but remained in France.

If the takeover goes through and if Newcastle were interested, Bale not interested in moving to Newcastle.

Sevilla looking at De Paul

Sevilla are the latest club to be linked with Udinese and Argentina creative midfielder Rodrigo De Paul.

According to Estadio Deportivo, Sevilla see him as an ideal heir to Ever Banega.

De Paul turns 26 later this month and has dual Italian and Argentinean citizenship.

Joining Udinese for just €3m in 2016, he scored five goals with three assists in 24 competitive games for Udinese so far this season.

He has 17 senior caps for Argentina and has also been linked with Roma, Milan, Fiorentina, Inter and Lazio.

Roma forced to sell Zaniolo and Pellegrini?

Roma could be forced to sell this summer, as Liverpool look at Nicolò Zaniolo, while Paris Saint-Germain are interested in Lorenzo Pellegrini.

Juventus emerge as rivals to Manchester United in battle to sign Wolves’ Raúl Jiménez

The latest information from Mbappe's clan is that he's staying for one more season in Paris and he will reject any contract that's offered to him from the Qatari owners. Real Madrid will go all out for him in 2021. [@lequipe]

Arsenal striker Alexandre Lacazette's future has been plunged into uncertainty. Talks have stalled over new terms and the striker has two years left on his deal. The club have taken a dim view of Lacazette's recent antics and will take action. [@SamiMokbel81_DM]

Arsenal's transfer funds will be severely limited in the next window, with the club primarily looking at either free transfers or swap deals. [@SamiMokbel81_DM]

Arsenal have an interest in Amiens forward Serhou Guirassy, who emerged as one of the most promising striker in France last season. [@SamiMokbel81_DM]

#PSG and #Everton are interested in #Roma midfielder Lorenzo #Pellegrini. The two clubs are ready to pay his release clause (€30M payable in two installments of 15). #transfers #EFC

Pjanic-Barcelona, Juventus will only accept Arthur in return

Arthur is the only option. Juventus position regarding Miralem Pjanic's potential transfer to Barcelona is clear, they will only accept the 23 year old Brazilian in return since he's considered the ideal reinforcement for Sarri's midfield, but there numerous uncertainties: starting with the fact Arthur has yet to give his approval for the transfer, which at this time is on standby.

According to recent reports, Pjanic would join Barcelona only if Arthur is included, which excludes other other options like Semedo at this time. There are still potential deals with Paris St Germain who area ahead of Chelsea with players involved in the potential negotiations.

Only a few details are yet to be clarified regarding Manuel Neuer, David Alaba and Thiago's contract extensions [Kicker]

Bayern is the only club with concrete interest in Sergiño Dest. Barcelona, PSG and Dortmund have only inquired about the situation of the player. Everyone is currently waiting because of the corona crisis [
@MikeVerweij
]

Eintracht Frankfurt want to sign André Silva permanently

Eintracht Frankfurt sporting director Fredi Bobic would like to sign 24-year-old forward André Silva from AC Milan on a permanent deal.

“We have a clear intention to keep him beyond the two-year loan but at the moment our wish has to come to terms with the current reality,” Bobic told Gazzetta dello Sport.

Due to the ongoing health crisis, financial restraints are likely to put a cap on club’s spending power across world football.

The Portugal international has dropped hints that he would like to remain in Germany, telling Bild last month: “The people at the club have treated me great. I like the city, the fans, the Bundesliga. So there are many reasons to stay.”

There has been no agreement reached between Barcelona and Juventus for a deal involving Nélson Semedo for Pjanić + De Sciglio + €25m, according to @Alfremartinezz. Barça do remain interested in Pjanić.

Valencia lead race to sign José Callejón from Napoli

Valencia currently lead the race to sign former Spanish international José Callejón from Napoli, according to Estadio Deportivo.

Seville clubs Real Betis and Sevilla along with Atlético Madrid are reportedly interested in bringing the 33-year-old to La Liga after seven years in Naples.

The Spaniard’s contract with the Serie A side expires at the end of the current campaign. Manuel García Quilón, Callejón’s agent, has revealed that there has been no contact from Napoli: “We haven’t had any news from Napoli for a while. There has been interest from a couple of clubs in Spain.“

Valencia are currently the only team willing to increase their initial contract offer and reach the €3.5m per season wage salary that would be demanded for a two-year contract.

Ryan Fraser sets sights on Tottenham transfer as he prepares for Bournemouth exit

By John Cross

BARCA IN FOR HAVERTZ?

Barcelona are looking to fend off competition from Liverpool to seal a deal for Bayer Leverkusen's Kai Havertz, according to the Sport1.

Barca are reportedly willing to offer the German side one of Emerson Leite, Carles Alena and Marc Cucurella as part of the deal.

Havertz, 22, has scored 17 times in the Bundesliga this season.

Liverpool eyeing Diego Llorente

Real Sociedad defender Diego Llorente is attracting interest from Liverpool and Monaco, according to La Razon.

EXCLUSIVE: Thomas Partey only wants Arsenal move or Madrid stay

#Rafinha is not in #Conte's plans. #Inter are not interested in him and he will not a part of Lautaro's deal with #Barça. Inter to sell #LautaroMartinez ask the payment of the clause (€111M) or €90M at least + a player in a swap. #transfers #FCB

Ok before #LFC fans get excited. Reliable source told us that #Liverpool have asked Leroy Sané not to move to Bayern Munich this summer. Liverpool promised to match his current wages if he moves in summer 2021. He will be a free transfer.

True: @LFC was interested in @LeroySane19.

BUT:
@LeroySane19 knows that as a player from
@ManCity cannot switch to @LFC. he wouldn't do that to fans. therefore the transfer was never an option for him. moreover:
@LeroySane19 only wants to go to @FCBayern

Official | Florentin Pogba will join Ligue 2 side Sochaux on a 3-year contract

Ligue 2 side Sochaux have this morning announced the arrival of 29-year-old Guinea international central defender Florentin Pogba on a free transfer.

David Silva expected to extend Manchester City contract to end of rescheduled season

Salford City Released and Retained List, 2019-2020

Salford City Football Club announces the list of players who will be released in June and those retained for next season.

The following first-team squad players have not been offered re-engagement for season 2020-2021.

Josh Askew
Craig Conway
Darron Gibson
Kieran Glynn
Kyle Letheren
Chris Neal
Michael O’Connor
Nathan Pond
Devante Rodney
Mark Shelton
Scott Wiseman

Sturridge in talks over MLS move as Inter Miami and DC United want former Chelsea and Liverpool striker

Nizaar Kinsella

痴線
如果呢單轉得成
肯定比人屌25

Signing Haaland is not in Real Madrid’s plans. The club will continue to trust Jovic.

The priority remains to sell and transfer players. [cope]

Atletico are waiting to see if an offer will be submitted by a PL club for Thomas Partey, and at the same time they continue to work undercover to secure the signing of Ivan Rakitic [info:@FApor_elmundo]

Negotiations between Arsenal and Atletico Madrid for Thomas Partey is on standby as the 2 clubs want to assess their financial situation. Atletico Madrid are okay for a deal involving Bellerin, but Arsenal are not expected to allow the player to leave. [@TheAFCBeII]

Dries Mertens agrees new contract at Napoli to disappoint Chelsea and Inter

André Villas-Boas has rejected the contract extension offer made by Marseille, according to L’Équipe.

Mauricio Pochettino free to sign for prospective clubs as Tottenham gardening leave ends

AC Milan, Real Madrid, Newcastle and Bayern Munich all interested in signing former Spurs manager

Valentino Lazaro's future is up in the air as agent dismisses talk of £21million agreement

We have exercised an option in John Ruddy's contract to keep him at the club for 2020/21.

A number of @WolvesAcademy players have also earned new deals, while we wish those leaving the club all the best for the future.

MLS side turns down Bale

Gareth Bale was offered to one MLS team, but that club decided to turn down a chance to sign the Real Madrid star, reports the Athletic.

A number of English clubs are said to be queueing up for the signature of Borussia Monchengladbach striker Alassane Plea, Bild reports.

The German paper suggests that Manchester United, Arsenal and Leicester City have been keeping an eye on the 27-year-old, but Spurs in particular are keen to add the striker to their squad this summer.

Exclusive: Arsenal are very interested in Benfica's Rafa Silva. [@cmjornal]

The player is open to joining Arsenal but only after being crowned Champions.

Marseille to make a 2nd extension offer to André Villas-Boas

RMC Sport report this morning that Ligue 1 side Marseille intend to make Portuguese coach André Villas-Boas a second contract extension offer, after an initial proposal made yesterday to prolong AVB’s deal by 12 months, on the same financial terms, until June 2022 was rejected.

OM President Eyraud has moved to extend the Portuguese who had been on the verge of quitting the club last week when his key ally, Sporting Director Andoni Zubizaretta, resigned, owing to disagreements with the French chief of the club.

L’Équipe expect Villas-Boas to walk out of OM this week, despite having qualified them for Champions’ League football next season.

Willy Caballero signs one-year contract extension at Chelsea

Chelsea have triggered their option to extend Willy Caballero's contract by a year. The 38-year-old’s deal was due to expire at the end of next month, but, as was the case with striker Olivier Giroud, Chelsea have secured a 12-month extension.

Breaking | Luis Campos has turned down an astronomical offer from Newcastle United to become their Sporting Director, according to L’Équipe.

He did inform NUFC that he might be able to make recommendations to them via his Scoutly company, if Lille President Lopez allows him to.

L’Équipe affirm that Luis Campos has no intention of leaving Lille but is rather seeking for the club to make changes to the internal hierarchy. More follows tomorrow.

Inter target Cavani to bolster the attack: the latest

With Dries Mertens set to extend his contract with Napoli after all, Inter are considering other options to bolster Antonio Conte's attack. The nerazzurri will likely intensify their pursuit of Edinson Cavani, while the former Napoli striker has a very significant salary, he could be signed on a Bosman deal. Inter had already contacted his representatives, but Mertens' decision will likely make him more of a priority.

However the pursuit of Cavani, is also likely tied to Lautaro Martinez. The negotiation with Barcelona for the Argentine striker has had it's share of ups and down, but there is still distance on the blaugrana's offer and Inter's demands. Barcelona do not want to pay the entire €111 clause and would like to include some players, at the moment Junior Firpo is more of a priority for Inter than Semedo.

Finally Alexis Sanchez is also determined to show Inter his worth in the final stretch of the season, his goal is to convince the nerazzurri to confirm him next season.

David #Silva is prepared to sign a short-term contract extension because he wants one last shot at winning the Champions League with #ManCity. At the end of the season he will leave. #InterMiami and #AlSadd are interested in him. #transfers #MLS #MCFC

Fali #Ramadani are in advanced talks with #BayernMunich to finalize Leroy #Sanè deal from #ManchesterCity. For him is ready a contract until 2025. #transfers #MCFC

Hasan Salihamidžić and Oliver Kahn are on the verge of reaching an agreement with Manuel Neuer over a new contract. Only small details need to be clarified before Neuer signs a new deal [@SPORTBILD]

• Bayern have told Leroy Sané that he would get the number 10 shirt if he joins the club.

• Sané is ready to renounce 30% of his pre corona crisis salary demands (which would still be more than what he earns in England)

[@SPORTBILD]

Man United to allow Sanchez, Smalling, other loan players to stay at clubs - sources

A number of senior players, including Alexis Sanchez, Chris Smalling and Dean Henderson, are spending the campaign away from Old Trafford on short-term deals that were due to end this summer.

Newcastle contact Napoli over Lozano move

Newcastle have reached out to Napoli over a possible move for Hirving Lozano move, according to Area Napoli.

Senior Anfield sources insist #LFC are unlikely to make any major signings this summer. They point to the huge financial impact of the crisis and the fact they don’t even know when the window will open or when next season will start, writes @JamesPearceLFC

#Neuer2023

#Everton still in pole position for #GabrielMagalhães. Toffees have offered €22M to #Lille which ask 30M. Also #Napoli have shown interest to the French club. #Ancelotti and ADL still battling for a player after the left of the coach from the bench of San Paolo. #transfers #EFC

Borussia Dortmund and Łukasz Piszczek have agreed on a one-year contract renewal that will extend until June 2021!

Marseille ready to sell Sanson

Marseille are willing to sell Morgan Sanson this summer after valuing the midfielder in the region of €35-40 million (£31-36m).

L'Equipe reports that the French side are keen to raise signficant funds from the sale of players this summer and see Sanson as their most saleable asset.

Another year as a Blue. Congrats, @_OlivierGiroud_!

Congrats on the new deal, @willy_caballero!

Mario #Balotelli will leave #Brescia at the end of the season. #Galatasaray and #VascoDaGama are interested in him and have opened talks with his agent Mino #Raiola. #transfers

#Roma are in talks with Mino #Raiola and #Everton for Moise #Kean. Giallorossi have offered to #Toffees a loan (€2M) with option to buy (€22M), meanwhile #EFC would like an obligation to buy. #transfers

#Tottenham are always looking to Arek #Milik. The polish striker could leave #Napoli in the next months, if he will not extend his contract (which expires in 2021). Talks ongoing. #transfers #THFC

Our Story: The contract til 2023 does not have to be the end of Manuel Neuer at @FCBayern

There will be talks for a new contract, if he is still fit with 37. he was also offered a job in the club
@BILD_Sport

Bayern are not planning to loan Alexander Nübel out despite Manuel Neuer's extension. Nübel should develop further behind Neuer and learn from him. A loan would only be an option if Nübel tells the club that he wants to collect game time at another club. [Bild]

Bayern have asked Inter for a deadline extension before making a decision on Ivan Perišić. The €20m option to buy expired last week & Bayern could want to negotiate a lower fee. Hansi Flick wants to keep Perišić as reliable backup regardless of the transfer of Leroy Sané [Bild]

PSG won’t be signing Kalidou Koulibaly – Le Parisien

Le Parisien report that Ligue 1 champions PSG will not be signing Senegalese international central defender Kalidou Koulibaly from Napoli, affirming instead that the player is likely to move to England this summer.

The 29-year-old came through the youth setup at Metz, and recently bought an apartment in Paris, and Napoli President Aurelio De Laurentiis has a good relationship with PSG Sporting Director Leonardo. But the two clubs won’t do a deal owing to the asking price for the player.

The club’s summer priority is the acquisition of Mauro Icardi, which if he costs the full €70m option to buy, then PSG will not have much money left over for additional deals. At left-back, Alex Telles, the Brazilian from FC Porto, is receiving very admiring glances from Sporting Director Leonardo. A deal could be done for €20m, the outlet claims.

Liverpool are ready to sell three players this summer in order to fund a £52m move for 24-year-old RB Leipzig and Germany forward Timo Werner.

Man Utd keen to keep Barcelona, PSG target Dalot - sources

Rob Dawson

Argentine star Gonzalo Higuaín could join brother on D.C. United in potential blockbuster

Jordon Ibe to leave Bournemouth on July 1

Brady Extends Turf Moor Stay

The Clarets are delighted to confirm that Robbie Brady has extended his stay at Turf Moor.

Raiola plots Balotelli departure?

Brescia forward Mario Balotelli looks set for another stint abroad as agent Mino Raiola has allegedly opened talks with Vasco da Gama and Galatasaray.

Erling Haaland release clause: Real Madrid and Man United blow as €75m trigger not active for TWO years

With over 10 teams interested in Real Madrid's loanee Oscar Rodriguez, the club would like to sell him in the coming transfer window with a buy-back option. Madrid would be willing to sell for anywhere between €15m - €20m. [@OndaCero_es]

André Villas-Boas has rejected an offer from Newcastle United – L’Équipe

Uruguay international Mauro Arambarri has been identified by Atletico Madrid should Thomas Partey leave the club. Arsenal considering selling Lucas Torreira in the summer to use the extra money to facilitate the signing of Partey. [@Footballghana3]

#AFC remain in talks with the entourage of Thomas Partey who has a €50m release clause [@ChrisWheatley_]

#Milan's first choice as a striker for the next season is Luka #Jovic, who could leave #RealMadrid in the next months. Rossoneri are working for 2-years loan with option to buy. His salary (€5M a year + bonuses) is however considered expensive. Talks ongoing. #transfers

No Talks between #Napoli and Sergio #Agüero. #RealMadrid and #Inter have asked infos to his agent in the last days, but #ManCity don’t want to sell El Kun. #transfers #MCFC

Jaap Stam named head coach

CINCINNATI – FC Cincinnati General Manager Gerard Nijkamp has announced the official hiring of Jaap Stam (pronounced YAHPP STAHM) as the club’s new head coach.

AS Monaco intend to make 30 player sales this summer

The AFP report that Ligue 1 side AS Monaco are seeking to make a whopping 30 player sales this summer, as it looks to massively decrease the number of 1st team players on the club books ahead of the 2020/21 campaign.

Napoli take control in chase for Lille defender Gabriel

France Football report that Serie A side Napoli are currently in pole position to land Brazilian central defender Gabriel from Ligue 1 side Lille this summer.

Everton and the Italian side are currently the furthest along in that they are the only two sides to have been in formal discussions over signing the player, who Les Dogues fans are fully convinced won’t be at the club for the 2020/21 campaign.

Other big European sides are also in talks for the player, but only on an informal level at this stage. The reason that Napoli lead is because manager Gennaro Gattuso has made an impassioned pitch to the player as to why he wants him to be playing in southern Italy next season. Any deal will likely be closed around the €30m mark.

Borussia Dortmund willing to wait for greater market certainty before selling Jadon Sancho

West Brom to receive £10m cash injection from upcoming transfer instalments

Summer sales of Jay Rodriguez, Craig Dawson and Salomon Rondon will ease finances in the coronavirus crisis

Sassuolo demand €20m for AC Milan target Boga

AC Milan have been told they will have to pay €20 million to sign Jeremie Boga this summer.

Willian is likely to be a free agent in the summer. Player feels settled in London with his family and wants to remain over there and play at a high level thereby leaving him with 2 realistic options : Tottenham and Arsenal through the Kia/Edu/Luiz connections. [@TheAthleticUK]

Mikel Arteta has placed Thomas Partey as the highest priority on the club's list of goals for the coming transfer window. [@TheAFCBeII]

PSG offered €50M + €10M add ons to Inter for Mauro Icardi. The buy-option set in the last summer was €70M to be paid within May. Talks ongoing between the two clubs. #PSG #Inter #transfers

Contrary to reports, Bayern Munich are not interested in #mufc target Jadon Sancho #mulive [@cfbayern]

Vertonghen's Tottenham future in doubt beyond June 30 - sources

Jan Vertonghen is increasingly likely to leave Tottenham Hotspur this summer -- and is yet to agree an extension to his contract beyond June 30, sources have told ESPN.

James Olley

金章安如果做熱狗...

Makoto Hasebe has agreed to extend his contract at Eintracht Frankfurt to 2️⃣0️⃣2️⃣1️⃣, and will remain part of the club as a brand ambassador after hanging up his boots.

#Makoto2021 #SGE

'Mino Raiola is working on transferring Mkhitaryan to Roma permanently. Watch out, he could end up in negotiations involving an exchange with Kluivert who does not fully convince Fonseca.' [@PaPaganini]

#Newcastle are in talks with Mauricio #Pochettino. Poch is the first choice of #Magpies as a coach for the new season. #transfers #NUFC

Icardi-PSG, Inter determined to receive a higher return

The new offer for Mauro Icardi? At these condition Inter isn't willing to complete the deal. Paris St Germain have presented an initial offer for the Argentine striker of €50 million plus €10 million in bonuses, a very significant discount from the formal option to buy of €70 million that was agreed to at the time of the loan in summer of 2019.

The Ligue 1 champions are looking for a discount of around 20 million when you factor that the 10 million in bonuses are tied to difficult to achieve benchmarks. While Inter is willing to lower the price of the option from last summer because of the financial ramifications of the pandemic, they are looking for a return more in line with Icardi's value.

Newcastle eye move for Bayern's Hernandez

Newcastle are considering a move for Bayern Munich defender Lucas Hernandez, according to Bild.

Newcastle United takeover expected to be resolved next week

The proposed £300million takeover of Newcastle United is finally expected to be resolved next week.

Leroy Sane's transfer to Bayern will soon be finalized for over 50 million euros - Sane is ready to move to Bayern.

[@SPORTBILD]

Lyon want to extend Karl Toko Ekambi’s loan

L’Équipe report that Ligue 1 side Lyon want to extend their loan deal with Villarreal for Cameroonian forward Karl Toko Ekambi.

The 27-year-old’s loan spell with OL, which has already cost the French side €4m, expires at the end of next month. Les Gones want to extend it until at least the end of August, as they wait for the new dates of this season’s Champions’ League to be formalised.

OL had a €11.5m option to acquire the player in the event that they qualified for the Champions’ League, but they have of course not done so.

For the moment, Lyon and the player are on the same wavelength but nothing is yet decided for next year. Other clubs are interested in Toko Ekambi, but the Cameroonian still gives his priority to joining OL permanently this summer if that is possible.

At the moment, OL have offered a halfway house approach at this stage with this request to extend the loan for 2 months.

Bayern bosses are still convinced of Hernández and are planning with him for the coming season [
@SkySportNewsHD
]

In English: Rummenigge, CEO of @FCBayern, confirmed: „The option expired and we haven't activated it“. Goodbye @Phil_Coutinho
(your number 10 is already promised @LeroySane19)

Canada international Jonathan David has been watched by Arsenal’s scouting team and with 37 goals in 83 games for Belgium’s Gent over the past two seasons is doubtless a player of huge potential. [@TheAthleticUK]

Dani Ceballos has a £40 million price-tag Arsenal are unlikely to have the spare funds to meet. [@TheAthleticUK]

Ainsley Maitland-Niles has fallen out of contention and is likely to move this summer. [@TheAthleticUK]

Hertha Berlin are interested in signing Liverpool misfit Loris Karius. Hertha are among a number of clubs to have made enquiries about a potential deal for the former Mainz shot-stopper, says @neiljonesgoal

Mario Gotze to leave Borussia Dortmund this summer at end of contract

"We will part ways with Mario Gotze this summer. It was a mutual and respectful decision. Mario is a great man," says Dortmund sporting director Michael Zorc

#Roma are working to buy Chris #Smalling from #ManUnited and want a discount. Too much the €25M asked by #RedDevils. In the next weeks new contacts possible: Roma could keep him only if the price gets lower. #transfers #MUFC

The new #Everton could speak brazilian: the first choices as central-defender and midfielder remains #GabrielMagalhães (Lille) and #Allan (Napoli). Meanwhile #Ancelotti is looking for #ThiagoSilva: if he doesn't extend his contract with #PSG, #Toffees will make an attempt... #EFC

Everton transfer plans face major changes as Blues look for workaround to big money deals

Everton's transfer plans are set to significantly change because of the financial uncertainty caused by the coronavirus pandemic.

Joshua King: Four of Premier League top six want to sign Bournemouth striker

Arkadiusz Milik's destination could be England with Arsenal favorites to sign him. [@NickCecca]

Aubameyang is not on Inter Milan's list of targets to replace Lautaro Martinez. [@FabrizioRomano]

Football Italia say Milan are on alert after reports #Arsenal have put Ainsley Maitland-Niles on the transfer market.

There's the right optimism for the staying of Mauro #Icardi at #PSG. #Inter have opened to sell the striker with a discount: he can be paid €55-60M. For him is ready a wages of €10M a year + bonuses. Advanced talks between two clubs with Wanda Nara. #transfers

Pedro Chirivella to reject Liverpool extension offer & sign for Nantes on Wednesday

Our colleagues at 20 Minutes report that 23-year-old Spanish midfielder Pedro Chirivella will undergo a medical with Ligue 1 side Nantes on Wednesday, after deciding to reject a contract extension offer that he is alleged to have received, per Goal.

The Spaniard, who will join Les Canaris on a free transfer, is expected to put pen to paper on a 3-year deal in the middle of next week, should he pass the medical with success.

Rennes pushing hard for Mohammed Salisu (Valladolid)

RMC Sport and Manu Lonjon report that Ligue 1 side Rennes are in active negotiations to sign 21-year-old Ghanaian left-footed central defender Mohammed Salisu from Spanish side Real Valladolid.

He has played 28 matches in La Liga so far this season and is a target of incoming Sporting Director Florian Maurice. The Brittany side will have to activate the player’s €12m release clause if they want to sign a man who ticks a lot of the boxes of the profile that they are looking for in this position: left-footer, physically presence and strong mentality.

Although French clubs have activated their summer window plans, Spanish sides haven’t even begun looking at their transfer activity, with La Liga starting up again next month.

Atletico Madrid are also in discussions for the defender. Valladolid would like to wait it out therefore, whilst Rennes would like to accelerate things.

Manu Lonjon reports that Rennes have even agreed provisional terms with the defender, but are still to negotiate the fee.

Exclusive: Rafael Benitez wants to make his second coming at Newcastle United

In principle, Raul Sanllehi will initiate contacts with Coutinho's agent Kia Joorabchian in coming days. Mikel Arteta is convinced the player can re-establish himself at the Premier League. #AFC are willing to make great efforts to secure his signature [info: reliable @EduPolo]

The first choice of Jurgen #Klopp always remains Timo #Werner. For him is ready a wages of €10M + bonuses. #Liverpool want to close the deal in the coming weeks. Meanwhile confirmed from Deutschland their talks on call after Easter. #transfers #LFC

because of many requests about @CorentinTolisso and @ManUtd: at Winter the interest of United in Tolisso was TRUE. At the Moment there are no concrete negotiations. the player is currently injured. I do not rule out there is still interest in the future. Bayern would sell him

True:
@honigstein told @btsportfootball that there was already a virtual meeting between Jürgen Klopp and @TimoWerner. According to our Information it take place arround easter @SPORTBILD@altobelli13

Selling Kepa never a viable option for Chelsea

Offloading Kepa Arrizabalaga was never a viable option for Chelsea, reports The Athletic.

TORRES TUSSLE HOTS UP

The big names in European football have joined the race to sign Valencia winger Ferran Torres, according to The Athletic.

Liverpool, Manchester City and Manchester United want to bring the 20-year-old to the Premier League, while Barcelona, Real Madrid and Juventus are also interested.

It’s claimed Torres will be allowed leave the Mestalla at a reduced rate this summer as the La Liga club look to cash in before he enters the final 12 months of his contract.

Ighalo's Man United loan set to end on May 31 - sources

Manchester United are facing the prospect of losing Odion Ighalo this week with talks to extend the striker's loan from Shanghai Shenhua at an impasse, sources have told ESPN.

Thomas Partey is keen to move to #AFC and only finances stand in the way of a potential move in the summer transfer window. Mikel Arteta is also a huge fan of the 26 year old and has made him his priority [
@Footballghana3
]

Chelsea have decided against using their buyback clause for Sassuolo’s Jérémie Boga. He’s staying in Italy - top season this year. Napoli are interested in him. #transfers #CFC #Chelsea

Valencia’s Ferran Torres attracting interest as he heads into the final 12 months of his contract

Borussia Dortmund have reportedly had an offer turned down for Valencia winger Ferran Torres, according to The Athletic.

Manchester City, Real Madrid, Manchester United, Juventus, Liverpool and Barcelona are believed to have been following the 20-year-old’s situation with interest as he heads into the final 12 months of his contract with Los Che.

Valencia will not allow the Spain U21 international to enter the last 12 months of his contract as they will risk losing him for a lower fee in 2021. This could mean selling the player that joined the club as a six-year-old during the next transfer window, for a price below his €100m release clause. The release clause of €100m was inserted into his last deal signed back in 2018.

Manchester United to let Dean Henderson finish season with Sheffield United

Everton have made a £40m move to sign midfielder Allan, 29, but Napoli want closer to £60m for the Brazilian.

Barca could recall Coutinho immediately

Barcelona could recall Philippe Coutinho from his loan spell at Bayern Munich, according to Onda Cero.

Villas-Boas to remain at Marseille - but won't sign new deal

Andre Villas-Boas will stay as manager of Marseille for the 2019-20 season, report l'Equipe, but he won't sign a new contract.

Update on Elneny's future -Beşiktaş owe the player €1.3m, which they cannot afford right now. Elneny has given the club an ultimatum, refusing to step on a football pitch till he's paid this sum, which could derail any hope of a future deal. [Aksam Via @Turkish_Futbol1]

Arsenal will be willing to listen to offers for Rob Holding, Sokratis and maybe Shkodran Mustafi. [@David_Ornstein]

#Newcastle are interested in central defender John #Stones (#ManCity) and advanced midfielder Philippe #Coutinho (#Barça). First talks started. #transfers #NUFC

Should he extend his contract, David Alaba would join the list of the club's highest earners (Lewandowski, Neuer, Müller). Alaba would earn over €15m per year, but just like Neuer, he would not exceed the €20m mark [Bild]

Odion Ighalo: Manchester United yet to make offer for Shanghai Shenhua striker

JUVE DEAL MAN UTD 'POGBA BLOW'

RAI Sports is reporting Manchester United's hopes of swapping Paul Pogba for Paulo Dybala and Miralem Pjanic have hit a snag - with neither players wanting to move to Old Trafford from Juventus.

Pogba has long been linked with a return to his former club, and in March his agent Mino Raiola refused to rule out a move away from the club.

Manchester City are preparing to make an offer for Leon Bailey as Sane's replacement. [SportBild]

Tottenham Hotspur and Arsenal set for lean summer transfer window unless leading players are sold

North London rivals Tottenham Hotspur and Arsenal are both planning for a summer in which they will not be able to spend any money, as they compete over the free transfer signing of Chelsea winger Willian.

Manchester United hoping to extend Odion Ighalo's loan beyond May until the end of the season

PSG seal Telles deal

Paris Saint-Germain have agreed to sign full-back Alex Telles from Porto, according to A Bola.

Manchester United see Angel Gomes and Jude Bellingham as generational talents - but a huge decision awaits

Shaq attack! Newcastle identify Liverpool winger Xherdan Shaqiri as a major summer transfer target amid potential £300m takeover

By DOMINIC KING

Ianis Hagi: Rangers close to signing winger on permanent deal, say Genk

Wolves eye cut-price deal for Sporting Lisbon midfielder Joao Palhinha

By John Cross

拉

Bayer Leverkusen would be willing to sell reported #ManCity target Leon Bailey for a fee of €50 million.

[@cfbayern]

The next @FCBayern Generation - they want to become the new power in Europe for the next decade

@cfbayern

Inter have started contacts with Hertha Berlin for Matheus Cunha. The brazilian striker is going to be a possible target for next summer. 🇧🇷
@SkySport #Inter #Hertha #transfers @FabrizioRomano

#PSG are in very advanced talks with #Inter to buy Mauro #Icardi on a permanent deal. #Leonardo has offered €55M+bonuses. #Inter want €60M without bonuses. For him is ready 4-years contract with a wages of €10M a year. Last details to finalize the deal by May 31st. #transfers

#Barça are confident to reach an agreement with #Inter for #LautaroMartinez in the next weeks. Barcelona are preparing a new bid: to sell him, Inter ask at least €90M + a player. #transfers #FCB

David Luiz faces Arsenal exit with no contract extension talks planned

Sky Sports News has learned Luiz moved to the Emirates on a one-year deal, rather than the widely-reported two-year contract

Arthur won't join Juventus after reiterating desire to stay at Barcelona

Jude Bellingham reaches agreement with Borussia Dortmund

Borussia Dortmund have an agreement in place with Birmingham City midfielder Jude Bellingham, according to Sport Bild.

The 16-year-old is being courted by the Bundesliga club with first reports of interest in Bellingham surfacing in March.

Bellingham has played 32 Championship games for Birmingham this season, scoring four and creating three. Manchester United have also shown interest in signing the midfielder.

Willy Sagnol poised to become Iranian national team coach

Foot Mercato report tonight that Willy Sagnol is positioned to take his first head coaching role in football in 4 years, as national team boss of Iran.

After announcing earlier today that he was stepping down from his role as a pundit on RMC Sport, it appears that the 43-year-old is in advanced negotiations to take over the Middle Eastern outfit, who are currently 33rd in FIFA’s rankings.

Sagnol was a coaching assistant for Bayern until 2017.

Raul asked his close friend Andre Cury [football agent/Barca scout] to keep him informed about the latest with regards to Coutinho’s future and notify him if a relastic opportunity presented itself to sign the player on favorable terms [@TheAFCBeII]

No decisive movements expected before Arsenal establish whether 1. they could get their priorities in first (i.e. CB & B2B midfielder) 2. Barca would be willing to strike a deal that suits Arsenal financially? [@TheAFCBeII]

Sources told ESPN the club want to stress no final decision has been taken regarding David Luiz. Arsenal head coach Mikel Arteta is understood to be keen on retaining Luiz. [@JamesOlley]

Arsenal are hoping to AT LEAST seal a short-term extension with David Luiz that would see him remain at the club until the end of the delayed 2019-20 campaign - else the player would become a free agent on June 30th. [@standardsport]

Napoli are trying to sign Osimhen and are expecting Arsenal to compete with them for his signature. [@repubblica]

Gattuso's side really want the Lille striker who is valued at €55m but aware that Arsenal could at any moment move for him too. They don't fear competition from Arsenal.

#Inter sport director Ausilio to @SkySport exclusive interview: "Lautaro Martinez is not for sale. Barcelona contacted us, we have a good relationship but we told them we'll not sell Lautaro. If they want him, Barça must pay the full release-clause".

#Inter sport director Ausilio to @SkySport: "We want Lautaro in our future team. He will not be sold, the release clause is the only way - Barça know this as the other clubs who contacted us. And Lautaro's release clause is so complicated...".

Lautaro's release clause is complicated - as #Inter director said - because these €111M must be paid immediatly (one solution and no different installments) + will be valid only from 1st to 15th July. Barça are in talks with Inter since 3 months but no agreement yet.

Coutinho has been offered to many clubs but has been nothing decided yet. [@FabrizioRomano]

Roma's transfer market at a total standstill: the situation

Amid uncertain times globally, Roma faces many questions in the sporting area within the club.

There has been a stalling at the club level, which has become more noticeable as time passes since the change of ownership failed to take hold. The sale to Dan Friedkin is a question mark: not closed, but in a stage towards lowered renegotiations thanks to the events of the past few months.

By @FabrizioRomano: Chelsea and Juventus open talks over Pjanic-Jorginho swap deal

#BayernMunich are working to extend David #Alaba’s contract until 2024. Advanced talks between Rummenigge and his agent Pini Zahavi. #transfers

Maurizio #Sarri’s first choice is always #Jorginho as a regista. #Chelsea would not to sell him (also #BayernMunchen and #PSG have asked info), but #Juventus could offer Miralem #Pjanic in a swap with #Blues. Talks ongoing. #transfers #CFC

Ajax left-back Nicolas Tagliafico could join Chelsea for £22.4m fee

Chelsea have been told they could sign left-back Nicolas Tagliafico for just £22.4million in the next transfer window. Blues head coach Frank Lampard wants to add a new left-back to his squad and has eyed a move for Leicester City’s Ben Chilwell.

Javier Manquillo's agent seeks talks with La Liga clubs as defender considers return to Spain

Javier Manquillo's representatives have touched base with clubs in La Liga with the former Liverpool full-back's contract set to expire next month.

𝐇𝐀𝐆𝐈 𝐈𝐒 𝐇𝐄𝐑𝐄!

#RangersFC can confirm that
@IanisHagi10
has agreed to join the club on a permanent, long term deal.

Sources have also told ESPN Barcelona want any loan agreement for Coutinho to include a fee of around £10m, plus the buying club would be required to cover all of his £250kpw wage. Player was offered to #AFC and others, but no club is ready to accepts these terms [@JamesOlley]

Diego Simeone has started planning for life after Thomas Partey, making inquiries for Napoli's Brazilian midfielder Allan - further backed by Mundo Deportivo's report stating Atleti are looking at Allan and Mauro Arambarri as potential Partey replacements. [@Ghanasoccernet]

#LokomotivMoscow have officially announced to #Inter their will to not use the option to buy for #JoaoMario. Too much the €18M agreed last summer with #Inter. The midfielder is not in Conte’s plans and will leave. #OlympiqueMarseille, #Betis and #Sporting asked info. #transfers

Bayern are working on extending David Alaba’s contract until 2024. Talks are advanced between Karl-Heinz Rummenigge and Alaba's new agent Pini Zahavi [@NicoSchira]

Not true („talks are advanced“) @cfbayern

RB Leipzig to offer Kevin Kampl contract extension

RB Leipzig want to extend the contract of 29-year-old midfielder Kevin Kampl until 2023 with an option for a further season, according to Kicker.

The Slovenia international has missed much of the season through injury but has impressed RB Leipzig head coach Julian Nagelsmann since his return.

“He listens, tries to do thing and he’s a very good footballer,” said Nagelsmann. “He embodies a lot of what I imagine in the No. 6 position.”

An agreement could be reached in a couple of weeks.

Arsenal & St Étienne could be poised for a legal battle over a €2.5m bonus in the William Saliba deal

St Étienne are currently patiently waiting to hear when their Coupe de France final with PSG will be scheduled – they have €2.5m riding on it, according to L’Équipe.

Odion Ighalo: Shanghai Shenhua open to Manchester United keeping striker until January

Lautaro Martinez: Inter Milan will only sell striker if £99.7m release clause is met

Ryan Fraser transfer chase as Galatasaray aim to pip Arsenal in race to land Scotland star

In-demand Ryan Fraser has been lined up for a shock move to Galatasaray with the lure of Champions League football on offer to tempt him to move to Turkey.

Valencia have joined the race to sign Fiorentina captain German Pezzella, Superdeporte reports.

Inter Milan have made movements towards Alexandre Lacazette, but the Arsenal striker is not interested, according to L'Équipe.

Breaking | Active negotiations ongoing for Lyon to sign French central defender Mamadou Sakho from Crystal Palace, according to L'Équipe. More follows.

Victor Osimhen has indeed rejected advances from Napoli, with the Italian side having made a formal approach for Club Brugge forward Emmanuel Dennis, according to @ManuLonjon.

Gianluca di Marzio with bizarre rumour of the day - claims that Manchester United are considering a bid for injury-stricken 19-year-old Italian & AS Monaco striker Pietro Pellegri.

Barcelona keen on Miralem Pjanic and refuse to give up on Lautaro Martínez

Loris Karius (Liverpool) is not a candidate for Hertha Berlin

According to Kicker, Loris Karius is not a candidate for Hertha Berlin despite reports last week suggesting the Bundesliga club were interested in the German.

Karius ended his loan spell at Besiktas and returned to Liverpool due to unpaid wages after 25 Süper Lig games this season.

The 26-year-old has a contract with Liverpool until 2022 but will leave the Premier League club in the summer.

Per the report, Hertha goalkeeping coach Zsolt Petry and Karius did have brief contact.

Chelsea want Borussia Dortmund’s Roman Bürki

Kicker have today cited The Sun’s report that Chelsea are interested in signing 29-year-old Borussia Dortmund goalkeeper Roman Bürki.

During Borussia Dortmund’s training camp in Marbella in January, Bürki revealed he couldn’t imagine not signing a contract extension at BVB, with sporting director Michael Zorc confirming negotiations had begun.

Speaking in April on a desired contract extension, Bürki said: “The club and I decided together that we will only come back to it after the difficult time,” with the coronavirus pandemic suspending football.

Kepa Arrizabalaga has failed to impress since joining the Premier League club and 38-year-old Willy Caballero has a contract until 2021.

Daniel Caligiuri & Benjamin Stambouli could leave Schalke

Bild report today that Schalke duo Daniel Caligiuri and Benjamin Stambouli could leave in the summer with the Bundesliga club unlikely to extend their contracts.

Sporting director Jochen Schneider is wanting to build a younger team with Caligiuri (32) and Stambouli (29) two players who Schalke will look to part ways with.

Arsenal have expressed interest (more recently than United or Chelsea) in Lyon striker Moussa Dembélé. Arsenal are attentive to the player's situation in case of Aubameyang or Lacazette's departure. [@lequipe]

#Barça want to close #LautaroMartinez and are preparing a new bid (€80M + #Firpo): #Inter officially ask the payment of clause (€111M). #Barcelona hope for a discount and have reached an agreeement with El Toro’s agents for a wages of €12M + bonuses a year. #transfers #FCB

Timothy #Castagne could leave #Atalanta in the next months: he dreams the #PremierLeague. #Leicester, #Tottenham and #WestHam are looking him. #transfers #LCFC #THFC #WHUFC

Tottenham open to extending Danny Rose's loan deal at Newcastle

Inter Milan set to extend Ashley Young's contract at the San Siro

Everton to hold talks with Djibril Sidibe when Premier League decision is made

Everton will hold talks with Djibril Sidibe over potentially extending his loan contract once the Premier League season has been given the go-ahead to resume.

Il Tempo: Arsenal would have to extend Mkhitaryan’s contract first for that formula to be implantable. Roma also would only counts games where Mkhi plays in excess of 45 minutes as part of their suggested formula.

NEW: Roma are growing optimistic about the Mkhitaryan file. Raiola is working hard to satisfy all parties and will be due a considerable agent’s fee. #AFC are ready to say ‘yes’ to a loan with an *option* to buy formula that becomes an obligation after “x” amount of games.

Liverpool still hoping to sign £52.7m Timo Werner with player keen to join

Inter and PSG are in advanced talks and "confident" to finalize the deal for Mauro Icardi on next days. He's on loan with buy option and the two club are working to complete the agreement soon.

Ausilio - Inter sport director - to @SkySport: “Timo Werner will not come to Inter. I know his opinion about his future and we’ll not sign him. I love him as a player but we’ve never started talks to sign Werner”.

“We’re in talks with PSG for Mauro Icardi. We’ve good relationship with Paris Saint-Germain and Mauro wants to stay at PSG”.

“Cavani as a free agent is an opportunity but we’re not working to get him now”.

“We’ve a gentlemen agreement with Bayern Münich for Ivan Perisic, our relationship with them is so good so we can negotiate about his buy-back clause on next weeks”.

“Alexis Sanchez will stay until the end of the season. Then we’ll decide about his future with Manchester United. Now he’ll have the opportunity to show his skill. Ashley Young? He’ll stay here for sure”.

“If Barça contacted Lautaro... they know they must pay his release clause or he’ll not leave Inter. We didn’t spoke with Lautaro about Barça because we want to keep him.

Arturo Vidal? We’re not working to get him”.

Bayern are considering offloading Lucas Hernández this summer and have offered the Frenchman to several top teams. Hernández's name was included in the negotiations with Man City for Leroy Sané and with Inter Milan. Lucas however wants to stay and establish himself [@tzmuenchen]

Not true (True: @FCBayern wants to keep @LucasHernandez)

Update the English poker game @TimoWerner: Werner and @ToniRuediger are friends, played together @VfB. Rüdiger tries to convince the striker for @ChelseaFC

Lyon seeking to make Mamadou Sakho deal with Crystal Palace for less than €10m

Anderlecht feared they would loose Vincent Kompany to Manchester City according to @hlnsport - as an assistant of Pep Guardiola. He will now get an even bigger role - he will invest in the club too. #mcfc

Juventus 'to challenge Roma for Chelsea forward Pedro'

The Italian clubs are keen on the Spanish international when his Stamford Bridge contract expires

Amid the global uncertainty in the transfer market caused by coronavirus, Juve are looking at free transfer options and could move for Chelsea forward Pedro, according to Italian newspaper Il Tempo.

Sancho still keen on Premier League move but Dortmund unwilling to drop £100m-plus asking price

Chelsea and Manchester United have both been linked with the 20-year-old forward but doing a deal in a post-coronavirus market looks unlikely

Nizaar Kinsella

Jeff Hendrick: Burnley midfielder attracts AC Milan interest

AC Milan have shown an interest in signing Burnley midfielder Jeff Hendrick on a free transfer.

Former Barcelona goalkeeper Victor Valdes will coach Spanish third division side Unio Atletica d'Horta next season, the Barcelona-based club announced.

Liverpool two weeks ago asked time to Leipzig for Timo Werner. The two clubs are not in official talks yet - but #LFC are still Werner’s priority. He spoke with Klopp many times and he will wait Liverpool. He’d consider other bids only if Liverpool will decide to give up

Nice closing in on the signing of Olympiacos left-back Tsimikas

With Ligue 1 canceled, French clubs are already planning ahead for next season. A side that is close to securing their first signing is Nice, as the club of the Cote d'Azur are in advanced talks with Olympiacos for Greek left-back Konstantinos Tsimikas.

The two clubs are negotiating the terms of the deal, that should be closed on the basis of a €8 million transfer fee plus bonuses. The player seems poised to pen a three-year deal with the French side, which will play in the Europa League next season, as the deal appears to have entered the final stage.

The player, born in 1996, has made 27 appearances with Olympiacos this season and was also in Napoli's radar as a target for the defence.

#Leicester are really interested in Kristoffer #Ajer. Foxes are ready to offer €20M to #Celtic for the norvegian central defender. Talks ongoing with his new agents (group #SEG). #transfers #LCFC

Adil Aouchiche has not recieved an offer from St Etienne. He only visited the club's facilities. Rennes, Lille, Leicester & Arsenal are all interested. [@telefoot_TF1]

Adil Aouchiche has an offer from St Etienne, Lille and one other foreign club in addition to the PSG contract offer. [@Santi_J_FM]

'According to our information, an unnamed foreign club, whose coach trusts young players, is more than interested. Who will win the race, Lille, St Ettiene, the foreign club or PSG? You will have to be patient as Adil will take his time to decide' [@footmercato]

'Aouchiche is free of any contract but negotiates a high signing bonus of around 4 million euros, a sum for ASSE which has, moreover, seen Arsenal FC enter the competition.' [@Tanziloic]

Done deal! Mauro #Icardi to #Psg on a permanent deal. They will pay to #Inter €50M + 5 of easy bonuses + other 3 of bonuses more complex. For him 4-years contract with a wages of €10M a year. #transfers

Mauro Icardi to PSG on a permanent deal, here we go! PSG will pay €50M + €7M add ons to sign him from Inter. Total agreement reached.

幾抵

On May 4, Thiago arrived at Säbener Straße on a day off. He had an appointment with the bosses for contract signature. The contract was negotiated, everything was done. But then the Thiago asked for more time to reconsider. The reason being his family [Bild]

Thiago and his wife considered returning to Spain with their kids, preferably to their hometown near Barcelona. However, the tendency now is again clearly for Bayern. Thiago said that within the team. He knows that Flick appreciates him as a player and a leader [Bild]

Everything currently points out to a contract extension soon [Bild]

Napoli attacker Jose Callejon will become a free agent at the end of this season, and in recent weeks it's been reported that Valencia have offered the 33-year-old attacker a two-year contract.

However, Super Deporte reports that Los Che are monitoring the situation but have not submitted any formal offer, and the club that is most interested in the former Real Madrid man is Getafe.

Vincent Kompany turns down offer from Pep Guardiola to return to Manchester City

Two La Liga clubs: Espanyol and Valladolid are both interested in signing Reinier Jesus on loan next season. Real will loan him out as the three non-EU spots are filled. [@OndaCero_es]

#Barça are working to extend Marc-Andre #TerStegen's contract. The german GK wants to stay at #Barcelona, but there isn't an agreement for the new wages. He asks €10M a year, instead last bid from #FCB was €6,3M+bonuses. In the next weeks there will be a new meeting. #transfers

Premier League clubs want transfer window extension until October

Arsenal consider offering David Luiz contract for 2020-21 on reduced terms

#RealMadrid, #BayernMunich #Chelsea and #Arsenal are really interested in Kai #Havertz. #BayerLeverkusen to sell the young star wants €80M at least. #transfers #CFC #AFC

Mauro Icardi signs Paris Saint-Germain contract until 30 June 2024

Paris Saint-Germain are delighted to announce the signing of Mauro Icardi on a permanent deal, following the striker’s loan from Inter Milan during the 2019-2020 season.

@cfbayern True: Real Madrid is interested in Kai Havert. Not true: El madrid tenia muy avanzada la negociacon. True: the negotiations are not concrete at this Moment

Borussia Dortmund may sell Jadon Sancho if they receive a €120m+ offer

The departure of Jadon Sancho at Borussia Dortmund could happen this summer if they receive a transfer fee in excess of €120 million, according to Bild.

Sancho has a contract with the Bundesliga club until 2022 and has been the subject of interest from Premier League clubs Manchester United and Chelsea.

The 20-year-old is enjoying his best season yet with 14 goals and 17 assists in 26 Bundesliga games this season under Lucien Favre.

Borussia Dortmund don’t need to sell this summer but a fee of more than €120m could tempt them, with reports linking them to Ferran Torres (Valencia) as a replacement.

Defensive duo could leave Borussia Dortmund

Manuel Akanji and Nico Schulz could leave Borussia Dortmund this summer if they receive suitable transfer offers, according to Bild.

The Bundesliga club are searching for another centre-back, which could see Ajankji depart as well as Leonardo Balerdi.

Schulz, who joined from Hoffenheim in the summer, has failed to make an impact and the contract extension of Raphaël Guerreiro combined with his exceptional performances will limit the German’s playing time.

Atlético Madrid midfielder Saúl Ñíguez will announce his 'new club' in three days' time.

Harvey Elliott rejected Real Madrid move to join Liverpool

Real Madrid wanted to sign Harvey Elliott from Fulham last summer but he turned the move down to join Liverpool, according to The Athletic.

The 17-year-old wonderkid was given a tour of the Santiago Bernabéu stadium and the club’s training facilities. When offered the chance to meet club captain Sergio Ramos, he refused it because of what Ramos did to Mo Salah during the 2018 Champions League final.

As well as Madrid, there was interest from PSG, Manchester City, Chelsea and Arsenal, but the lifelong Liverpool fan decided to join the club he supports to develop under the stewardship of Jurgen Klopp.

去邊

Odion Ighalo: Manchester United close to agreeing loan extension for striker

Napoli ready to give Premier League clubs Milik discount

Napoli will sell Arkadiusz Milik to a Premier League club for a cheaper price than the €50 million they are asking from Juventus, La Repubblica reports.

冇記錯當年基沙文都攪過場咁上下既大龍鳯 最後係留隊

Saul唔係轉會

Brescia, Balotelli skips training again; club considering parting ways with player

Bayern want to extend David Alaba's contract until 2025 on better terms. The club consider their offer more than in line with the market.
During the first talks with new agent, Pini Zahavi, and father George Alaba, it was clear that both parties were still far apart [Bild]

咁係咩 唔會借掛

應該係代言公司嗰啲

今年下體會星散

#ManchesterUnited and #ShanghaiShenhua have reached an agreement to extend Odion #Ighalo’s loan. Announcement is coming... #transfers #MUFC #mutd

#Juventus have reached an agreement with Gigi #Buffon to extend his contracts until 2021. All confirmed what i said last 25 march! #transfers

#PSV are willing not to use the option to buy for Ricardo #Rodriguez. The swiss left-back ends his contract with #Milan in 2021. #transfers

Celtic are considering signing Manchester City and Chile goalkeeper Claudio Bravo, 37.

Huddersfield Town goalkeeper Lossl expected to return to Everton after loan

永續

Toivonen set for Malmo move

Swedish striker Ola Toivonen will link up with Malmo next season, reports Sport Expressen.

PSG eye Ajax starlet Dest

Paris Saint-Germain are the latest club to show an interest in Ajax defender Sergino Dest, according to France Football.

Fred returns to Fluminense

好似係電競隊

真.不死人

Odion Ighalo’s loan to Manchester United will be extended until January. Total agreement reched with Shanghai Shenhua. The player has pushed to stay and the Chinese club just accepted United conditions to extend his loan. Official soon. Here we go! 🔴 #MUFC #ManUnited #transfers

CONFIRMED: UNITED EXTEND IGHALO LOAN DEAL

Manchester United have reached agreement with Shanghai Greenland Shenhua to extend the loan deal for Odion Ighalo.

The Nigerian striker's stay was initially due to end on 31 May but he will now remain with the Reds until 31 January 2021, enabling him to build on an impressive start to life with the club he supported as a boy.

Fabrizio Romano (journalist) responds to reports linking Arsenal with a contract extension offer for Pierre-Emerick Aubameyang. [Twitter: @FabrizioRomano] #afc

L'Équipe affirm that PSG have indeed abandoned the idea of signing Napoli defender Kalidou Koulibaly, notably owing to strong pressing from Manchester United.

After Mauro Icardi, PSG set their sights on Adam Marusic deal

L’Équipe report that PSG have now turned their attention to closing a deal with Lazio to sign 27-year-old Montenegrin right-back Adam Marusic.

After announcing the permanent signature of Mauro Icardi for €50m plus bonuses yesterday, Les Parisiens’ want to conclude a deal for the player viewed by Sporting Director Leonardo as the ideal replacement for Thomas Meunier, who will almost certainly depart on a free transfer when his contract expires at the end of this month.

Under contract with the Serie A club until June 2022, there is a growing consensus that an arrangement can be reached for €15m, although Everton are also attempting a deal of their own.

Alongside Marusic, Leonardo has taken the opportunity to open talks for another Lazio player, Sergej Milinkovic-Savic, as the Brazilian appreciates the 25-year-old midfielder greatly.

Although another European side is well in the lead to sign the Serbian, per the outlet, there have been meek conversations about a Milinkovic-Savic-Marusic €80m package deal.

Olympiakos make approach for Henry Onyekuru (AS Monaco)

Freelance journalist and colleague Ignazio Genuardi reports that Greek giants Olympiakos have made a concrete approach for 22-year-old Nigerian attacker Henry Onyekuru, who is currently coming to the end of a loan spell with Galatasaray from AS Monaco.

The Greek side would like to loan him for the 2020/21 season. It remains to be seen whether or not the former Everton man is part of Robert Moreno’s plans for the upcoming campaign with the Principality side.

Danny Rose: Newcastle in talks with Tottenham to extend loan deal for defender

Messi's Barcelona exit clause expires, set for extended stay - sources

Revealed: Manchester United’s summer transfer priority list including Jadon Sancho, Jack Grealish and Joe Rodon

Inter reach agreement to sign Tonali

Inter have reached an agreement with Brescia midfielder Sandro Tonali over a summer transfer - according to Corriere Della Sera.

Discussions for a contract extension for Aubameyang had already started in March. The Gabonese awaits a firm proposal from Arsenal, the club with which he wants to sign with for the long term. It is still his priority option. [@abdellahboulma]

Hoffenheim want to tie Oliver Baumann down to a new deal

Hoffenheim are poised to sign 29-year-old goalkeeper Oliver Baumann down to a new contract, according to Kicker.

The German has a deal with the Bundesliga club until 2021, the same as No. 2 stopper, Gregor Kobel, who is currently on loan at 2. Bundesliga club VfB Stuttgart.

Baumann has been Hoffenheim’s undisputed No. 1 since joining the Sinsheim club from Freiburg in 2014. With both Baumann and Kobel at the club for the 2020/21 campaign, Hoffenheim have two ‘keepers whom they can rely upon.

Mamadou Sakho is interested by a possible move to Lyon – Le Parisien

Le Parisien report that 30-year-old French central defender Mamadou Sakho is interested in a possible return to Ligue 1 with Lyon, after Les Gones concretely positioned themselves in recent days in a bid to conclude an early summer window deal for the ex-PSG man.

Liverpool in talks to extend Rhian Brewster and Harry Wilson loans

Arsenal are ready to offer David Luiz a new one-year extension, but it could be on reduced terms, on a deal based more on appearances & incentives to try & reach a compromise, with all parties keen to get it done. [@johncrossmirror] #afc

Mikel Arteta is keen to keep Luiz for next season, having impressed him with his leadership qualities & overall performances & now they want to get it [contract renewal] done quickly.

Ghanaian sports journalist @amoasi_ekow : "As per a close source to Thomas Partey, the player wants to play for Arsenal. Expect Partey to play in Arsenal next season, expect him to be in England, I can assure you of that."

Contd - "Partey wants to play for Arsenal, he wants to be in England. Last week, I've been told that Essien has got in touch with him and I wouldn't be surprised because close sources tell me that Partey wants to play in England and especially Arsenal."

Total agreement between #LautaroMartinez and #Barça for a wages of €12M a year + bonuses. Now in the next weeks #Barcelona must reach an agreement with #Inter, that ask the clause (€111M) but with €90M + a player could accept. Last #FCB bid (rejected) was €60M + Vidal&Semedo

#Everton are preparing the first bid for #Allan: #Toffees could offer €30M to #Napoli for brazilian midfielder. For him ready a wages of €6M a year + bonuses. #transfers #EFC

RMC report that PSG are indeed strongly after Lazio right-back Adam Marušić, with the club denying interest to the outlet in other reported targets in that position including Ridle Baku (Mainz) & Sergino Dest (Ajax). The PSG board especially appreciates his attacking qualities.

Southampton's Ralph Hasenhuttl agrees new four-year deal to stay at St Mary's until 2024

Chelsea join Werner chase as Dembele alternative - sources

James Olley

Real Madrid reject chance to sign Willian from Chelsea on a free transfer

By John Cross

Lionel Messi will NOT leave Barcelona for free this summer after contract clause expires

Hasenhüttl signs new four-deal deal

Southampton Football Club is delighted to announce that Ralph Hasenhüttl has signed a new four-year contract at St Mary’s.

【中村祐人，曾錦濤加盟理文】

為了應付下半季各項賽事，本會宣佈簽入中村祐人（Yuto Nakamura）以及曾錦濤兩位港腳級球員，他們分别將會穿起44及66號球衣，教練團相信兩位的加盟有助加強球隊陣容的完整性。

現年33歲的中村祐人，能勝任中前場多個位置。他於2009年來港加盟天水圍飛馬，及後短暫離開香港，輾轉之下再次為多支港甲（現時的港超）及港超球隊效力。他於2018年10月成功「入籍」，並曾代表香港代表隊上陣。上半季效力和富大埔的他，各項賽事共攻入4球。

至於現年31歲的曾錦濤，是09年香港東亞運金牌成員，職業生涯長時間在傑志及東方龍獅渡過。能勝任左右兩閘的他，今次加盟也大大增加球隊陣容的靈活性，教練團並寄望他的豐富經驗能夠進一步穩固防線。

#理文足球
#LMFC
#中村祐人YutoNakamura
#曾錦濤

Mikel Arteta trying to persuade Pierre-Emerick Aubameyang to stay at Arsenal

Mikel Arteta is preparing to take matters into his own hands in order to convince Pierre Emerick-Aubameyang to sign a new contract.

Celtic will consider move for Israel striker Shon Weissman if they lose Odsonne Edouard

Arsenal are expected to make an official offer for Orkun Kökçü 'within a few weeks'. Arteta has known the player for years, especially from the scouting reports from Man City. Arsenal want to build a new, talented and young team, they believe Kökcü fits that philosophy. [@VI_nl]

Former ACMilan striker Mbaye #Niang is the first choice of Andrè #VillaBoas: #OlympiqueMarseille are in talks with #Rennes (ask €15M to sell the player) for him. #OM have offered to Niang 5-years contract. #transfers

Philippe Coutinho will not stay at Bayern beyond this season neither on another loan nor on a permanent deal. However, Hansi Flick is hoping that the Brazilian can be fit for the final part of the season and that the loan can be extended until late August for the UCL [@SPORTBILD]

Lampard to get £100+ transfer budget

Roman Abramovich is ready to hand Frank Lampard £100 million-plus ($125m) to spend in the next transfer window, reports The Athletic.

The Chelsea owner will sanction moves for the likes of Jadon Sancho and Ben Chilwell, with the Blues prepared to spend big on two marquee additions.

Bayern will fight to the end for Kai Havertz. Hansi Flick is a great supporter of the German midfielder.

[@SPORT1]

Udinese are reported to have offered Newcastle midfielder Matty Longstaff a 5 year contract, with better terms than his current club are prepared to give. (The Times)

KARL TOKO EKAMBI SIGNS FOR 4 SEASONS WITH OLYMPIQUE LYONNAIS

Liverpool, PSG, Juventus & Manchester City admire Houssem Aouar – RMC

RMC Sport report this evening that Lyon still intend to sell 21-year-old midfielder Houssem Aouar this summer, despite the COVID-19 situation, seeking offers worth around €50m.

Last summer, City made a sizeable transfer offer for the French youth international after Pep Guardiola fell in love with the player following a pair of Champions’ League confrontations, but were rebuffed, with Sporting Director Juninho ultimately convincing Aouar to remain at OL for another season.

Manchester City remain present this summer, but no formal contact has yet been made, with PSG and Juventus also particularly interested in signing the Frenchman. Liverpool are also very interested, but again, no direct contact as of yet.

Memphis Depay scouring the market, but no offers incoming, as Lyon seek to extend his deal

RMC Sport report that 26-year-old Dutch international attacker Memphis Depay is delaying contract extension talks with Lyon as he seeks to scan the European market in the hope of receiving an offer from a major European club this summer.

Saul today will announce something related to personal business - nothing about transfers or leaving Atlético de Madrid.

Alexandre #Lacazette is not a #Inter target for the next season. He could leave #Arsenal, but the french striker is not in Antonio #Conte’s plans. #transfers #AFC

No talks between Ismael #Bennacer and #PSG. #ACMilan don’t want to sell the algerian regista. #transfers

Leroy Sané to FC Bayern is almost done. The winger is in agreement with the club and it's now all about the transfer fee [@SkySportNewsHD]

Before Leverkusen vs Bayern on Saturday, The matter of Kai Havertz's transfer will be discussed directly between the two clubs. Havertz's desire is clear, he wants to join a big club this summer.

[@SPORTBILD]

Ligue 2 side Dunkerque fail in ambitious play for Seydou Doumbia

Ligue 2 side Dunkerque have ultimately failed in an ambitious play to sign 32-year-old Ivorian striker Seydou Doumbia, according to RMC.

The newly-promoted side decided to shoot their shot with the ex-AS Roma, Sporting Portugal and CSKA Moscow man, who was recently made a free agent after departing Swiss side Sion.

Sacked in March by the Swiss team for refusing to take a pay cut owing to the COVID-19 crisis, Doumbia was and remains open to a challenge in Ligue 2, but ultimately did not feel that Dunkerque were offering sizeable enough wages.

Lille President Lopez has “big money” offers for midfielder Renato Sanches

Speaking on RMC Sport tonight, Lille President Gérard Lopez claimed to have received a series of considerable offers for 22-year-old Portuguese central midfielder Renato Sanches.

Offers that would “allow him to sell for a lot of money.” However, he wants to “keep” the EURO 2016 victor, having only brought him in last summer from Bayern Munich in a deal worth €20m.

Chelsea plot move to snatch Red Bull Leipzig forward Timo Werner from under Liverpool's noses

While Tottenham and Arsenal have been linked to Ryan Fraser in recent weeks, neither are thought to view him as a priority — for now. [@TheAthleticUK]

Frank Lampard would be interested in Pierre Emerick-Aubameyang if he became available, but Chelsea realise it could be difficult to do business with Arsenal over the 30-year-old. [@Matt_Law_DT]

Barcelona: The truth about Dembélé's future; Juve still targeting Arthur

One voice from Spain, a possible discussion between Juventus and Ousmane Dembélé ready to take off, with the Barcelona attacker tempted by an experience in Italy to bounce back from his recent struggles.

At this moment, the class of 1997 player has no desire to leave the blaugrana club, preferring to take his chances with Barca. Liverpool has also approached the player and club in the past days, offering a high loan deal with the right to buy. It's been all for naught, however, has Dembélé has made it clear that he doesn't want to leave Barcelona.

The principle objective for Juventus is to acquire Arthur, but the Brazilian midfielder is not available for sale. The bianconeri have tried to acquire him with a swap for Pjanic, but at the moment the door remains closed.

Jesse Marsch linked with Borussia Dortmund job

RB Salzburg head coach Jesse Marsch has been linked with the Borussia Dortmund job should they part ways with Lucien Favre, according to Sport Bild.

Timo Werner: Liverpool, Chelsea and Manchester United have 12 days to buy forward for less than £50m

🚨✍️ Contract Extension ✍️🚨

🇧🇷 Wendell has extended his current deal with the Werkself! 🇧🇷

No long-term Spurs offer for Vertonghen

Jan Vertonghen will be offered a contract extension of just one month at Tottenham, according to Het Nieuwsblad.

Mikel Arteta is in contact with Andrey Arshavin, who is on the committee, in charge of first team transfers for Zenit, for Sardar Azmoun. [@areanapoliit]

Azmoun has been offered to the Gunners, who are now understood to be collecting more information about the player. Arteta is keen to make offensive reinforcements in the summer window. Arteta is also interested in Victor Osimhen.

Newcastle United increase Matty Longstaff wage offer in hope he rejects Udinese move

Exclusive: Telegraph Sport has learned that Newcastle have now increased their offer and are willing to pay him more than £20,000-a-week

The recent rumours (that Bayern reportedly want to offload Lucas Hernández) made the Frenchman really angry. Hernández doesn't think about leaving at all, wants to prove that he's worth the €80m the club paid and that his injuries are now behind him now [Bild]

Hernández knows that the team has played particularly well without him in the past weeks and months and wants more than ever to fight for his place in the team [Bild]

Schalke are considering to loan out Markus Schubert in the summer and Sven Ulreich is on their list of candidates as a replacement. Bayern would not put any obstacles in the way of Ulreich if he wants the move [@SPORTBILD]

Saúl Ñíguez has revealed his new football club. Club Costa City will be based in the city of Elche, where Saúl and his brother Aaron (co-founder & Malaga player) are from.

THERE IS A NEW TEAM IN THE CITY
@clubcostacity

Manchester City manager Pep Guardiola has spoken with 22-year-old midfielder Ismaël Bennacer about a possible move from AC Milan, according to RMC.

Everton to offer Leighton Baines one-year contract extension

Real Madrid keeping tabs on Jadon Sancho after lack of progress with Kylian Mbappe and Erling Haaland

Monaco eyeing Llorente deal

Monaco are looking to sign Diego Llorente from Real Sociedad, reports RMC Sport.

Diego Armando Maradona, DT del Club de Gimnasia y Esgrima La Plata.

#Gimnasia133

阿甲球隊甘拿斯亞周三宣佈，跟教練馬勒當拿續約至2021年。

Done deal! #Atalanta use the option to buy for Mario #Pašalic. They pay €15M to #Chelsea. All confirmed what i said last march! #transfers #CFC

#Lille ask €60M to sell Victor #Oshimen. #Napoli are really interested in him. The nigerian striker wants 5-years contract with a wages of €4M a year. #transfers

No progress has been made regarding Alaba and Thiago's new contracts. Bayern are determined not to let the players leave this summer even without a new contract [Kicker]

However, if Thiago asks to leave the club, the basis of negotiations would be no less than €60-80m. Regarding Alaba, Bayern bosses have internally agreed to categorically refuse a move away this summer [Kicker]

Hansi Flick, However, sees Havertz as his absolute desired player. The player is unlikely to stay at Leverkusen next season even though the asking price is huge. Havertz will have the choice between Spain (Real), England (Liverpool, City, United, Chelsea) and Bayern [Kicker]

Kai Havertz wants to move this summer. The player does not tend towards joining Bayern. Havertz's entourage have registered that he is 'only an option' for the club while Sané is a top priority. Havertz still doesn't have the impression that Bayern want him at all costs [Kicker]

Bayern are looking for a 'talented centre-back' who can also play as defensive midfielder [Kicker]

Leroy Sane will have a €109 million minimum fee release clause in his 5 year-contract with Bayern.

[Sky]

AS Monaco in talks for Franck Kanouté (Pescara)

RMC Sport report that Ligue 1 side AS Monaco are in talks over the possible signing of 21-year-old deep-lying midfielder Franck Kanouté, who has spent this season on loan at Cosenza from Pescara.

ASM feel that they will need to strengthen in this area to combat the departure of Tiémoué Bakayoko, who the club have decided not to activate their option to buy for.

Talks have already begun for the Senegalese, but it is not yet clear in which ballpark ASM are negotiating the fee.

Manchester United transfer funds set to take a hit with loan players a tough sell

The club may find it hard to secure permanent exits for Alexis Sanchez, Chris Smalling and Marcos Rojo

Free agent Ryan Fraser could be one of the most in-demand players in the league

By Peter Rutzler and David Ornstein

Tottenham wait as Jan Vertonghen decides whether to finish season or leave next month

Mario Gómez will leave VfB Stuttgart - Transfer to Major League Soccer?

"I will decide in the summer," Mario Gómez said in an interview at the beginning of the year when asked about his potential retirement. The 34-year-old striker will certainly leave VfB Stuttgart at the end of the season. Both Stuttgarter Zeitung and Stuttgarter Nachrichten reported on Wednesday that Gómez will not renew his contract with the Bundesliga 2 side.

Schalke consider former player Raúl as future head coach

Sport Bild report via AS that Bundesliga side Schalke are considering former player and current Real Madrid Castilla head coach Raúl as a future candidate for the hotseat at the club.

The future of current coach David Wagner is up in the air and the Castilla boss is highly admired at the German club and on their shortlist of potential replacements.

42-year-old Raúl started coaching in Real Madrid’s youth setup before taking over at Castilla, who play in Segunda B, Spain’s third tier. Castilla had enjoyed a mixed campaign before the season was cancelled due to COVID-19 – winning 10 games, losing eight and drawing 10.

Schalke have lost four out of four since returning to action in May and “a return for Raúl is not out of the question.”

The former Spanish international scored 28 goals in 66 Bundesliga appearances for the Gelsenkirchen club during his spell from 2010 to 2012.

Borussia Dortmund remain hopeful of landing Real Madrid star Achraf Hakimi

Speaking to Kicker, Borussia Dortmund chief executive Hans-Joachim Watzke admitted the German club don’t expect a decision on Achraf Hakimi’s future until Real Madrid’s league season is finished.

Hakimi is currently coming to the end of his successful two-year loan spell in the Bundesliga, however Dortmund are not giving up hope of a permanent transfer for the 21-year-old. “There will definitely be no decision before the Spaniards have ended the season.”

BVB Sporting director Michael Zorc added: “The possibility [to buy] is still open. We can still imagine Hakimi at BVB. But I stick to the facts – Achraf has a contract with Madrid.”

Reims poised to sign Fraser Hornby from Everton for €2m

L’Équipe and RMC Sport report that Ligue 1 side Stade de Reims are in advanced negotiations to sign 20-year-old Scottish attacker Fraser Hornby from Premier League side Everton.

He has spent this season on loan with K.V. Kortrijk in the Belgian 1st division, scoring three goals in 12 league matches. The deal is worth €2m and the player will sign a 4-year deal with SDR.

Gareth Bale not interested in move to Premier League and could finish his career at Real Madrid, says agent

'He is quite happy at Madrid and has a very nice lifestyle. I don’t see why he doesn’t see his career out at Madrid'

Long completes two-year extension

Southampton forward Shane Long has agreed a two-year contract extension at St Mary’s, the club is delighted to announce.

The Republic of Ireland international had been approaching the end of his pre-existing deal this summer, but is now set to remain with Saints until the end of the 2021/22 season.

Man Utd not in market for striker with Ighalo stay - sources

Rob Dawson

Possibly linked to the below, Record reports that Wolves are still keen to sign Benfica striker Carlos Vinicius.

Man United need to offer more money to land Birmingham teenager Bellingham - sources

Rob Dawson

Jan Vertonghen expected to complete Premier League season before leaving Tottenham on free transfer

Exclusive: Williams to be offered new deal by Manchester United

Manchester United are set to offer Brandon Williams a major new contract to reflect his status as a first-team player.

“Thomas Partey is ready to engage with Arsenal” [info: @lassanawelt; reliable for news regarding African football in general]

Werner & Chelsea is getting hot! According to BILD information, Werner should sign a contract with Chelsea until 2025, collecting more than 10 million euros per year

#mufc are looking to sign Bayer Leverkusen's Kai Havertz #mulive [@cfbayern]

The @kaihavertz29 poker. At the table for a a transfer 2020 or 2021:
@realmadriden @FCBarcelona @LFC @ManUtd @ChelseaFC and of course @FCBayern

Bild:
Timo Werner has decided that he wants to join Chelsea from RB Leipzig this summer.

Telegraph:
Timo Werner has agreed to a deal that would see him join Chelsea.

Chelsea are understood to be prepared to trigger the €60 million release clause in Werner's contract, which expires on June 15.

Liverpool still haven’t started official talks with Leipzig for Werner, always asked for time. Only talks with the player (via Klöpp).

Chelsea are ready with an official bid and if Liverpool will not match it on next hours, Werner will discuss his contract with Chelsea. 🇩🇪 #CFC

Real Madrid have accelerated talks with Eduardo Camavinga

RMC Sport report that Real Madrid have in recent days accelerated conversations with 17-year-old Rennes midfielder Eduardo Camavinga about a possible summer transfer.

Tottenham interested in signing Kurt Zouma from Chelsea

RMC Sport report that José Mourinho has informed the Tottenham board that he would like the club to explore the possibility of signing French international central defender Kurt Zouma from Chelsea this summer.

又睇波又賭馬又once
樓主你都幾撚忙

全能師

我覺連仔應該要出糧比你

車狗今季簽埋d垃圾
幾時執

希望死利狗可以幫手截胡

唔識打陣地留比垃圾軌
我猁要夏維斯就ok

車狗簽到湯姆雲拿

你哋幫忙我哋要咗雲狗
我哋幫你hijack 獌sancho

Julian Draxler is set to join Hertha Berlin for a fee in the region of £20m. [@ParisFansfr]

TELEGRAPH SPORT: Werner agrees £53m Chelsea move #TomorrowsPapersToday

It seems that @ToniRuediger did a good job @ChelseaFC @TimoWerner

攪到咁折墜返哈化

Sandro Tonali would like to join Inter. Talks ongoing between Inter and Brescia to find an agreement for the Italian midfielder. 🔵
@SkySport #Inter #transfers

Werner deal on fire with Chelsea! ⠀

Liverpool have always been Timo Werner’s first choice. His dream has always been to play for Liverpool but he only had private talks with Jurgen Klöpp many times. The club always asked for time to RB Leipzig and never made an official bid to start advanced talks or match his release clause (less than €60M). Liverpool need time to decide their budget after Coronavirus and always decided to wait before start official talks with Leipzig. 🔴 ⠀

Timo told some days ago he would consider other Premier League clubs only if Liverpool will give up. And now Chelsea are ready with an official bid to sign him immediatly from Leipzig. Frank Lampard asked to have him at Stamford Bridge for next season. If Liverpool will not make an official bid or pay the release clause on next hours, Timo Werner will discuss his contract with Chelsea to sign soon (already sent to his agents - deal proposed until June 2025). RB Leipzig have been warned by Chelsea about their bid to the player and their intention to match the release clause! 🔵

@FabrizioRomano

Adam #Lallana is getting closer to #Leicester on a free transfer. Brendan #Rodgers is in talks with #Liverpool’s player, who will be allowed to leave Anfield at the end of the season. #transfers #LCFC

All Confirmed!
#Rangnick in
#Maldini out

#ACMilan 2020/21 is coming...

Leverkusen have rejected a €80m offer from Real Madrid for Kai Havertz, including an immediate loan back to Leverkusen for one year. Bayer 04 will not accept anything below €100m [Bild]

The pressure on FC Bayern to make a move is growing because of the big competition from abroad and because Havertz wants his future sorted this summer [Bild]

Brunty to depart at the end of the season

Albion today confirm that club captain Chris Brunt will be leaving The Hawthorns at the end of the 2019/20 season when his current contract expires.

Lucas Paqueta left Flamengo for AC Milan to much fanfare less than 18 months ago, but Super Deporte writes that the 22-year-old attacker is preparing to leave the San Siro this summer, with Valecnia, Fiorentina and Benfica linked with the Brazil international.

Timo Werner set #LFC a separate deadline to make a final decision on whether they were prepared to meet his release clause. Klopp consulted with FSG, then called Werner to explain why the move would not happen. Klopp insisted the reasoning was purely financial. [Athletic] ❌

Werner accepted the explanation & the two men remain on good terms. FSG do not take money out of Liverpool but they do expect the club to live within its means. The message coming from Anfield has been that there will be no major signings in the coming transfer window. [Athletic]

我曼幫你簽啦

A deal for Orkun Kökçü is not imminent as per two sources close to the player. If a deal was to happen, it would be heavily based on incentives, bonuses...etc and there could be a sell-on clause inserted to reduce the overall transfer fee [@TheAFCBeII]

JJ Sports to offer Baba Iddrisu as Partey’s replacement

JJ Sports management, the Madrid-based soccer player agency which holds the right of Thomas Partey are ready to offer Baba Iddrisu who is also their client to Atletico Madrid should the former leave the Rojiblancos.

If Arsenal miss out on UCL, free transfer options would be even more appealing. A deal for Soares could still be done, while moves for the likes of Ryan Fraser at Bournemouth and Paris Saint-Germain full-back Layvin Kurzawa are possible. [@charles_watts]

Arteta is keen to add another right-back to challenge Hector Bellerin and Norwich’s Max Aarons is a player Arsenal have admired for some time, but he is likely to prove too expensive.

Given the close links between Coutinho’s agent Kia Joorabchian and Arsenal’s head of football Raul Sanllehi and technical director Edu, some sort of loan deal can’t be entirely ruled out, although it remains highly unlikely.

The far more likely option for Arsenal is a move for Feyenoord's attacking midfielder Orkun Kokcu. He is valued at around £20m, so a move for him even without UCL would still be possible.

It’s far more likely that Arsenal will look to sign Cedric Soares on a permanent basis, or look to promote Jordi Osei-Tutu.

Official: #mufc's game against Sheffield United on June 24 will be played at Old Trafford #mulive

Because of many request about reports on @LeroySane19.

NOT TRUE: @FCBayern making him the most paid player at the club.

Also NOT TRUE: the player has a 109M minimum fee release clause in his contract.

TRUE: Sané will sign a five year deal with Bayern

Bayern Munich are confident of beating a series of major European clubs to the signing of Bayer Leverkusen's Kai Havertz, as they hope to conclude a deal in the next few weeks [@MiguelDelaney]

All of Manchester United, Liverpool and Real Madrid have expressed interest in the 20-year-old attacker, but he currently favours the German champions, who also have the benefit of being at a much more advanced stage of talks than any other club. [@MiguelDelaney]

Leverkusen have accepted that Havertz is leaving this summer, and would prefer to conclude a deal quickly in order to rebuild, which also suits Bayern. [@MiguelDelaney]

The likely cost would be £80m (€90m), but Bayern are aiming to complete an ambitious rebuild that cements their place as one of Europe's best teams. The club hierarchy want to bring in Havertz and Leroy Sané as their statement signings this summer.

AS Monaco and FC Metz have reached an agreement for the transfer of Kevin N’Doram. We'd like to wish Kevin all the very best in the next phase of his career.

Done deal! Timo #Werner joins #Chelsea. Blues pay his clause (€60M) to #Leipzig. He has reached an agreement until 2025 with a wages of €10M + bonuses a year. #Stuttgart (his former team) get 15% of profit. Deal completed. Exchange of documents ongoing. #transfers #CFC

Chesea are also in talks with Leicester to sign Ben Chilwell. The left back wants to join the club - he knows Lampard wants him.
Nicolás Tagliafico is on Chelsea list as an option if Chilwell deal will collapse.
Werner deal almost ok - on paperworks time since yesterday. 🔵 #CFC

依個fm好勁

Man Utd confident on Pogba deal

By SAMI MOKBEL

Liverpool focus on Alisson & Van Dijk deals

Liverpool will focus on getting fresh terms in place for Alisson and Virgil van Dijk after seemingly missing out on Timo Werner, claims The Independent.

Exclusive: Petr Cech's major role in Chelsea transfers

Former goalkeeper was instrumental in bringing Werner and Ziyech to Stamford Bridge, and did much of the translation work

Frank Lampard and Petr Cech made an undercover pre-lockdown trip to Germany that helped Chelsea leapfrog Liverpool and Manchester United to convince Timo Werner to move to Stamford Bridge.

By Matt Law

undefinedCundefinedhundefinedeundefinedsundefinedeundefinedaundefined undefinedaundefinedrundefinedeundefined undefinedaundefinedlundefinedsundefinedoundefined undefinediundefinednundefined undefinedtundefinedaundefinedlundefinedkundefinedsundefined undefinedwundefinediundefinedtundefinedhundefined undefinedLundefinedeundefinediundefinedcundefinedeundefinedsundefinedtundefinedeundefinedrundefined undefinedtundefinedoundefined undefinedsundefinediundefinedgundefinednundefined undefinedBundefinedeundefinednundefined undefinedCundefinedhundefinediundefinedlundefinedwundefinedeundefinedlundefinedlundefined.undefined undefinedTundefinedhundefinedeundefined undefinedlundefinedeundefinedfundefinedtundefined undefinedbundefinedaundefinedcundefinedkundefined undefinedwundefinedaundefinednundefinedtundefinedsundefined undefinedtundefinedoundefined undefinedjundefinedoundefinediundefinednundefined undefinedtundefinedhundefinedeundefined undefinedcundefinedlundefineduundefinedbundefined undefined-undefined undefinedhundefinedeundefined undefinedkundefinednundefinedoundefinedwundefinedsundefined undefinedLundefinedaundefinedmundefinedpundefinedaundefinedrundefineddundefined undefinedwundefinedaundefinednundefinedtundefinedsundefined undefinedhundefinediundefinedmundefined.undefined
undefinedNundefinediundefinedcundefinedoundefinedlundefinedáundefinedsundefined undefinedTundefinedaundefinedgundefinedlundefinediundefinedaundefinedfundefinediundefinedcundefinedoundefined undefinediundefinedsundefined undefinedoundefinednundefined undefinedCundefinedhundefinedeundefinedlundefinedsundefinedeundefinedaundefined undefinedlundefinediundefinedsundefinedtundefined undefinedaundefinedsundefined undefinedaundefinednundefined undefinedoundefinedpundefinedtundefinediundefinedoundefinednundefined undefinediundefinedfundefined undefinedCundefinedhundefinediundefinedlundefinedwundefinedeundefinedlundefinedlundefined undefineddundefinedeundefinedaundefinedlundefined undefinedwundefinediundefinedlundefinedlundefined undefinedcundefinedoundefinedlundefinedlundefinedaundefinedpundefinedsundefinedeundefined.undefined
undefinedWundefinedeundefinedrundefinednundefinedeundefinedrundefined undefineddundefinedeundefinedaundefinedlundefined undefinedaundefinedlundefinedmundefinedoundefinedsundefinedtundefined undefinedoundefinedkundefined undefined-undefined undefinedoundefinednundefined undefinedpundefinedaundefinedpundefinedeundefinedrundefinedwundefinedoundefinedrundefinedkundefinedsundefined undefinedtundefinediundefinedmundefinedeundefined undefinedsundefinediundefinednundefinedcundefinedeundefined undefinedyundefinedeundefinedsundefinedtundefinedeundefinedrundefineddundefinedaundefinedyundefined.undefined

undefinedhundefinedtundefinedtundefinedpundefinedsundefined:undefined/undefined/undefinedtundefinedwundefinediundefinedtundefinedtundefinedeundefinedrundefined.undefinedcundefinedoundefinedmundefined/undefinedFundefinedaundefinedbundefinedrundefinediundefinedzundefinediundefinedoundefinedRundefinedoundefinedmundefinedaundefinednundefinedoundefined

Chesea are also in talks with Leicester to sign Ben Chilwell. The left back wants to join the club - he knows Lampard wants him.
Nicolás Tagliafico is on Chelsea list as an option if Chilwell deal will collapse.
Werner deal almost ok - on paperworks time since yesterday.

@FabrizioRomano

Mohamed Elneny has told Arsenal that he wants to return to North London amid an ongoing payment dispute with Beskitas. However, Arsenal have informed the player they do not want him back, with Besiktas keen on extending loan deal by another year. [Fotospor Via @Turkish_Futbol1]

Pedro is close to joining Roma. Meanwhile, the club are working on signing Mkhitaryan, in the negotiation Arsenal are considering a deal that includes Justin Kluivert. [@RaiSport]

Dries Mertens will sign a new contract with Napoli: confirmed and here we go! Total agreement reached until June 2022. Paperworks time between the club and Mertens lawyers. He decided to stay - refused Chelsea bid some weeks ago. Official announcement soon

Chelsea step up interest in Ben Chilwell but Leicester want at least £60m

All confirmed! Achraf #Hakimi will extend his contract until 2025 with #RealMadrid and he will come back to Blancos from #BVB. #transfers

Mario #Balotelli has had his #Brescia’s contract terminated by #Cellino consent. Agreement between the lawyers to end immediatly the experience before the deadline of the contract (June 30). #transfers

Lazio, Badelj set to sign for Russian side Lokomotiv Moscow

Roma-Valencia reach agreement to extend Florenzi's loan until end of the season while two Serie A clubs show interest

#Chelsea have opened talks with Antonio #Rudiger to extend his contract (ends in 2022). #transfers #CFC @NicoSchira

Juventus’ proposed Zaniolo-Bernardeschi swap deal to be rejected by Roma.

Multiple outlets, including La Repubblica and Corriere dello Sport, have reported today that Juventus’ interest in Roma midfielder Nicolò Zaniolo would lead to an offer including Federico Bernardeschi going the other way. The offer, made by Paratici, has reportedly been met with scepticism from the Roma camp, intent on keeping hold of Zaniolo.

Corriere dello Sport have themselves added that Roma are unlikely to accept such a deal, with an offer worth over 60 million euro more likely to convince the club to let go of the Italian international.

Leicester City to insist Chelsea target Ben Chilwell is not for sale

The club will refuse to name a price but it is understood that it will need to rival the £85m which Manchester United paid for Harry Maguire

Newcastle United midfielder Matthew Longstaff could join Watford via Udinese

Newcastle United midfielder Matthew Longstaff could soon find himself at Watford, after holding talks with Udinese.

屌

Thomas Partey agrees personal terms with Arsenal FC

Inter continue pursuing Kumbulla: on going conversations

After an impressive first season in Serie A, Marash Kumbulla is a hot name on the transfer market. The center back born in 2000 continues to be a target for Inter, who at the moment are the only club in an active negotiation with Verona.

Barcelona reject €100m offer for 17-year-old wonderkid Ansu Fati

Barcelona have rejected a €100m offer for attacking prospect Ansu Fati, according to Sport.

The bid that was sent from a top European club, who have yet be to named, was rejected by club president Josep Maria Bartomeu on Thursday. The Spain under-21 international is not for sale as the return of Neymar to Camp Nou is highly unlikely due to a lack of funds at the Catalan club.

Mario Balotelli set to be sacked by Brescia over missed training sessions

According to La Repubblica, Brescia are set to send a letter today via legal representatives to Mario Balotelli to terminate his contract, with the striker having been at the club for less than a year. The former Italian international had built up strained relations with the club management – particularly with president Cellino – over a series of missed training sessions, among other disagreements throughout the season.

With five goals in 19 games for his hometown club, Balotelli is the team’s top scorer, although this has not been enough to prevent Brescia from lying rock bottom of Serie A.

湯馬士 沙卡 奧斯爾？

Messi set to open contract talks with Barcelona

Lionel Messi had the opportunity to leave Barcelona for free this summer, but instead he will open talks over a new deal, COPE reports.

小花

Menez on the move

Après l’annonce de son départ, @jeremy_menez187 a souhaité s’exprimer afin d’adresser des remerciements.

Roma confident on keeping Smalling

Roma are confident of striking another deal for Chris Smalling, reports Il Tempo.

Having taken the defender on loan from Manchester United for the 2019-20 campaign, the Serie A side believe a similar agreement can be reached that includes the option for a £13 million ($16m) purchase.

Liverpool are expected to make another late bid in an attempt to sign Timo Werner to challenge their Premier League rivals Chelsea who have recently seen their €55m bid for the forward accepted by RB Leipzig, according to a report in the Express.

乞衣

No contracts exchanged and nothing officially signed as Leipzig director told today. But Chelsea have a “verbal agreement” with Timo Werner and they’re convinced he’s on his way to Stamford Bridge for next season. Paperworks are almost ready.

#RealMadrid are in advanced talks with Eduardo #Camavinga’s agent for 5-years contract. #Rennes ask €80M to sell him and would like to keep him on loan for another year. Also ManUnited are interested in him, but Blancos are in pole. #transfers

Manchester United battling with Real Madrid for Ajax midfielder Donny van de Beek

Barca eyeing Dortmund's Guerreiro

Borussia Dortmund defender Raphael Guerreiro has emerged as a transfer target for Barcelona - as A Bola reports.

Bayern are in talks with Ajax right-back Sergiño Dest on a daily basis. Bayern players are also luring the player to Munich. According to Dest's entourage, he prefers a move to Bayern over Barcelona who are also interested [@FT_Redaktion]

Talks between Liverpool and Gini Wijnaldum’s agent over a contract extension are “going well”. [@FabrizioRomano]

Inter at work on extending the contract of Esposito

Inter is working on an extension for striker Sebastiano Esposito. On Thursday, his agent Carpeggiani and Inter directors sat down to discuss the new contract (currently he has one through 2022.) Inter's renewal proposal is along the lines of Pinamonti's wages, but Esposito is looking for a bigger payout than has been offered thus far. At the beginning of next wek there will be new meetings between the sides.

#ManchesterUnited are preparing the first bid of €40M to #Ajax for Donny #VanDeBeek. #transfers #MUFC #mutd

Mbaye #Niang is getting closer to #OlympiqueMarseille. Talks ongoing between #OM and #Rennes to finalize the deal. For him is ready 5-years contract with a wages of €2,5M a year. #transfers

All confirmed! #ACMilan don’t want to sell Ismael #Bennacer. His clause is active only from 2021. No talks to sell him. The algerian regista for rossoneri is untransferable. #transfers

Newcastle United’s potential new owners have spoken with Antero Henrique

RMC Sport report that potential future Saudi owners of Newcastle United have approached ex-PSG Sporting Director Antero Henrique about a similar position.

Manchester City eye Chelsea-target Ben Chilwell

Andrea Belotti has been one of the few bright spots in Torino's dismal season, which is why he could depart for more promising pastures. Napoli, Fiorentina and AC Milan are interested in signing in the Italy forward, according to La Repubblica.

Matthew Leckie is considering a return to the A-League after being left out of Hertha Berlin’s matchday squad again. [@7NewsMelbourne]

Arsenal defender Mavropanos faces summer transfer decision as Bundesliga clubs circle

Konstantinos Mavropanos is attracting interest from several Bundesliga clubs ahead of a potential summer move.

Charles Watts

Justin Kluivert is valued at around 25 to 30 million euros. He could go to England, perhaps precisely in ;Operation Mkhitaryan : Arsenal has a weakness for young people, but Raiola would have to convince the club to make that type of investment. [@forzaroma]

Dijon considering move for Djibril Cissé

France Football report that Dijon Sporting Director Peguy Luyindula has mentioned at a recent board meeting the possibility of signing 38-year-old free agent and striker Djibril Cissé.

Cissé has been out of professional action for more than 3 years, but recently announced a desire to return to French 1st division action so that he could reach the 100 goals mark in Ligue 1. He currently sits at 96 goals.

Despite formal denials from Dijon, multiple sources confirm that President Olivier Delcourt is romanticising about the idea, owing to the experience that the 2005 Champions’ League winner could bring.

RB Leipzig will not exercise purchase option for Manchester City defender Angeliño

Speaking to Sport Bild, RB Leipzig head coach Julian Nagelsmann revealed that the club will not be exercising their €30m purchase option for Manchester City’s Spanish defender Angeliño, as a result of the financial impact of COVID-19.

“I think we’ll manage to get into the top four this season and gain Champions League qualification. Even if we do qualify, I don’t think we will buy Patrik Schick or Angeliño. We cannot waste resources. Even if we do qualify for the Champions League, we have a rigorous plan and strict budget that must be respected.”

The left-back joined the Bundesliga outfit on loan in January and has featured 12 times, scoring one goal.

All confirmed! Leo #Messi’s father and agent (Jorge Messi) will meet #Barcelona next week. #Barça want to extend his contract (ends in 2021). Talks have been opened in March and could be finalized soon. #transfers

WILSON TO SEE OUT SEASON WITH THE CHERRIES

Harry Wilson has extended his loan agreement with the Cherries and will remain at the club until the end of the 2019/20 season.

Man United's Williams, Henderson in line for new contracts - sources

Rob Dawson

AS Monaco and @SubasicDanijel have reached the end of a wonderful adventure together. The time has come to say goodbye to a goalkeeper who became a club legend over the past eight years. 🔴⚪️ 👏

𝙃𝙫𝙖𝙡𝙖 𝙫𝙖𝙢 𝘿𝙖𝙣𝙞𝙟𝙚𝙡, 𝓽𝓱𝓪𝓷𝓴𝓼 𝙎𝙪𝙗𝙖 !

Thomas Partey: No agreement between midfielder and Arsenal

Atletico Madrid midfielder Thomas Partey has not agreed personal terms with Arsenal, understands.

#AlHial want Younès #Belhanda. They have offered €5M to #Galatasaray: talks ongoing with his agent William D'Avila. For the player is ready 3-years contract. #transfers

#Inter CEO Beppe #Marotta about Edinson #Cavani’s future: “He is a free agent and we are looking his situation, but Cavani is quite far from coming to Inter”. For El Matador #AtleticoMadrid remain always in pole. #transfers

Thiago Silva will leave PSG after 2 month extension

L’Équipe and RMC report that Sporting Director Leonardo has informed 35-year-old club captain Thiago Silva that his contract will not be extended past the 2-month tag-on to his existing deal that he will be given to complete the club’s 2019/20 Champions’ League campaign.

Signed by the club in 2012, an 8-year relationship will now come to an end.

Newcastle have American buyer as back-up if Saudi Arabia takeover collapses

Chelsea plot ANOTHER Bundesliga raid as they prepare bid for £75m-rated Bayer Leverkusen star Kai Havertz - and look to pair him up with Germany team-mate Timo Werner

Chelsea will attempt another raid on the Bundesliga with a move for Bayer Leverkusen starlet Kai Havertz.

Juventus to offer Arthur bumper pay rise

Juventus are ready to offer Barcelona midfielder Arthur three times what he earns at Barcelona, according to RAC.

FC Lokomotiv can confirm @BeneHoewedes will be leaving the club.

Howedes decided to stay in Germany due to family reasons. The contract was terminated by mutual consent.

We would like to thank Benedikt and wish him success in the future!

Adam Lallana set to sign contract extension to finish season at Liverpool

Lyon lose Tousart to Hertha Berlin

Hertha Berlin have requested that midfielder Lucas Tousart join up with the squad from Lyon, Le Progres reports.

#TSG Hoffenheim and Alfred Schreuder have ended their collaboration.

The club came to an agreement with the 47 year old to terminate his contract with immediate effect.

Chelsea eye Havertz as Sancho alternative in summer overhaul - sources

James Olley

車狗成日都簽d垃圾
還我sancho

要Moses夠了

A new round of negotiations between Bayern and Manchester City for Leroy Sané took place last week. City made it clear that Sané would only be sold for an adequate fee. The English club demands €70m while Bayern are offering €40m [@SkySportNewsHD]

Bundesliga clubs show interest in Arsenal defender Konstantinos Mavropanos

Wolfsburg, Mainz, Werder Bremen and Stuttgart are interested in signing Arsenal defender Konstantinos Mavropanos, according to Bild.

On loan at 2. Bundesliga club FC Nürnberg, remaining at the Bavarian club beyond his loan spell is also a possibility, with the Greek centre-back ready to take the next step in his career with playing time a key factor.

Mavropanos has a contract with Arsenal until 2023 but it remains to be seen as to whether he’s in Mikel Arteta’s first team plans next season, whilst the 22-year-old could well imagine himself staying in Germany.

Gianluca Petrachi, AS Roma sport director, to @SkySport: “Moise Kean is not a target for us. We’ve never started any talks with Everton to sign him”.

Arsenal hoping that strong rapport with Pierre-Emerick Aubameyang's father will help secure new deal

Adam Lallana has agreed a short-term extension that will enable him to complete the remainder of the 2019-20 season with the club

Kai Havertz: Chelsea want to sign Bayer Leverkusen midfielder

Chelsea, Man United making transfer moves to challenge Liverpool, Man City for Premier League title

Mark Ogden

Arsenal & AC Milan interested in Espanyol midfielder Marc Roca

Arsenal and AC Milan are keen on signing Espanyol midfielder Marc Roca, according to La Razon.

Mikel Arteta is reportedly interested in the 23-year-old, who is under contract until June 2022. Roca has played over 100 times for Espanyol since coming through the youth ranks at the club and could be an alternative for Thomas Partey, should the Gunners fail in their attempt to bring the Atletico Madrid midfielder to London.

Roca’s release clause in €40m, which is expected to decrease should Espanyol, who are currently rock bottom of La Liga, get relegated. Everton are also reportedly interested in signing the former Spain U21 international.

Lyon won’t be able to count on Lucas Tousart for the rest of the 2019/20 UCL campaign

German side Hertha Berlin confirmed today that they will not extend the loan of French midfielder Lucas Tousart to Lyon past 30th June.

The French youth international moved to Hertha in January for €25m, but was loaned back to OL until the end of the current campaign, effective until 30th June.

He was not present at the beginning of OL’s pre-season yesterday and now we know why – he will not be able to play in the remaining 2019/20 Champions’ League matches or the Coupe de la Ligue final for Les Gones, as Hertha will not be granting an extension of the loan agreement past the original date, despite the COVID-19 situation.

As a result, he will remain on holiday until 30th June, before arriving at Berlin.

Yuto #Nagatomo will leave #Galatasaray. The japanese left-back has recived a rich bid from #AlNasr. Talks ongoing. #transfers

Napoli make initial inquiry for Salzburg’s Szoboszlai: the situation

While Napoli's current squad are getting ready to return to the pitch, sporting director Giuntoli is working on some transfer moves. In addition to pursuing Kumbulla and Karbownik, the partenopei also made initial contact with Salzburg for Dominik Szoboszalai.

The Hungarian player born in 2000 is a strong target for Napoli, who got to see him up close during the two Champions League matches against Salzburg, which also allowed Napoli to develop good relations with the Austrian club.

Villa to target Benrahma if they stay up – and he’d add new attacking dimension

Aston Villa will re-enter the race to sign Brentford attacker Said Benrahma should they avoid relegation this year.

Southampton ready to sell Tottenham target Pierre-Emile Hojbjerg as they set £35m price

Goalkeeper @BenFoster has agreed a new two-year deal with #watfordfc. A @premierleague ever-present this season, the 37-year-old has made nearly 150 appearances in two spells with us.

Man United's Rojo wanted by Boca Juniors - sources

Rob Dawson
Correspondent

Western keen to re-sign Diamanti amid rival interest

Western United are adamant that star Italian attacker Alessandro Diamanti is a required player for next season - even though the former Azzuri international is out of contract and has been linked with a cross-town switch to Melbourne Victory or Melbourne City.

MLS options for Pastore

MLS rumours are once again circulating around Roma midfielder Javier Pastore, with the LA Galaxy and Seattle Sounders interested.

Benjamin Idrac [@bidrac15], a journalist very close to Camavinga and his family has revealed that Real Madrid is the desired destination of the French youngster.

"Camavinga's future lies at Real Madrid, not PSG or any other club, he has that very clear." [@OndaCero_es]

Bayern does not want to pay more than €10m for Ivan Perišić while Inter Milan are asking for €15m. Further talks will take place soon. Manchester United and Tottenham are also interested in Perišić but Bayern remains the first option. The Croatian wants to stay [@FT_Redaktion]

Philippe Coutinho's representatives have begun negotiations with Newcastle United, according to France Football. More follows.

After the talks of last January #Galatasaray are always interested in Mert #Çetin. #Roma ask €8-10M to sell him, meanwhile Gala are working for a loan with option to buy. #transfers

@MarkOgden_on Jude Bellingham (16-year-old Birmingham midfielder): “They’ve [Manchester United] got competition. I think Arsenal are quite keen & Borussia Dortmund. Birmingham need the money & would rather the fee - around £20m - upfront & [to] get it all done.” [ESPN] #afc

#Chelsea and #BayernMunich are in race for Kai #Havertz. Talks ongoing with #BayerLeverkusen, that ask €80M to sell him. #Blues have offered to him 5-years contract with a wages of €8M a year. #transfers #CFC
@NicoSchira

Orlando City SC, Mainz and Real Valladolid interested in Valère Germain

France Football report that 30-year-old Marseille striker Valère Germain has a number of clubs interested in his services, with just 12 months remaining on his current contract with OM.

Real Valladolid, Mainz and MLS side Orlando City SC have all made initial enquiries for the ex-Monaco man’s services, however the player is currently focused on participating in the Champions’ League with Marseille next season.

He played 30 matches in all competitions in 2019/20, scoring twice and laying on 5 assists, an output that has led to widespread criticism from the OM fanbase.

Everton to make new 12-month loan offer for Djibril Sidibé

L’Équipe report that Premier League side Everton will submit a second successive 12-month loan offer to AS Monaco for French international right-back Djibril Sidibé in the coming days, as they do not want to activate his €17m option to buy during these more complicated, COVID-19 induced, times.

The Toffees have not forecast making a considerable investment in the right-back position during these times, but they won’t have a fast answer from ASM if they do make this renewed loan offer. It will be up to the future Sporting Director of the club, who is likely to be ex-Tottenham Hotspur Head of Recruitment Paul Mitchell.

The player has recently signed with Philippe Christanval as his agent & wants to remain in the Premier League.

Chelsea still in limbo over Willian and Pedro signing extensions until end of the season

Juventus and Dybala confident of agreement over €12m-a-year contract renewal

Romeo Agresti

Corentin Tolisso is allowed to leave Bayern this summer. Bayern demands at least €35m. Manchester United and Inter Milan are interested in the player with United having started talks with his representatives [
@mohamedbouhafsi
]

Sevilla have made contact with Djibril Sidibé's entourage about a possible move, according to @mohamedbouhafsi.

#Roma are in advanced talks with #Chelsea to extend Davide #Zappacosta's loan for another season. #transfers #CFC

Former Juventus player Mauricio #Isla has ended his experience at #Fenerbache. The chileno right-back are in talks with #BocaJuniors, but he could come-back in Chile (#Universidad). #transfers

Manchester United keen for Timothy Fosu-Mensah to sign new deal before agreeing to loan

Borussia Dortmund set to demand £115m for Jadon Sancho

Southampton to open contract talks with Ryan Bertrand as Leicester eye left-back amid fears Chelsea will snap up Ben Chilwell in £50m deal

By ADRIAN KAJUMBA

Bournemouth's Polish keeper Artur Boruc, 40, English midfielder Andrew Surman, 33, and English defenders Simon Francis, 35, and Charlie Daniels, 33, are set to sign short-term deals.

Sheffield United's Billy Sharp & Ollie Norwood sign new deals

Sheffield United captain Billy Sharp has signed a new contract until 2022, with vice-captain Ollie Norwood signing till 2023

Roma, Pellegrini’s agent at Trigoria to discuss extension

The strong bond between Lorenzo Pellegrini and Roma is well documented and was recently confirmed by the giallorossi's sporting director Petrachi in a recent interview:"Pellegrini has an exit clause, but he has a lot of affection for Roma and even if someone is willing to pay it, the player can decide to stay"

While Petrachi's words were very clear, Pellegrini's agent Giampiero Pocetta wanted to get some first hand exposure to the club's intentions and today he was at training facility at Trigoria, presumably to meet with director Guido Fienga.

While it's clear Pellegrini wants to stay at Roma, his agent likely wanted to see if the club could do something to keep him long term. This isn't just a financial issue, but also a dialogue to understand if things had changed from the previous meeting between the parties from a month ago, when Fienga had stated that Pellegrini's extension would evolve naturally with the desire to also improve Roma.

Atalanta sport director Giovanni Sartori just confirmed to @SkySport
: “We’re going to buy Mario Pasalic on a permanent deal from Chelsea. We want to use the buy option”. €15M to Chelsea soon.

@FabrizioRomano

Because of many requests. True: Kai Havertz can imagine to play for
@ChelseaFC.

True: there are already talks. But: @ChelseaFC is not the one and only Club for Havertz @realmadrid@FCBarcelona@ManUtd@FCBayern
@NUFC

Borussia Dortmund to retain Roman Bürki until 2023

Kicker report this morning that Borussia Dortmund goalkeeper Roman Bürki has agreed a contract extension with the club until at least 2023.

Premier League club had shown an interest in signing the 29-year-old but it always appeared likely that Bürki would sign a contract extension with the Bundesliga club.

Talks between both parties had been on hold due to the Covid-19 pandemic but a deal is expected to be expected shortly.

Rennes make opening €8m offer for Mohammed Salisu

RMC Sport report that Ligue 1 side Rennes have made a formal opening offer for 21-year-old Real Valladolid central defender Mohammed Salisu.

The bid is understood to be €8m, with the Ghanaian left footer’s release clause standing at the €12m mark.

SRFC want to sign two central defenders this summer and are moving quickly for Salisu because of Atletico Madrid’s interest.

However, making an offer below his already very low release clause is likely to get the Brittany side a predictable answer: no.

Barcelona is ready to exercise Riqui Puig’s contract until 2023!
@FabrizioRomano via @instagram#FCBLive

Real Madrid will allow Dani Ceballos to leave on a loan deal this summer for a €4m fee with any club accepting to pay his €6.5m annual wage packet. [@superdeporte_es]

#Inter are in advanced talks with Sandro #Tonali. For the midfielder are ready 5-years contract with a wages of €2,5M a year + bonuses. Nerazzurri are working to reach an agreement with #Brescia, that ask €50M to sell him. #transfers

RB Leipzig show concrete interest in Hwang Hee-chan

Bild report tonight that RB Leipzig show concrete in signing 24-year-old RB Salzburg attacker Hwang Hee-chan as a replacement for Timo Werner.

The South Korea international has a contract with RB Salzburg until 2021 whilst RB Leipzig have been in loose contact with his representatives in recent years.

RB Leipzig have also targeted Werder Bremen attacker Milot Rashica has a replacement for Timo Werner, who looks certain to join Premier League club Chelsea.

Breaking | OGC Nice are in advanced negotiations to sign Everton midfielder Morgan Schneiderlin, according to Nice-Matin.

Eric-Maxim Choupo-Moting will leave PSG on a free transfer at the end of the month

RMC Sport and Le Parisien have both confirmed today that PSG will not be extending attacker Eric-Maxim Choupo-Moting’s contract when it expires at the end of this month and he will leave the club on a free transfer.

The 31-year-old scored 5 goals in 17 matches this season and will still be present on the 22nd of June when the club returns to pre-season, but only for a matter of days.

Unlike with Thiago Silva, who will receive a 2-month extension until end of August so that he can battle in the Champions’ League for PSG, Choupo-Moting is poised to see no extension of any kind.

Wolves have made a €15m bid for Axel Disasi

L’Équipe report that Premier League side Wolves have submitted a €15m proposal to Reims for 22-year-old central defender Axel Disasi.

The player has just 12 months on his current deal remaining, with Arsenal and Rennes also notably interested.

SDR are open to striking a deal, but sources tell Get French Football News that they are seeking €20m including bonuses to conclude a sale. The newspaper notes that the player’s entourage have considerable wage demands for their player, which risk putting off a number of suitors, even the very wealthy ones.

Manchester United have given Antero Henrique a mandate to negotiate for Corentin Tolisso

As revealed by RMC yesterday, Premier League side Manchester United have begun conversations with the entourage of French midfielder Corentin Tolisso about a possible summer move, with the outlet claiming that Bayern Munich are open to negotiating a sale in this coming window
around the €35m mark.

It has emerged as reported by Le 10 Sport and Foot Mercato and since confirmed by sources to Get French Football News that ex-PSG Sporting Director Antero Henrique has been given a mandate by the Red Devils to negotiate directly with the player on their behalf.

Henrique has been in talks as far back as February with Tolisso and his entourage about their overall desires heading into this summer.

Manchester United and Arsenal have held informal talks with Jonathan David’s agent Nick Mavromaras, according to my colleague
@pjcalcoen. No formal offers made so far - AA Gent want more than £23m for the Canadian forward.

#afc #mufc

Cavani Boca move almost impossible

Boca Juniors face an almost impossible task to secure the signature of Edinson Cavani, according to Ole.

Mikel Arteta's tactical plan to convince Bukayo Saka to sign new Arsenal contract

Soares yet to agree Arsenal extension & could leave without playing a game

Charles Watts

Borussia Dortmund want to extend Achraf Hakimi’s loan by one year

Borussia Dortmund hope to secure the loan of Achraf Hakimi for a further season as Real Madrid head coach Zinedine Zidane isn’t convinced by the Moroccan’s attributes, according to Bild.

The 21-year-old will return to the Spanish capital in the summer with Borussia Dortmund hoping to bring Hakimi back to the Bundesliga club in the summer. A purchase for the right-back is unlikely given the financial impact of the coronavirus.

Ballzirkulation

Rose agrees to remain at Newcastle

Danny Rose has agreed an extension to his loan deal at Newcastle, according to The Athletic.

Chelsea should complete Timo Werner transfer by next week after coronavirus restrictions delay deal

Exclusive: Juventus put Aaron Ramsey up for sale after just a year at the club. [@SamiMokbel81_DM]

Sportsmail has learned that two top English clubs have been alerted to Ramsey's availability this week ahead of the summer transfer window. He has a contract until the summer of 2023 that pays him an astonishing £400,000 a week.

Barcelona prepared to pay portion of Philippe Coutinho’s wages for him to leave the club

No Agreement Reached As Arsenal Continue To Hold Contract Talks With Bukayo

Bukayo Saka's contact saga with Arsenal is still yet to be resolved though talks are still ongoing behind the scenes with his Nigerian agent Emeka Obasi, has been told.

Lyon have made an approach for Diego Godin (Inter Milan)

RMC Sport report that Lyon Sporting Director Juninho is continuing his hunt to bring in an experienced central defender this summer, and has made an approach for 34-year-old Uruguayan international Diego Godin.

Arsenal's Lacazette to hold contract talks amid Atletico Madrid interest - sources

James Olley

Chelsea to use Batshuayi in Rice bid

Chelsea are considering making an offer that would see Michy Batshuayi included in a bid for West Ham star Declan Rice, reports The Athletic.

Bayern are concentrating their efforts on signing Leroy Sané from Manchester City this summer, and there's only an outside chance they're willing or able to commit the best part of €150m on Havertz (fee and wages). A right-back is higher on their list of priorities [@honigstein]

@cfbayern:True

Kai Havertz has been linked heavily with Chelsea and Manchester United, but our information is that Bayern Munich have engaged in negotiations with Bayer Leverkusen for the player. A deal is not done yet and there are a lot of things to be sorted out [@garbosj]

The current trend is Sergino Dest will join Bayern this summer - Transfer fee will be between €20 to €30 million.

[@telegraaf & @FT_Redaktion]

Pedro Chirivella set to join Nantes

Liverpool FC can confirm Pedro Chirivella is set to join French side Nantes upon the expiration of his contract at the end of this month.

Negotiations began at the €7m mark, but Les Aiglons were able to bring the fee down considerably for Morgan Schneiderlin, according to L'Équipe.

Chelsea putting final touches on move to sign Timo Werner

By Matt Law

Borussia Dortmund convinced they have beaten Manchester United to Jude Bellingham signing

By
James Ducker

#Wolverhampton are really interested in #Espanyol striker #WuLei. Jorge #Mendes is working on this deal. Talks ongoing between #Wolves and the chinese star. For him is ready 4-years contract. #transfers

#Tottenham are in talks with Eric #Dier to extend his contract. The midfielder asks a new wages of €5M a year. #transfers #THFC

Cagliari, Pavoletti renews deal until 2023

The story between Leonardo Pavoletti and Cagliari will continue. The attacker's contract was set to expire in 2022, but he has renewed his deal with the rossoblù for an additional year, signing with the team until 2023. Pavoletti, who is recovering from an injury to his leg, shared the below when speaking at Casa SkySport in April:

"I'd surely be ready in August, the recovery is going very well. I mustn't rush to start again but between August and September I should be with the squad."

He is now ready to continue his adventure with Cagliari, although he has only appeared once this season for the club.

Augsburg to sign Caligiuri from Schalke

Augsburg are closing in on the signing of Daniel Caligiuri from Schalke.

Kicker says the German side have been in talks with the 32-year-old, whose contract expires at the end of the season, and they are close to an agreement but he has not made a decision yet.

Barcelona flirt with Mertens as Lautaro alternative

Barcelona are weighing up a move for Napoli attacker Dries Mertens, Het Nieuwsblad says.

Sheffield United agree deal with Manchester United to keep Dean Henderson on loan until end of the season but goalkeeper won't face parent club in crunch league game

By MATT BARLOW

EXCLUSIVE: Barcelona join chase for Ghana ace Thomas Partey

Spanish giants Barcelona have joined a long list of clubs chasing the signature of Ghana international Thomas Partey, can exclusively reveal.

#ACMilan will pay 480mila euro to #OlympiqueLyon for Pierre #Kalulu as a FIFA training fees. Total agreement between rossoneri and french right-back’s agent (Vlado Lemic) for a contract until 2025 with a wages of 500mila euro + bonuses. #transfers

Man Utd close to tying Gomes down to fresh terms

Manchester United are close to an agreement with Angel Gomes over a new contract - according to The Athletic.

McGoldrick latest to commit to United

Ahead of the Premier League restarting, a third influential member of Chris Wilder's squad has committed their long-term future to the Blades.

After skipper Billy Sharp and vice-captain Ollie Norwood agreed new deals earlier this week, it can now be confirmed that David McGoldrick has penned an extension, meaning he's now contracted at Bramall Lane until the summer of 2022.

Achraf Hakimi has offers from FC Bayern, Borussia Dortmund and Inter Milan. Real Madrid would be willing to sell the Moroccan international for no less than €60m [@fburgos4, @OndaCero_es]

Leonardo: “Edinson Cavani and Thiago Silva will leave PSG at the end of the season, it’s confirmed”.

@FabrizioRomano

#Roma want to buy Henrikh #Mkhitaryan on a permanent deal. Giallorossi have offered to #Arsenal a swap with Justin #Kluivert. Talks ongoing with the agent of two players: Mino #Raiola. #transfers #AFC @NicoSchira

#Everton have opened talks with #ThiagoSilva as a free agent. The presence of Carlo #Ancelotti on the #Toffees bench could be decisive to beat the competition. #transfers #EFC @NicoSchira

#Leonardo has also confirmed Thomas #Meunier and Layvin #Kurzawa will leave Paris in summer. Their contracts with #PSG will not extend. #transfers @NicoSchira

Michael Zorc confirms Roman Bürki will sign a new Borussia Dortmund contract

Borussia Dortmund sporting director Michael Zorc confirms that they’ve reached an agreement to extend the contract of 29-year-old goalkeeper Roman Bürki.

“We have reached a final agreement and will sign the contract in the next few days. I’m very happy that we will continue to have Roman in goal for us in the coming days,” said Zorc.

Kicker reported last week that Bürki, who joined the Bundesliga club in 2015, will sign a contract extension until 2023.

“I’m pleased and hope that we can find a date next week to finalise the whole thing. I feel very comfortable here, I have been through a lot with Borussia over the years and have always felt the love of the club,” added Bürki.

OGC Nice have submitted a bid for Amine Gouiri (Lyon)

L’Équipe report that OGC Nice have submitted an opening bid for 20-year-old Lyon striker Amine Gouiri.

Les Aiglons are in talks with OL to sign the forward, who is currently contracted to the club until 2022, to bring him in as a potential 2nd option to Kasper Dolberg.

OGCN are also in talks with Lyon for another player, 19-year-old left-back Melvin Bard, who they have expressed a clear interest in. The French U20 international is also attracting attention from Brest, Lorient, Reims and Eintracht Frankfurt.

Napoli confirming again that Mertens' new contract is almost done. Let's say it's a slow process. Still waiting for the signature.

Jeremy #Menez comes-back to Italy to join #Reggina. In the next days the French striker will sign as a free agent. Total agreement reached until 2023. #transfers

Breaking | Adil Aouchiche has also decided to quit PSG, according to @JulienMaynard.

Adil Aouchiche is in talks to join St. Étienne. He’s considering to leave PSG as a free agent because he wants to play and doesn’t feel part of the project. @FabrizioRomano

Ben #Chilwell (Leicester) remains #Chelsea's first choice as a left-back. Nicolas #Tagliafico (Ajax), Alex #Telles (Porto) and Layvin #Kurzawa are the plans B of #Blues. Meanwhile #EmersonPalmieri could come-back to Italy. #transfers #CFC

Four clubs have contacted Partey but he is in talks with Atletico over the renewal and still hasn’t decided his future [@FabrizioRomano]

NEW: Inside @Atleti crucial sections have given up hope to keep Thomas Partey. His destination would be the Premier League and Arsenal looks the best placed club [info: extremely reliable @RuizAntonito]

Tottenham made a bid for Habib Diallo in January – agent

Speaking to the Senegalese Press Agency (APS), Thierno Seydi, agent to Senegalese international attacker and FC Metz man Habib Diallo, confirmed that his client could move on this summer.

“Already in January, there was an offer from Tottenham. As soon as the European markets open, things should precipitate.”

Diallo joined Metz in 2013 and is under contract with them until June 2022.

原來牙腸有個咁嘅post

Lisandro Lopez to extend Racing stay

Racing Club captain Lisandro Lopez is set to stay at the Argentine club until June 2021, reports Ole.

全能師~

Because of many requests: @BVB has not yet received an official offer for Jadon @Sanchooo10 @ManUtd

PSG are interested in Lucas Hernández to replace Thiago Silva who is departing the club this summer and have started talks with the representatives of the Bayern defender [@La_SER]

Al-Duhail in talks with M’Baye Niang (Rennes)

As revealed by Foot Mercato and L’Équipe, Qatari outfit Al-Duhail have entered into contact with Rennes striker M’Baye Niang about a possible summer move, through intermediary and agent Moussa Sissoko.

Chelsea, Spurs & West Ham eyeing Roma 'keeper Lopez

Chelsea, Tottenham and West Ham are all interested in signing Roma goalkeeper Pau Lopez - according to Estadio Deportivo.

#Chelsea have entered into talks with Said #Benrahma's representatives. Chelsea have formally expressed an interest in the player to Brentford. Leicester and Arsenal interested.@mohamedbouhafsi

Category „Not true“: the reports that Dayot Upamecano (21) has agreed on a transfer to @Arsenal are incorrect @tuttosport

@cfbayern

Category „True“: @PSG_inside is interested in Lucas Hernández to replace Thiago Silva @La_SER

@cfbayern

- Lucas Hernandez is thinking to leave Bayern
- PSG will start negotiation with a Bayern in a few days
- Bayern won't sell him for less than €80 million

[ @mohamedbouhafsi ]

According to Francesc, Arsenal are close to signing Iranian forward Sardar Azmoun from Zenit Saint Petersburg.

Andrey Arshavin recommended the player to the club.

#Everton have offered to #ThiagoSilva a contract until 2021 with option for another year. The brazilian central defender wants 2-years contract. Talks ongoing. #transfers #EFC @NicoSchira

Inter-Atalanta in talks for young striker Sebastiano Esposito

Borussia Dortmund yet to receive an offer for Jadon Sancho

Kicker report today that Borussia Dortmund are yet to receive any offers for 20-year-old attacker Jadon Sancho.

Borussia and the Englishman have a gentleman’s agreement that Sancho can leave if they receive an offer in excess of €100 million however, clubs have taken a financial hit amid the coronavirus pandemic and are currently unwilling to part with a huge amount.

BVB’s head of licensed player division, Sebastian Kehl believes Jadon Sancho will stay at the Bundesliga club, telling Sky Germany: “We assume that Jadon will play with us next year.”

Jude Bellingham makes commitment to join Borussia Dortmund

Birmingham City midfielder Jude Bellingham and his father have made a commitment to join Bundesliga club Borussia Dortmund, according to Freddie Röckenhaus of Süddeutsche Zeitung.

Courted by several elite clubs, Bellingham will join Borussia Dortmund for a fee between €20 million and €25 million with Jadon Sancho also set to remain at the club with BVB yet to receive any offers.

The 16-year-old has played 32 Championship games for Birmingham City this season, scoring four and creating three, courting the interest from Premier League outfit Manchester United.

Ballzirkulation

Olympiakos open talks with Monaco goalkeeper Danijel Subašić

Foot Mercato report that Greek giants Olympiakos have begun discussions with 35-year-old Croatian international goalkeeper Danijel Subašić, who is leaving AS Monaco at the end of this month when his contract expires.

Saudi Arabian side Al-Nassr are also interested in acquiring the player’s services this summer – “Suba” spent the last 8-years at the Principality club, having joined from Hajduk Split for €1m in 2012.

Real Madrid are no longer interested in completing their deal for Van de Beek. His chances of signing are low despite a fee being agreed with Ajax and him being a medical away from signing. [Telegraaf]

Update @TimoWerner : For his transfer to @ChelseaFC the striker waives the Matches with @DieRotenBullen in Champions League in August. He wants to go to London in July @BILD_Sport

Bayern Munich favourites to win the race for Kai Havertz

PSG looking closely at David Alaba (Bayern Munich)

Ligue 1 outfit Paris Saint-Germain have made their interest in Bayern Munich David Alaba known to his entourage, according to Sky Germany.

Thomas Tuchel’s side have shown concrete interest in signing the 27-year-old defender, with their search for a new left-back and centre-back ongoing.

Alaba has a contract with Bayern Munich until 2021 and could sign a pre-contract agreement in six-months time with a foreign club and move on a free transfer in the summer of 2021.

PSG are also expected to open talks with Bayern Munich regarding the transfer of Lucas Hernandez, who only joined the Bundesliga club last summer for a record €80 million.

RB Leipzig to earn €21m from Jean-Kévin Augustin (Leeds United) deal

Kicker report that RB Leipzig are set to earn a further €21 million from Jean-Kévin Augustin Leeds United should the Championship club earn promotion.

Upon promotion to the Premier League, Leeds United have an obligation to buy the Frenchman, who has already cost the Yorkshire club €4m in loan fees.

Augustin has played just 48 minutes of football since joining Leeds United in January after spending the first six months of the 2019/20 on loan at AS Monaco.

Free agent striker Seydou Doumbia (32) has been offered to multiple Ligue 1 sides, including FC Nantes, according to sources contacted by Get French Football News.

Marseille interested in Zenit midfielder Daler Kuzyaev

L’Équipe report that Marseille manager André Villas-Boas is interested in the possible signing of 27-year-old Russian central midfielder Daler Kuzyaev from Zenit St Petersburg, who is out of contract at the end of this month.

Arsenal are yet to offer a contract extension to Cedric Soares for the remainder of the season - Clubs now have until June 23 to extend contracts on a temporary basis which would allow players to see out the season if their current deal ends on June 30. [ @dailyecho ]

Arsenal want to sign Dayot Upamecano, however in the ongoing economic crisis that may be difficult considering the North London club wants to sign Thomas Partey as well. Upamecano wants Champions league football. [@SoccerLink_]

Bordeaux boss Paulo Sousa wants Borja Valero (Inter)

France Football report that 35-year-old Spanish-born central midfielder Borja Valero is a transfer target for Ligue 1 side Bordeaux’s manager Paulo Sousa.

The Inter Milan man is out of contract with the Serie A club at the end of the month and Sousa wants to reunite with the man who he worked with at Fiorentina.

Les Girondins have made the €7m to €8m sale of Paul Bernardoni, but are in a dire financial position and are unlikely to be able to make any transfers that require fees this summer.

Wissam Ben Yedder wants to leave AS Monaco

France Football report that 29-year-old French international striker Wissam Ben Yedder has decided that he wants to leave AS Monaco this summer for a club offering Champions’ League football next season.

WBY finished as the joint top scorer in Ligue 1 this season, but Monaco will not oppose his departure if an adequate proposal is made for a player that they purchased for €40m last summer.

Daniel Ayala REFUSES to play on in Middlesbrough's relegation battle after telling club he does not want a short-term contract extension - and he will leave when his deal expires on June 30 amid Leeds interest

Middlesbrough defender Daniel Ayala has refused to play on in their fight against relegation with his contract set to expire amid interest from Leeds.

By CRAIG HOPE

Barcelona are looking for a goalkeeper to complement No. 1 Marc-Andre ter Stegen, and they've expressed interest in Sporting Lisbon goalkeeper Luis Maximiano, according to Portuguese title A Bola.

💜 Agreement reached with @realmadriden for the transfer of Javi Sánchez. He signs until 2024. Congratulations! #pucela #RealValladolid

Van Ginkel set to extend Chelsea deal

Marco van Ginkel has opened talks to renew his Chelsea contract, the player revealed to AD.

#TheHuntGoesOn +𝟏 He’s hungry for more...

Dome deal! Thomas #Meunier joins #BVB as a free agent at the end of the season. The belgian right-back will sign 4-years contract with #BorussiaDortmund and he will replace Achraf #Hakimi, who comes-back to #RealMadrid. All confirmed what i said 3 months ago! #transfers

Bayern will not pay €60m for Achraf Hakimi. In addition, no player is guaranteed a starting spot. The club is very happy with Benjamin Pavard's performances at right-back. [ @cfbayern , @itstheicebird , @bild , @SPORTBILD ]

Thiago Silva “struggling to understand decision” by PSG not to offer him a new deal

RMC Sport carry quotes today from 35-year-old Brazilian central defender and PSG captain Thiago Silva’s entourage, indicating the veteran’s incomprehension over the decision made by the capital club not to offer him a contract extension.

His entourage indicated that Silva “is disappointed and saddened by the turn of events. He loves PSG, he loves Paris, he sees it as heartbreaking, this decision, for him and his family.”

“This season, he felt in top form before COVID. He was hungry and even at 35, felt very much in form and is struggling to understand this season.”

Whilst some English clubs have enquired, they are put off by his salary demands.

Man Utd contact Willian's representatives

Manchester United have made contact with Chelsea midfielder Willian's representatives - according to France Football.

@GuillemBalague : Atletico Madrid are pushing Partey out of the door. They are saying that they believe that Thomas won't stay there next season. And they believe he will be in the Premier League and they've got indications that Arsenal will be the club that he joins.

Update Jude Bellingham: Hope for @ManUtd ? Fact: @BVB has an agreement with the Player. But: there are Problems for @bvb with the transfer fee @SPORTBILD

@cfbayern

Confirmed @cfbayern and here we go: Tanguy Kouassi is going to sign with Bayern Münich as a free agent. Total agreement reached. The French CB has decided to leave PSG and club directors are “furious”. #Bayern #BayernMünich #PSG #transfers

@FabrizioRomano

Pierre Kalulu has just arrived in Milano to sign his contract with AC Milan as a free agent. @FabrizioRomano

Thiago was set to extend his contract early May but asked for "more time to think" after an agreement was reached. Since then Bayern have been waiting for weeks for the contract to be signed without being given a specific reason for Thiago's hesitation

A Kai Havertz transfer to Bayern this summer is off the table. Bayern are focusing their efforts on Sané and have no intention to match Leverkusen's €100m+ asking price. But if Bayer & Havertz are ready to talk about a move in 2021, Bayern would be back in the race

Decisive contract talks with David Alaba are set to take place this month. Alaba can well imagine staying if the conditions are right. In addition to the financial aspect, the Austrian doesn't want to play left-back anymore, but either in central defense or midfield

Sergiño Dest is Bayern's favourite target for the right-back position. Bayern are looking for a loan deal with option to buy but both player & Ajax prefer a straight sale. Barcelona are also interested in Dest but the Catalans are struggling financially [ @cfbayern , @altobelli13 ]

Cadena SER report that Mohammed Salisu has stopped talks with Rennes & is now close to a move to Southampton instead.

Ivan #Perisic wants to stay at #BayernMunich. Rummenigge are in talks with #Inter to extend his loan for another year, but Inter preferì a permanent deal and ask €15M to sell him. Bayern instead could offer €10M to buy the croatian winger. #transfers @NicoSchira

Rennes reject €15m offer from Al-Duhail for M’Baye Niang

Our colleagues at Foot Mercato report that Ligue 1 side Rennes have rejected a €15m offer from Qatari side Al-Duhail for Senegalese attacker M’Baye Niang.

The 25-year-old received the approach from the Middle Eastern club via intermediary Moussa Sissoko – SRFC want at least €20m in order to sell their striker.

Al-Duhail is owned by the Emir of Qatar, like PSG, and they have yet to give up on a deal for the SM Caen youth product.

However, the outlet claims that Newcastle United, West Ham and Eintracht Frankfurt have all also registered interest in Niang in recent days, alongside Tottenham, who are offering the player a substitute role.

Under contract with Rennes until 2023, the player is still dreaming of a summer move to Marseille, but it is unclear whether or not OM will be able to afford a deal. Niang is not entirely closed off to a Middle Eastern experience.

Thiago Silva prepared to take wage drop to aid hopes of playing in Premier League

Frank Lampard making plans for life at Chelsea without Willian and Pedro in case duo depart

We can confirm that Simon Francis, Andrew Surman, Artur Boruc and Charlie Daniels have agreed short-term contract extensions to cover the remaining nine games of the 2019/20 season.

We can also confirm that Ryan Fraser has declined to sign a short-term contract extension.

@afcbournemouth

Mundo Deportivo reports that Barcelona will offer Lionel Messi a new deal that runs until 2023, when he will be 36, as they look to prolong the Argentine forward's stay in Catalonia.

Dawson extends Forest stay

Nottingham Forest are delighted to announce that Michael Dawson will remain at the club for another year.

Fowler to return to Australia

Brisbane Roar coach Robbie Fowler is set to return to Australia to fulfil his coaching duties with the A-League season resuming next month.

The Liverpool legend, who returned to the UK after the coronavirus forced the A-League's suspension, will head back Down Under as soon as possible, according to Courier Mail.

Lozano searching for new club

Hirving Lozano is already searching for a new club as he knows he has no future at Napoli, reports Claro Sports.

Negotiations between the representatives of Lucas Hernández, Bayern and PSG have started. The Frenchman is interested in joining Paris. No information regarding the terms of a possible transfer has been leaked at the moment [ @Santi_J_FM , @footmercato ]

Bayern are ready to pay €40m for Leroy Sané, while for City, that's too little. Bayern are setting up a scenario to put pressure on City: If no agreement over the fee is reached, then Sané can sign a pre-contract agreement in January and join on a free next summer [ @SPORTBILD ]

ONE OF US! ✍️2️⃣0️⃣2️⃣2️⃣ @dries_mertens14 👉 💙 #ForzaNapoliSempre

✍️ CONTRACT EXTENSION Bologna FC 1909 are delighted to announce a new deal for Sinisa #Mihajlovic, keeping our Coach at the Club until 30 June 2️⃣0️⃣2️⃣3️⃣ 🤗 #WeAreOne ❤️💙

Spurs chairman Daniel Levy in no mood to sell Harry Kane despite taking financial hit

Spurs also expected to reject any bids for Son Heung-min and Dele Alli even if club fails to qualify for Champions League

£50m NOT ENOUGH TO LURE CHILWELL

Leicester do not want to sell Ben Chilwell in the next transfer window - even if they’re offered around £50m for him, Sky Sports understands.

Chelsea and Manchester City are both interested in signing England’s first-choice left back, with Frank Lampard making him his number one defensive target.

Ornstein on Aubameyang: “I believe he would be happy to stay & he’s settled in London. But he’ll want to see his sporting ambitions matched (in vision) & so too his financial requests. That is not going to be easy for Arsenal but Mikel Arteta sounds like he’s hopeful.” [Athletic]

NEW: #AFC and Saka nearly had an agreement over a new deal before shutdown. It’s close but until pen hits paper you never know. The will of all sides is to extend. But the deal has to be right [
@David_Ornstein
; The Athletic Live Q&A]

#AFC open to listen to offers for Xhaka and Torreira provided these deals are good [
@David_Ornstein
, The Athletic Q&A]

Pedro is unwilling to finish the season with Chelsea because he has agreed terms with Roma to play for them in 2020-21 and does not want to put the move at risk. [ @TheAthleticUK ]

Bundesliga champions Bayern Munich to consider selling defender David Alaba

O bom filho à casa torna, Fiel! O atacante @jo7oficial está de volta ao Coringão para começar a sua terceira passagem pelo clube! Ele assinou contrato até 2023 com o Timão! Seja bem-vindo, Jô! 🖊️🏴🏳️⚽ #BemVindoJô #VaiCorinthians

Dortmund lower bid for Bellingham

Borussia Dortmund are only willing to offer €20 million ($22m) for Birmingham City prodigy Jude Bellingham, claims Bild.

Wes Morgan and Christian Fuchs agree new deals with Leicester City

Diego #Godin could leave #Inter at the end of the season. Conte wants a left centre-back. #OlympiqueLyon and #Tottenham are looking him, but his wages is too much (€6M a year until 2022). #InterMiami are interested in him, but Godin prefers stay in Europe. #transfers #THFC #OL

Former #ManCity, #Chelsea and #Liverpool player Daniel #Sturridge is in talks with #Benevento. The english forward could be the first purchase of Vigorito for Serie A and has asked 3-years contract. #transfers

Chelsea must wait and see if Bayer Leverkusen's stick to Kai Havertz's £90m asking price

Chelsea have completed a deal to sign striker Timo Werner from RB Leipzig.

Official confirmation is expected soon from the club.

As we previously reported deal will cost Chelsea 50m euro

Sky

Chelsea Football Club has reached an agreement with RB Leipzig to sign Timo Werner.

Chelsea will pay £47.5m to RB Leipzig for Timo Werner, according to the Telegraph. #RBL #CFC

@AndyKingy will call time on one of the most distinguished and decorated Leicester City careers in the Club’s history when his contract expires at the end of this season

Bayern have reached an agreement to extend Philippe Coutinho's loan deal (expires on July 30th) until the official end of this season. The Brazilian will be able to feature for Bayern in the Champions League in August. Coutinho will then return to Barcelona [ @SkySportNewsHD ]

Chelsea will pay €50M to RB Leipzig as final fee for Timo Werner and are also working to sign a left back. Ben Chilwell is always their first target - not easy but talks still on with Leicester. @FabrizioRomano

Milan edging closer to appointing Rangnick as Gazidis held meeting with the German coach

Ryan Fraser was a transfer target for Arsenal last summer and he has again been offered to the Gunners. But Arsenal are set in his position with the likes of Saka, Pepe and so are not interested. [ @pbsportswriter ]

Relegation threatened Celta Vigo were allowed to make an emergency signing after their back-up goalkeeper got a long term injury.

They signed striker Nolito from Sevilla...

@FabrizioRomano on Justin Kluivert: Mino Raiola has proposed Kluivert to Arsenal but nothing advanced.

Wes Morgan, Christian Fuchs and Eldin Jakupović have signed one-year contract extensions to keep them at the Football Club until June 2021!

Javi Martínez is more likely to leave Bayern this summer after the signing of Tanguy Kouassi who can be deployed in central defense and defensive midfield. Martínez has inquiries from Spain [ @Koch_AZ ]

@GuillemBalague on Upamecano: They told me, the club, that they are close to renewing the contract. He is a top, top centre back, perhaps he feels it is not the time to move. He will have time to do so, but the club is optimistic that he can stay on. He has been linked with

Arsenal; let me tell you that Arsenal, I don’t think they’ve got a lot of money to put out there, I don’t think they going to be be able to spend 40, 50 million in players, I don’t think that’s the case

For now there is no agreement for Mkhitaryan to join Roma because Arsenal want a straight swap with Kluivert whereas Roma would like €20m in addition to Mkhitaryan. [ @repubblica ]

返畢包

Arsenal on-loan defender Konstantinos Mavropanos is attracting interest from several Bundesliga clubs. #Mainz #Nuremberg #Wolfsburg #Bremen #Stuttgart

Eintracht Frankfurt nearing contract extension with Daichi Kamada

Eintracht Frankfurt are in negotiations to extend the contract of 23-year-old midfielder Daichi Kamada, according to Bild.

The Japan international has a contract with the Bundesliga club until 2021 and is free to sign a pre-contract with foreign clubs in January.

Per the report, Eintracht and Kamada are nearing an agreement which is expected to be signed imminently.

Fiorentina make initial inquiry for Thiago Silva: the situation

Earlier this month, Leonardo announced that Thiago Silva would be leaving Paris St Germain after his contract expires later this summer and now Fiorentina are ready to attempt to bring him back to Serie A. Commisso's club is taking concrete steps to sign the Brazilian center back after convincing Frank Ribery' to join them last year.

Thiago Silva is open to the idea of evaluating Fiorentina's proposal as he's determined to stay in Italy because he feels he has more to offer at the top level, but the Tuscan club will face competition including from Everton where Thiago Silva could be reunited with Ancelotti.

All confirmed! #BayernMunich want to extend David #Alaba's contract until 2024. Advanced talks between Rummenigge and Pini Zahavi to reach an agreement. #transfers

Newcastle confident of signing Javier Manquillo to long-term contract

West Brom edge closer to permanent signing of Matheus Pereira

Chelsea are willing to sell France midfielder N'Golo Kante, 29, to help raise funds for further transfers following an agreement to sign Germany striker Timo Werner from RB Leipzig.

Inter Milan are in talks with Manchester United about keeping Chile forward Alexis Sanchez, 31, on loan for next season.

Everton among clubs chasing 'Monster' South Korea defender Kim Min-jae

Liverpool's Grujic offered to Napoli

Liverpool loanee Marko Grujic has been offered to Napoli - according to Areanapoli.

Max Kruse terminates Fenerbahce contract

Menez to Reggina down to final details: the latest

With another Instagram post, Jeremy Menez continues to make Regina fans dream. The French striker posted a video with his agent Domenico Beraldi of BFP Sports and Management with the phrase "stiamo arrivando" (we are on our way) however at the moment no trip to Italy is scheduled.

Reggina are however confident they can close the deal, the negotiation is now in the final stages and they are going over the remaining details, there's one final step to complete the move.

Sky Sport Italia claims that Barcelona will only sign Inter Milan striker Lautaro Martinez this summer by doing one of two things:

1) Pay his €111m release clause in full.
2) Pay €90-95m cash and include a player chosen by Inter themselves.

Guardiola: “Leroy Sané told us he does not want to extend his contract. He wants to play in another club”.

The other club is Bayern Münich - “confident” to sign him. Sané and his agents agreed personal terms with Bayern. Talks on with Man City about the fee. 🇩🇪 #MCFC #transfers

賣埋簡迪踢閪呀

用飲水都夠做啦

有巴克利夠了

James Olley: Mesut Ozil is determined to see out the final year of his contract despite Arsenal seeking to offload him this summer for financial reasons

Arsenal still yet to decide whether to take up the option to sign Pablo Mari permanently for £8million. [ @sr_collings ]

The Gaffer has confirmed that Mo Besic has returned to Everton. Thanks for everything Mo, always gave 110% playing in a Blades shirt

#BÜRKI2023

Offical: Flamingo’s VP confirms #AFC will activate Pablo Mari’s purchase clause to make the deal permanent.

Man City have told Bayern to forget about trying to sign Leroy Sané in a cut-price £30m deal, despite the player's insistence he wants to leave. City will not entertain any derisory bids & are ready to hold Sané to the final year of his contract if necessary [ @TelegraphDucker ]

Bayern are understood to have been discussing a package of around £30m but, while there's acceptance at City that they will get nowhere near the £137m fee they wanted last summer & that the Covid-19 crisis will drive the prices down, the German club's current valuation is too low

Sergiño Dest prefers to join Bayern even though Barcelona and PSG are also interested in him. The player told Ajax that he wants to leave and the club accepted it. Now it's all about the transfer fee with the Dutch club demanding between €20m and €30m [ @SkySportNewsHD ]

Benoît Badiashile in advanced talks with Bayer Leverkusen

L’Équipe du Soir report that 19-year-old French youth international Benoît Badiashile is in advanced talks with Bundesliga club Bayer Leverkusen.

The AS Monaco man is available on the market as the Principality side looks to balance the books this summer. One intermediary tells Get French Football News tonight that ASM are looking for €35m in order to allow the player to depart.

In France, OGC Nice and especially Rennes are also in talks with the teenager about a possible deal.

Lyon right-back Rafael wants to move to Fluminense

Le Progrès report that 29-year-old Brazilian right-back Rafael has told Lyon President Jean-Michel Aulas that he wishes to return to his native country this summer, more specifically to Fluminense.

Morgan Schneiderlin to undergo OGC Nice medical this weekend

RMC Sport report that 30-year-old French midfielder Morgan Schneiderlin will arrive on the Côte D’Azur this weekend to undergo a medical ahead of a transfer to Ligue 1 side OGC Nice.

12 years after having left Strasbourg for England, the current Everton midfielder is returning to France.

With 15 national team selections, the defensive midfielder will bring much needed experience at the highest level to the club’s centre of the park.

With Schneiderlin, Les Aiglons continue a swathe of early summer deals, including the signing of 22-year-old central defender Robson Bambu from Athletico Paranaense and 19-year-old Austrian defensive talent Flavius Daniliuc from Bayern Munich.

Schneiderlin is currently recovering from a knee injury that he sustained in February.

啱啱先大傷 傻仔

Wolves to open talks with Nuno Espirito Santo over new contract

我愛佢

有佐真奴一個逗撚住夠啦

Exclusive: Aaron Lennon rejects new deal as tensions mount at Burnley

Aaron Lennon has added to the growing uncertainty at Burnley by rejecting a short-term extension to his contract and will leave the club at the end of this month.

Leroy Sané wants to join Bayern as soon as possible and an agreement with the player is already in place. Sané has been shopping for houses in Munich recently in the Grünwald area, where many Bayern players live [ @TheAthleticUK , @SamLee , @honigstein ]

A free transfer next year could be an option if it allows Bayern to spend the money on Kai Havertz, although you get the feeling that City wants to bring this to an end, and whether Sané would be happy to spend another year at the Etihad remains to be seen [ @TheAthleticUK ]

Meunier is now getting closer to Borussia Dortmund... 🇩🇪 [Fabrizio Romano]

Edinson Cavani & Thomas Meunier will leave PSG this month

RMC Sport report that Uruguayan attacker Edinson Cavani and Belgian international full-back Thomas Meunier have told PSG that they will not sign 2-month extensions in order to compete in the rest of the Champions’ League clashes coming in August.

Meunier is in the final stages of a negotiation with Borussia Dortmund, whilst El Matador’s future destination is currently unknown.

Breaking | 17-year-old midfielder Adil Aouchiche has informed PSG Sporting Director Leonardo that he will be leaving the club at the end of this month. (RMC)

#AtleticoMadrid are interested in #BorussiaMönchengladbach's midfielder Denis #Zakaria. #Colchoneros have opened talks with his agent Fali Ramadani. #transfers #BMG @NicoSchira

Newcastle target Schick and Lusamba

Newcastle are preparing their transfer plans for the upcoming window regardless of what happens with their proposed takeover, according to the Chronicle.

Roma forward Patrik Schick, currently on loan at RB Leipzig, and out-of-contract Nice midfielder Arnaud Lusamba are said to be targets.

PSG extend loan agreement with Sevilla for Sergio Rico until August

RMC Sport report that 26-year-old Spanish goalkeeper Sergio Rico will be remaining with PSG for another two months so that he can play as understudy to Keylor Navas in the remaining 2019/20 Champions’ League games.

Sevilla have agreed to extend the loan agreement by a further 2 months past the current expiry date of June 30th.

Rico has made appearances for PSG this season, conceding 6 goals in the process.

#ASRoma are in talks with Jan #Vertonghen, if he will leave #Tottenham. Franco #Baldini has offered to the belgian centre-back 2-years contract. #transfers #THFC

收購左未

Because of transfer rumors about @LucasHernandez . For Hasan Salihamidzic, Head of Sport @fcbayern , a sale is no topic. Salihamidzic: „We are convinced of his strengths and are fully behind him. I am sure that he will still be very valuable for our team“ @PSG_inside @BILD_Sport

Because of many requests about @kaihavertz29 : the Player wants this Summer a decision about his future and his new club. Even if he has wait for the transfer til 2021

Because of many requests about @Sanchooo10 : his club @bvb sees still no reason to sell the player this summer. exception: a club offers a transfer fee over 100 million euros @ManUtd

Because of many requests about @LeroySane19 : there is still no agreement on the transfer fee. @fcbayern offers 40 Mio €. the poker continues. @ManCity now knows: Sané will go to Munich. either for a lower transfer fee in 2020. or in summer 2021 for free

Update Sergino Dest & @fcbayern : Dest is the favorite, also because Henrichs probably goes to Leipzig. If Bayern offers the amount traded, he would come. But: Bayern thinks more of a loan deal. This is currently neither desired by Ajax nor by the player @SPORTBILD

@cfbayern

Not deal

PSG do Choupo-Moting u-turn after Edinson Cavani walkout

PSG looking at possible Léo Dubois (Lyon) approach

Le Journal du Dimanche report that PSG are weighing up a possible summer move for Lyon’s French international right-back Léo Dubois.

Former Juventus and Fenerbahce player Mauricio #Isla are in advanced talks with #BocaJuniors. For the right-back is ready 2-years contract. #BocaJrs are also interested in #ACMilan regista Lucas #Biglia as a free agent. #transfers @NicoSchira

Marseille ready to sell €20m Thauvin

Lyon shortlisted Thiago Silva, can’t afford him – player to remain with PSG until August

L’Équipe report that Ligue 1 side Lyon have considered a free transfer move for 35-year-old Brazilian central defender Thiago Silva this summer.

OL have made the signing of an experienced central defender their summer transfer window priority, and the PSG captain’s name featured on an initial shortlist drawn up by Sporting Director Juninho and Head of Recruitment Bruno Cheyrou.

However, after making as concrete approach in O Monstro’s direction, OL have pulled out of conversations, owing to his considerable financial demands. His current salary sees him earn €1.5m a year.

RMC Sport reported yesterday that PSG had come to an agreement with Silva to extend his current contract, which expires on June 30th, by two months, so that he can compete in the final rounds of the Champions’ League.

Edinson Cavani & Thomas Meunier will leave PSG this month

RMC Sport report that Uruguayan attacker Edinson Cavani and Belgian international full-back Thomas Meunier have told PSG that they will not sign 2-month extensions in order to compete in the rest of the Champions’ League clashes coming in August.

Meunier is in the final stages of a negotiation with Borussia Dortmund, whilst El Matador’s future destination is currently unknown.

Dortmund had been in conversations with PSG about sending Meunier on loan to them for 2 months once he signs for them so that he could complete the 2019/20 Champions’ League campaign with Les Parisiens, but the French club refused, according to France Bleu.

Southampton & Monaco latest to enter into talks for Axel Disasi

#Chelsea still in the front row for Kai #Havertz and continue to court him. Also #BayernMunich, #ManUnited and #RealMadrid are really interested in him, but #Blues at the moment lead the race. #transfers #CFC

Joe Hart to leave Burnley on June 30 as club decline to renew contract

Wood nears Hamburg exit

Bobby Wood will leave Hamburg at the end of the season, Sport Bild says.

Real Madrid agree to extend Martin Odegaard's loan deal for one more year with Real Sociedad. [Bein]

Arthur Melo open to Juventus switch as part of swap deal involving Miralem Pjanić

Gianluca Di Marzio has reported this afternoon that the potential swap deal involving Barcelona’s Arthur Melo and Juventus’ Miralem Pjanić has seen a new development, as the Brazilian has shown himself to be increasingly open to the deal, as discussions continue with director Fabio Paratici.

José Callejón undecided over whether to extend Napoli stay past June 30

Sky Sport Italia report today that Napoli forward José Callejón has still not decided on whether he will sign an extension with the club or leave for free on June 30. The Spaniard’s contract expires in just over a week, with an offer on the table to play the remainder of the club’s matches this Serie A season – a two-month extension.

Real Betis sack head coach Rubi

Real Betis have announced the sacking of head coach Rubi after just one win in 11 games with the Andalusian club.

David N’Gog retires at 31

31-year-old French striker David N’Gog has decided to retire, just 4 months after joining Lithuanian club FK Zalgiris.

The announcement was made by his current club today. His youth career was spent at PSG, the former French youth international spent 5 seasons in the Premier League, for both Liverpool and Bolton.

N’Gog has enjoyed a journeyman career, which has included experiences at Reims in France, in Greece with Panionios, in Scotland with Ross County and in Hungary with Budapest Honved.

昔日我利神鋒

奧力子師父

OFFICIAL: Maarten Stekelenburg is returning to Ajax

Olympiacos have identified Arsenal midfielder Mohamed Elneny as a possible replacement for Mady Camara. The Egyptian is quite high on Olympiacos' transfer list. [Greek newspaper Sportime Via @Sport_Witness ]

Arsenal have until tomorrw to secure Luiz's future, who is free to leave the club on 30 June. His future is in the balance given the wildly differing financial scenarios the club may face after this summer, & extensions are yet to be finalised for Ceballos & Cédric. [ @guardian ]

Latest updates by reliable sources:
• Jadon Sancho wants #mufc [ @FabrizioRomano ]
• United are the frontrunners [ @David_Ornstein ]
• He is the priority signing [ @lauriewhitwell ]
• Dortmund want around £90M [ @cfbayern ]
• BVB are very open to getting a deal done [ @honigstein ]

AS Monaco won't be taking up options to buy on the following players, per L'Équipe:

- Adrien Silva (Leicester City)
- Islam Slimani (Leicester City)
- Tiémoué Bakayoko (Chelsea)